{"id":120900,"date":"2023-05-13T20:21:05","date_gmt":"2023-05-14T00:21:05","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/"},"modified":"2023-05-13T20:21:05","modified_gmt":"2023-05-14T00:21:05","slug":"le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/","title":{"rendered":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/470837\/01.png#1430x804\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png\" width=\"300\" height=\"168\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/470841\/2.jpeg#624x351\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470841\/2.jpeg\" width=\"300\" height=\"168\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/470844\/3.jpeg#1430x755\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470844\/3.jpeg\" width=\"300\" height=\"158\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura lieu les 22 et 23 mai prochains au cin\u00e9ma Publicis aux Champs Elys\u00e9es, suivi d&#8217;une premi\u00e8re exposition \u00e0 Londres entre le 15 et le 21 mai.<\/p>\n<p>Le festival du film indig\u00e8ne ECHOES est un projet qui pr\u00e9sente des films r\u00e9alis\u00e9s par et avec des artistes indig\u00e8nes du Br\u00e9sil.  Le festival est organis\u00e9 par Amazonie immersive et est port\u00e9 par People&#8217;s Palace Projects et l&#8217;universit\u00e9 Queen Mary, avec le soutien de l&#8217;ICA de Londres. Le festival fait porter la voix des cin\u00e9astes indig\u00e8nes souhaitant sensibiliser les visiteurs \u00e0 leurs modes de vie et \u00e0 la pr\u00e9servation de leur habitat. Gr\u00e2ce aux repr\u00e9sentations cin\u00e9matographiques le soir ainsi qu\u2019\u00e0 des activit\u00e9s immersives en journ\u00e9e, le festival met en valeur ces peuples et territoires qui continuent d\u2019\u00e9prouver les cons\u00e9quences de l\u2019agriculture intensive, de l\u2019exploration du bois et des ressources souterraines, ainsi que de l\u2019expansion du milieu urbain.<\/p>\n<p>En journ\u00e9e, diff\u00e9rents ateliers seront propos\u00e9s, le matin de 9h30 \u00e0 12h et l\u2019apr\u00e8s-midi de 14h \u00e0 16h30. La r\u00e9alit\u00e9 virtuelle d\u2019Amazonie Immersive sera au rendez-vous pour se sentir comme en Amazonie ! Le 22 mai, une conf\u00e9rence men\u00e9e par Marine Calmet, pr\u00e9sidente de l\u2019association Wild Legal au sujet des droits de l\u2019environnement aura lieu. Le 23 mai, all4trees animera un quiz de la fresque de la for\u00eat r\u00e9alis\u00e9 afin de comprendre les causes et les cons\u00e9quences de la d\u00e9forestation. Les deux journ\u00e9es, on assistera \u00e0 une animation par un sage am\u00e9rindien Kalina o\u00f9 nous pourrons \u00e9couter les tambours et chants traditionnels. Un stand de produits biologiques, naturels et socio-\u00e9conomiques vendus par D\u00e9co Br\u00e9sil sera en plus \u00e0 votre disposition.<\/p>\n<p>Le soir, le public est attendu d\u00e8s 18h45 pour l\u2019ouverture. La projection des films aura lieu de 19H30 \u00e0 21H45, suivie d\u2019une s\u00e9ance questions &amp; r\u00e9ponses avec trois r\u00e9alisateurs autochtones pr\u00e9sents. 7 films seront diffus\u00e9s le lundi et 6 le mardi. Retrouvez le synopsis de chaque film <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1EEy966wUxVNKlHj-tw5o331O5ezcB8n3\/view?pli=1\" data-wpel-link=\"external\">en cliquant sur ce lien.<\/a> <\/p>\n<p>Au sujet des trois r\u00e9alisateurs<\/p>\n<p>&#8211; Graciela Guarani est productrice, r\u00e9alisatrice, enseignante et activiste, n\u00e9e dans la nation Guarani Kaiow\u00e1. Elle fait partie des femmes autochtones qui ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 l&#8217;origine de la cr\u00e9ation de productions audiovisuelles originales. En 2020, elle a particip\u00e9 \u00e0 la 70e \u00e9dition de la Berlinale en tant que membre du cercle de dialogue &#8220;Women in Media and Film&#8221;. Elle a fait partie de l&#8217;\u00e9quipe de r\u00e9alisation de la deuxi\u00e8me saison d&#8217;Invisible City de Netflix (2022\/23). Plus r\u00e9cemment, elle a co\u00e9crit et r\u00e9alis\u00e9 des \u00e9pisodes de la prochaine s\u00e9rie de TV Globo, Impossible Stories, ce qui fait d&#8217;elle la premi\u00e8re femme autochtone \u00e0 r\u00e9aliser un programme pour la cha\u00eene. <\/p>\n<p>&#8211; Ziel Karapoto est un artiste, cin\u00e9aste et commissaire d&#8217;exposition originaire de Karapot\u00f3 Terra Nova. Il est le coordinateur de Karaxuwanassu (ASSICUKA), une association indig\u00e8ne en milieu urbain. Dipl\u00f4m\u00e9 en arts visuels de l&#8217;universit\u00e9 de Pernambouc, il est chercheur-artiste sur les cultures antiracistes en Am\u00e9rique latine (CARLA-UFBA). Il a r\u00e9alis\u00e9 le court-m\u00e9trage O verbo se fez carne (2019). Il a \u00e9t\u00e9 commissaire de festivals de cin\u00e9ma et membre du jury, notamment pour le Quilombo Film Festival of Black and Indigenous Cinema \u00e0 Macei\u00f3, au Br\u00e9sil<\/p>\n<p>&#8211; Takuma Kuikuro est un cin\u00e9aste de renomm\u00e9e mondiale qui a grandi en Amazonie, au Xingu. Il a appris son m\u00e9tier gr\u00e2ce au projet Video in the Villages et a r\u00e9alis\u00e9 plusieurs productions remarquables, dont The Day When the Moon Menstruated (2004), The HyperWomen (2012), Karioka (2014), London as Village (2016) et Jungle Fever (2022). En 2017, il a re\u00e7u un Honorary Fellow Award de l&#8217;universit\u00e9 Queen Mary de Londres, et son travail a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9 \u00e0 la Biennale de Venise et au Glasgow Science Centre dans la perspective de la COP26 en 2021. En 2022, il a fond\u00e9 le tout premier festival du film consacr\u00e9 au cin\u00e9ma et \u00e0 la culture indig\u00e8nes \u00e0 Bras\u00edlia.<\/p>\n<p>Tarifs :<br \/>&#13;<br \/>\n&#8211;\t12 \u20ac pour les adultes<br \/>&#13;<br \/>\n&#8211;\t6\u20ac pour les enfants<\/p>\n<p>Afin de soutenir les \u00e9v\u00e8nements d\u2019Amazonie Immersive, rendez-vous sur la campagne Ulule : <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.ulule.com\/amazonie-immersive\/\" data-wpel-link=\"external\">Amazonie Immersive &#8211; Ulule<\/a><\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Marcelo Dias<br \/>Ryto Public Affairs<br \/>+55 11 98568-1381<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/633177037\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=498q3tk1GJ4bYP01&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      May 12, 2023, 06:00 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/633177037\/le-premier-festival-fran-ais-de-films-indig-nes-du-br-sil-aura-lieu-paris-les-22-et-23-mai\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script>\n  !function(f,b,e,v,n,t,s)\n  {if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?\n  n.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};\n  if(!f._fbq)f._fbq=n;n.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';\n  n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;\n  t.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];\n  s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window, document,'script',\n  'https:\/\/connect.facebook.net\/en_US\/fbevents.js');\n  fbq('init', '251889322717210');\n  fbq('track', 'PageView');\n<\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/633177037\/le-premier-festival-fran-ais-de-films-indig-nes-du-br-sil-aura-lieu-paris-les-22-et-23-mai\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/633177037\/le-premier-festival-fran-ais-de-films-indig-nes-du-br-sil-aura-lieu-paris-les-22-et-23-mai<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/EINPresswire.com\/ &#8212; Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":120901,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[563],"tags":[],"class_list":["post-120900","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-movies"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-14T00:21:05+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-14T00:21:05+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#blogposting\",\"name\":\"Le premier festival fran\\u00e7ais de films indig\\u00e8nes du Br\\u00e9sil aura lieu \\u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Le premier festival fran\\u00e7ais de films indig\\u00e8nes du Br\\u00e9sil aura lieu \\u00e0 Paris les 22 et 23 mai\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/470837\\\/01.png\",\"caption\":\"Le premier festival fran\\u00e7ais de films indig\\u00e8nes du Br\\u00e9sil aura lieu \\u00e0 Paris les 22 et 23 mai\"},\"datePublished\":\"2023-05-13T20:21:05-04:00\",\"dateModified\":\"2023-05-13T20:21:05-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Movies and TV\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movies and TV\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Le premier festival fran\\u00e7ais de films indig\\u00e8nes du Br\\u00e9sil aura lieu \\u00e0 Paris les 22 et 23 mai\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/\",\"name\":\"Le premier festival fran\\u00e7ais de films indig\\u00e8nes du Br\\u00e9sil aura lieu \\u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Le premier festival de films indig\\u00e8nes du Br\\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \\u201cLe verbe s\\u2019est fait chair\\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \\u201cLa fi\\u00e8vre de la jungle\\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\\\/EINPresswire.com\\\/ -- Le premier festival de films indig\\u00e8nes du Br\\u00e9sil arrive en France. Il aura\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/470837\\\/01.png\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Le premier festival fran\\u00e7ais de films indig\\u00e8nes du Br\\u00e9sil aura lieu \\u00e0 Paris les 22 et 23 mai\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-05-13T20:21:05-04:00\",\"dateModified\":\"2023-05-13T20:21:05-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine","description":"Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine","og:description":"Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png","article:published_time":"2023-05-14T00:21:05+00:00","article:modified_time":"2023-05-14T00:21:05+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#blogposting","name":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine","headline":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png","caption":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai"},"datePublished":"2023-05-13T20:21:05-04:00","dateModified":"2023-05-13T20:21:05-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#webpage"},"articleSection":"Movies and TV"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem","position":2,"name":"Movies and TV","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#listItem","position":3,"name":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/","name":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai - Beauty Ring Magazine","description":"Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France Film O verbo se fez carne, \u201cLe verbe s\u2019est fait chair\u201d, Ziel Karapoto Film Febre da mata, \u201cLa fi\u00e8vre de la jungle\u201d, Takuma Kuikuro PARIS, ILE-DE-FRANCE, FRANCE, May 12, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Le premier festival de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil arrive en France. Il aura","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/470837\/01.png","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#mainImage","caption":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/#mainImage"},"datePublished":"2023-05-13T20:21:05-04:00","dateModified":"2023-05-13T20:21:05-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"120900","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-05-14 00:21:06","updated":"2023-05-14 00:27:46"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/\" title=\"Movies and TV\">Movies and TV<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tLe premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Movies and TV","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/"},{"label":"Le premier festival fran\u00e7ais de films indig\u00e8nes du Br\u00e9sil aura lieu \u00e0 Paris les 22 et 23 mai","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/le-premier-festival-francais-de-films-indigenes-du-bresil-aura-lieu-a-paris-les-22-et-23-mai\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120900"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=120900"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120900\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/120901"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=120900"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=120900"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=120900"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}