{"id":124296,"date":"2023-06-22T12:44:57","date_gmt":"2023-06-22T16:44:57","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/"},"modified":"2023-06-22T12:44:57","modified_gmt":"2023-06-22T16:44:57","slug":"val-cenis-se-asocia-con-catalate","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/","title":{"rendered":"Val Cenis se asocia con Catalate"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-10 col-lg-offset-1\">\n<p><b><span>\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; <span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span> se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea<\/span><\/b><\/p>\n<p><span class=\"legendSpanClass\"><span class=\"xn-location\">PALO ALTO, California<\/span><\/span>, <span class=\"legendSpanClass\">21 de junio de 2023<\/span> \/PRNewswire\/ &#8212; <i>En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con <\/i><i><u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=3457981951&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D2412816838%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.catalate.com%252F%26a%3DCatalate&amp;a=Catalate\" data-wpel-link=\"external\">Catalate<\/a><\/u><\/i><i>,\u00a0<\/i><i><u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=4177302999&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D3766398391%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.valcenis.com%252F%26a%3DVal%2BCenis&amp;a=Val+Cenis\" data-wpel-link=\"external\"><span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span><\/a><\/u><\/i><i>\u00a0es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits de remonte.<\/i><\/p>\n<p>Tras cinco a\u00f1os de fruct\u00edfera colaboraci\u00f3n, <span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span> ha renovado recientemente su asociaci\u00f3n con Catalate por otros tres a\u00f1os. <span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span> ofrece ahora una nueva e innovadora funci\u00f3n que permite a los clientes adquirir una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica con sus tickets de remonte. En asociaci\u00f3n con <u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=2136707482&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D204220590%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sensibleweather.com%252F%26a%3DSensible%2BWeather&amp;a=Sensible+Weather\" data-wpel-link=\"external\">Sensible Weather<\/a><\/u>\u00a0a trav\u00e9s de la plataforma de comercio electr\u00f3nico de marca blanca de Catalate, <u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=1119409849&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D2920146744%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.catalate.com%252Fecommerce-services%252F%26a%3DCloud%2BStore&amp;a=Cloud+Store\" data-wpel-link=\"external\">Cloud Store<\/a><\/u>, <span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span> ofrecer\u00e1 a los clientes la opci\u00f3n de proteger su experiencia de esqu\u00ed de las incertidumbres de las precipitaciones. Cuando la previsi\u00f3n diaria indique lluvia o nieve, los clientes recibir\u00e1n autom\u00e1ticamente un reembolso sin necesidad de cancelaci\u00f3n.<\/p>\n<p>La Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica de Sensible, implementada v\u00eda API a la Tienda en la Nube de Catalate, ofrece garant\u00edas mostradas din\u00e1micamente que proporcionan tranquilidad a los visitantes. Adem\u00e1s, este producto se ha expandido recientemente a nivel mundial, garantizando su disponibilidad para soportar m\u00faltiples divisas e idiomas.<\/p>\n<p>&#8220;Estamos encantados de ser la primera estaci\u00f3n de esqu\u00ed de Europa en introducir la Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica&#8221;, declar\u00f3 <span class=\"xn-person\">Yves Dimier<\/span>, director de <span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span>. &#8220;Nuestra asociaci\u00f3n con Catalate y Sensible Weather nos permite mejorar la experiencia de nuestros clientes, permiti\u00e9ndoles centrarse en el placer de esquiar sabiendo que est\u00e1n protegidos contra condiciones meteorol\u00f3gicas impredecibles&#8221;.<\/p>\n<p><span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span> se unir\u00e1 a otros prestigiosos socios de Catalate, como <u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=1841683232&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D2438615046%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.gulfislandswaterpark.com%252F%26a%3DGulf%2BIslands%2BWaterpark&amp;a=Gulf+Islands+Waterpark\" data-wpel-link=\"external\">Gulf Islands Waterpark<\/a><\/u>\u00a0y\u00a0<u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=2104659268&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D1031582955%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.mtbaldyresort.com%252F%26a%3DMt.%2BBaldy%2BResort&amp;a=Mt.+Baldy+Resort\" data-wpel-link=\"external\">Mt. Baldy Resort<\/a><\/u>, en su compromiso por mejorar la experiencia de los hu\u00e9spedes a trav\u00e9s de la Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica.<\/p>\n<p><i>Acerca de\u00a0<\/i><i><u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=4177302999&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D3766398391%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.valcenis.com%252F%26a%3DVal%2BCenis&amp;a=Val+Cenis\" data-wpel-link=\"external\"><span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span><\/a><\/u><\/i>\u00a0<\/p>\n<p><i>Situada en los Alpes franceses, la estaci\u00f3n de esqu\u00ed de <span class=\"xn-person\">Val Cenis<\/span> ofrece m\u00e1s de 125 km de pistas aptas para todos los niveles de esquiadores. La estaci\u00f3n abarca cinco pueblos: Lanslebourg Mont Cenis, Lanslevillard, Termignon, Bramans y Solli\u00e8res-Sardi\u00e8res. Est\u00e1 asociada a <\/i><i><u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=846947462&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D1520109329%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.haute-maurienne-vanoise.com%252Fen%252F%26a%3DHaute%2BMaurienne%2BVanoise&amp;a=Haute+Maurienne+Vanoise\" data-wpel-link=\"external\">Haute Maurienne Vanoise<\/a><\/u><\/i><i>, con acceso a m\u00e1s de 350 km de pistas<\/i><\/p>\n<p><i>Acerca de\u00a0<\/i><i><u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=3457981951&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D2412816838%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.catalate.com%252F%26a%3DCatalate&amp;a=Catalate\" data-wpel-link=\"external\">Catalate<\/a><\/u><\/i><\/p>\n<p><i>Catalate, una empresa de Canopy Holdings (Canopy Holdings, Euronext Growth Oslo:CAN), es una empresa global de fijaci\u00f3n de precios y comercio electr\u00f3nico que ayuda a las estaciones de esqu\u00ed, parques y atracciones a aumentar sus ingresos online. Catalate ha desarrollado estrategias de \u00e9xito para cientos de socios en ventas online por valor de 1.000 millones de d\u00f3lares.<\/i><\/p>\n<p><i>Acerca de\u00a0<\/i><i><u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=es&amp;o=3892409-1&amp;h=2136707482&amp;u=https%3A%2F%2Fc212.net%2Fc%2Flink%2F%3Ft%3D0%26l%3Den%26o%3D3892409-1%26h%3D204220590%26u%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sensibleweather.com%252F%26a%3DSensible%2BWeather&amp;a=Sensible+Weather\" data-wpel-link=\"external\">Sensible Weather<\/a><\/u><\/i><\/p>\n<p><i>Sensible Weather es una empresa de tecnolog\u00eda de riesgo clim\u00e1tico que est\u00e1 de-riesgando el clima para los consumidores y socios de experiencia al aire libre. Fundada en 2019 por el cient\u00edfico del clima <span class=\"xn-person\">Nick Cavanaugh<\/span>, Ph.D., Sensible est\u00e1 respaldada por una subvenci\u00f3n de la National Science Foundation y 22 millones de d\u00f3lares en financiaci\u00f3n total.<\/i><\/p>\n<p><i>Contacto para medios: Katie Bottrell,\u00a0<\/i><i><u><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.prnewswire.com\/cdn-cgi\/l\/email-protection#7c171d0815193c1f1d081d101d0819521f1311\" data-wpel-link=\"external\"><span class=\"__cf_email__\" data-cfemail=\"9ef5ffeaf7fbdefdffeafff2ffeafbb0fdf1f3\">[email\u00a0protected]<\/span><\/a><\/u><\/i><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" alt=\"\" src=\"https:\/\/rt.prnewswire.com\/rt.gif?NewsItemId=SE28321&amp;Transmission_Id=202306210713PR_NEWS_EURO_ND__SE28321&amp;DateId=20230621\" style=\"display:none\"><\/p>\n<p> SOURCE Catalate Commerce<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.prnewswire.com\/news-releases\/val-cenis-se-asocia-con-catalate-301851770.html\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.prnewswire.com\/news-releases\/val-cenis-se-asocia-con-catalate-301851770.html<\/a><br \/>\n<font size=\"-1\"><em>Images courtesy of <a href=\"https:\/\/pixabay.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" data-wpel-link=\"external\">https:\/\/pixabay.com<\/a><\/em><\/font><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \/PRNewswire\/ &#8212; En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con Catalate,\u00a0Val Cenis\u00a0es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":124297,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[564],"tags":[],"class_list":["post-124296","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hotels"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"- Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \/PRNewswire\/ -- En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con Catalate, Val Cenis es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"- Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \/PRNewswire\/ -- En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con Catalate, Val Cenis es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/02\/13\/09\/39\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/02\/13\/09\/39\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-22T16:44:57+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-22T16:44:57+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"- Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \/PRNewswire\/ -- En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con Catalate, Val Cenis es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/02\/13\/09\/39\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#blogposting\",\"name\":\"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Val Cenis se asocia con Catalate\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/cdn.pixabay.com\\\/photo\\\/2018\\\/02\\\/13\\\/09\\\/39\\\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg\",\"caption\":\"Val Cenis se asocia con Catalate\"},\"datePublished\":\"2023-06-22T12:44:57-04:00\",\"dateModified\":\"2023-06-22T12:44:57-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Hotels and Resorts\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/hotels\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/hotels\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hotels and Resorts\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/hotels\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Val Cenis se asocia con Catalate\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/hotels\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/\",\"name\":\"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"- Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\\u00eda meteorol\\u00f3gica de una estaci\\u00f3n de esqu\\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \\\/PRNewswire\\\/ -- En su quinto a\\u00f1o de asociaci\\u00f3n con Catalate, Val Cenis es la primera estaci\\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\\u00eda Meteorol\\u00f3gica para los clientes que compren forfaits\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/cdn.pixabay.com\\\/photo\\\/2018\\\/02\\\/13\\\/09\\\/39\\\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Val Cenis se asocia con Catalate\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-06-22T12:44:57-04:00\",\"dateModified\":\"2023-06-22T12:44:57-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine","description":"- Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \/PRNewswire\/ -- En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con Catalate, Val Cenis es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine","og:description":"- Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \/PRNewswire\/ -- En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con Catalate, Val Cenis es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/","og:image":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/02\/13\/09\/39\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg","og:image:secure_url":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/02\/13\/09\/39\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg","article:published_time":"2023-06-22T16:44:57+00:00","article:modified_time":"2023-06-22T16:44:57+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"- Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \/PRNewswire\/ -- En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con Catalate, Val Cenis es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits","twitter:image":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/02\/13\/09\/39\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#blogposting","name":"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine","headline":"Val Cenis se asocia con Catalate","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/02\/13\/09\/39\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg","caption":"Val Cenis se asocia con Catalate"},"datePublished":"2023-06-22T12:44:57-04:00","dateModified":"2023-06-22T12:44:57-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#webpage"},"articleSection":"Hotels and Resorts"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/#listItem","position":2,"name":"Hotels and Resorts","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#listItem","position":3,"name":"Val Cenis se asocia con Catalate","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/","name":"Val Cenis se asocia con Catalate - Beauty Ring Magazine","description":"- Val Cenis se asocia con Catalate para presentar la primera garant\u00eda meteorol\u00f3gica de una estaci\u00f3n de esqu\u00ed europea PALO ALTO, California, 21 de junio de 2023 \/PRNewswire\/ -- En su quinto a\u00f1o de asociaci\u00f3n con Catalate, Val Cenis es la primera estaci\u00f3n de Europa que ofrece una Garant\u00eda Meteorol\u00f3gica para los clientes que compren forfaits","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/02\/13\/09\/39\/modern-minimalist-bathroom-3150293_960_720.jpg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#mainImage","caption":"Val Cenis se asocia con Catalate"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/#mainImage"},"datePublished":"2023-06-22T12:44:57-04:00","dateModified":"2023-06-22T12:44:57-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"124296","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-06-22 16:44:57","updated":"2023-06-22 17:01:50"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/\" title=\"Hotels and Resorts\">Hotels and Resorts<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tVal Cenis se asocia con Catalate\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Hotels and Resorts","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/"},{"label":"Val Cenis se asocia con Catalate","link":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/val-cenis-se-asocia-con-catalate\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124296"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=124296"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124296\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/124297"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=124296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=124296"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=124296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}