{"id":126670,"date":"2023-07-18T01:06:42","date_gmt":"2023-07-18T05:06:42","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/"},"modified":"2023-07-18T01:06:42","modified_gmt":"2023-07-18T05:06:42","slug":"sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/","title":{"rendered":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg#369x149\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg\" width=\"300\" height=\"121\" alt=\"Sweetworldofnails Salon Look\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Salon Look<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/504492\/sweetworldofnails-panoramica-de.jpeg#3543x2362\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504492\/sweetworldofnails-panoramica-de.jpeg\" width=\"300\" height=\"200\" alt=\"Sweetworldofnails Panoramica de Salon Look\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Panoramica de Salon Look<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/504491\/sweetworldofnails-decoracion-de.jpeg#468x702\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504491\/sweetworldofnails-decoracion-de.jpeg\" width=\"200\" height=\"300\" alt=\"Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid.<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.com<\/p>\n<\/div>\n<p>MADRID, SPAIN, July 17, 2023\/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.ifema.es\/salonlook\" data-wpel-link=\"external\">Sal\u00f3n Look<\/a> es el mayor escaparate comercial del sur de Europa para presentaci\u00f3n de productos, soluciones innovadoras y tendencias. Organizada por IFEMA Madrid, se celebra anualmente. Su amplio cat\u00e1logo de expositores incluye compa\u00f1\u00edas emergentes y empresas consagradas de relevancia internacional. Con un claro compromiso con el futuro del sector, Sal\u00f3n Look ofrece congresos y actividades enfocados al desarrollo, fomentando la innovaci\u00f3n, la tecnolog\u00eda y la formaci\u00f3n continua.<\/p>\n<p>Look es el lugar elegido por <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.sweetworldofnails.com\/\" data-wpel-link=\"external\">Sweetworldofnails<\/a> para presentar en Europa sus \u00faltimas propuestas, novedades y <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.sweetworldofnails.com\/collections\" data-wpel-link=\"external\">colecciones<\/a>.<br \/>&#13;<br \/>\nLa feria ofrece un \u00e1rea diferenciada para la est\u00e9tica, con productos que abarcan desde innovadoras soluciones de micropigmentaci\u00f3n, tratamientos para el cuidado personal, hasta equipamientos dirigidos a medicina est\u00e9tica.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, cuenta con un espacio para U\u00f1as y Maquillaje, que re\u00fane las creaciones y propuestas de compa\u00f1\u00edas nacionales e internacionales, en un equilibrio entre moda, color, texturas y dise\u00f1o. Aqu\u00ed presentar\u00e1 Sweetworldofnails sus nuevos productos y su nuevo centro en Madrid. <\/p>\n<p>Sal\u00f3n Look es uno de los grandes eventos europeos dedicado a todas las facetas de la industria de la imagen y la est\u00e9tica integral. Por su situaci\u00f3n geogr\u00e1fica en el Sur de Europa y cercan\u00eda cultural, Sal\u00f3n Look es la plataforma id\u00f3nea de las marcas extranjeras para su entrada en Europa.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, con el objetivo de reforzar su car\u00e1cter internacional, Sal\u00f3n Look cuenta con un programa de compradores en colaboraci\u00f3n con STANPA e ICEX. Lo que permite invitar a profesionales procedentes de mercados objetivos, con el fin de que visiten, conozcan y establezcan contacto con marcas y empresas expositoras.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">SweetWorldofNails<br \/>SweetWorldofNails<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/644755557\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=9x9EEWDjQY-IiQXF&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      July 17, 2023, 06:54 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/644755557\/sweetworldofnails-participar-en-sal-n-look-en-ifema-madrid\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/644755557\/sweetworldofnails-participar-en-sal-n-look-en-ifema-madrid\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/644755557\/sweetworldofnails-participar-en-sal-n-look-en-ifema-madrid<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d \u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.com MADRID, SPAIN, July 17, 2023\/EINPresswire.com\/ &#8212; Sal\u00f3n Look [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":126671,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-126670","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.comMADRID, SPAIN, July 17, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Sal\u00f3n Look es el\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.comMADRID, SPAIN, July 17, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Sal\u00f3n Look es el\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-18T05:06:42+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-18T05:06:42+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.comMADRID, SPAIN, July 17, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Sal\u00f3n Look es el\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#blogposting\",\"name\":\"Sweetworldofnails participar\\u00e1 en Sal\\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Sweetworldofnails participar\\u00e1 en Sal\\u00f3n Look en IFEMA Madrid\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/504490\\\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg\",\"caption\":\"Sweetworldofnails participar\\u00e1 en Sal\\u00f3n Look en IFEMA Madrid\"},\"datePublished\":\"2023-07-18T01:06:42-04:00\",\"dateModified\":\"2023-07-18T01:06:42-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Sweetworldofnails participar\\u00e1 en Sal\\u00f3n Look en IFEMA Madrid\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/\",\"name\":\"Sweetworldofnails participar\\u00e1 en Sal\\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\\u00f1as en Salon Look Sal\\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\\u00f3n de u\\u00f1as\\u201d\\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.comMADRID, SPAIN, July 17, 2023\\\/EINPresswire.com\\\/ -- Sal\\u00f3n Look es el\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/504490\\\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Sweetworldofnails participar\\u00e1 en Sal\\u00f3n Look en IFEMA Madrid\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-07-18T01:06:42-04:00\",\"dateModified\":\"2023-07-18T01:06:42-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine","description":"Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.comMADRID, SPAIN, July 17, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Sal\u00f3n Look es el","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine","og:description":"Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.comMADRID, SPAIN, July 17, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Sal\u00f3n Look es el","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg","article:published_time":"2023-07-18T05:06:42+00:00","article:modified_time":"2023-07-18T05:06:42+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.comMADRID, SPAIN, July 17, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Sal\u00f3n Look es el","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#blogposting","name":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine","headline":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg","caption":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid"},"datePublished":"2023-07-18T01:06:42-04:00","dateModified":"2023-07-18T01:06:42-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#listItem","position":3,"name":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/","name":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid - Beauty Ring Magazine","description":"Salon Look Panoramica de Salon Look Sweetworldofnails Decoracion de U\u00f1as en Salon Look Sal\u00f3n Look es el gran evento de la imagen y la est\u00e9tica integral organizado por IFEMA Madrid. Salon Look ser\u00e1 nuestra primera feria en Europa de decoraci\u00f3n de u\u00f1as\u201d\u2014 Kito, Fundadora de www.sweetworldofnails.comMADRID, SPAIN, July 17, 2023\/EINPresswire.com\/ -- Sal\u00f3n Look es el","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/504490\/sweetworldofnails-salon-look.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#mainImage","caption":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/#mainImage"},"datePublished":"2023-07-18T01:06:42-04:00","dateModified":"2023-07-18T01:06:42-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"126670","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-07-18 05:06:43","updated":"2023-07-18 05:08:10"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tSweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"Sweetworldofnails participar\u00e1 en Sal\u00f3n Look en IFEMA Madrid","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sweetworldofnails-participara-en-salon-look-en-ifema-madrid\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126670"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=126670"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126670\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/126671"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=126670"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=126670"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=126670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}