{"id":128127,"date":"2023-07-31T22:27:00","date_gmt":"2023-08-01T02:27:00","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/"},"modified":"2023-07-31T22:27:00","modified_gmt":"2023-08-01T02:27:00","slug":"marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/","title":{"rendered":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/512182\/ou-fachada-final.jpeg#3024x4032\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg\" width=\"225\" height=\"300\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/512184\/adentros.jpeg#3024x4032\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512184\/adentros.jpeg\" width=\"225\" height=\"300\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/512186\/ou-max-1.jpeg#3024x4032\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512186\/ou-max-1.jpeg\" width=\"225\" height=\"300\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n.<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se proyecta en el exterior para hacerlas poderosas y reforzar su amor propio.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Manuela Echeverri, Dise\u00f1adora y Artista. <\/p>\n<\/div>\n<p>CARTAGENA, COLOMBIA, July 31, 2023\/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; La marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en nueva tienda Boutique en Cartagena con dise\u00f1os \u00fanicos y exclusivos que expresan la frescura de la mujer contempor\u00e1nea. <\/p>\n<p>Esta marca, que nace de la inspiraci\u00f3n de una madre e hija, busca plasmar la belleza de la naturaleza en piezas \u00fanicas que rinden un homenaje al mar, las nubes, la brisa, la lluvia, el sol, la arena, lo que define una de sus dise\u00f1adoras, Manuela Echeverri, \u201ccomo esas maravillas que muchas veces pasan desapercibidas ante nuestros ojos\u201d y que pretenden ser la esencia de cada prenda, d\u00e1ndoles vivacidad y movimiento.<\/p>\n<p>Para Echeverri, O\u00d9, que tambi\u00e9n tiene exhibidas sus prendas en tiendas como: Arkan Plaza Mall Sheikh Zayed en El Cairo, Dowtown Mall New Cairo y Diplo Sidi Abdelrahm en North Coast, Alexandr\u00eda, busca tener presencia en importantes mercados del mundo como Egipto, logrando su expansi\u00f3n internacional en nuevos territorios, teniendo como premisa ser una narrativa de autenticidad, fluidez, evoluci\u00f3n constante, libertad y una profunda experiencia art\u00edstica del ser en equilibrio.<\/p>\n<p>Victoria Hoyos, madre de Echeverri y una de las gestoras de este proyecto, explica que para la elaboraci\u00f3n de la colecci\u00f3n se usaron fibras naturales y org\u00e1nicas con una paleta crom\u00e1tica inspirada en los tonos tierras, blancos, verdes  y dem\u00e1s colores que recuerdan la conexi\u00f3n con el planeta y el respeto por el entorno. <\/p>\n<p>\u201cCon esta colecci\u00f3n queremos acercarnos a la esencia, a lo simple, a la parte m\u00e1s pura de las personas: su ser y su sentir\u201d, manifest\u00f3 Hoyos.<\/p>\n<p>El lanzamiento de la nueva colecci\u00f3n se llevar\u00e1 a cabo pr\u00f3ximamente en su tienda en Cartagena, ubicada en el Centro Hist\u00f3rico, calle Santo Domingo #3-58 y consta de prendas entre las que se destacan trajes de ba\u00f1o, pantalones, tops, faldas amplias y ropa de verano en textiles vers\u00e1tiles y de algod\u00f3n que reflejan frescura y comodidad. <\/p>\n<p>\u201cO\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se proyecta en el exterior para hacerlas poderosas y reforzar su amor propio. Nuestras prendas son  magia, son uni\u00f3n con la naturaleza, esa explosi\u00f3n de colores y sabores que nos inspiran e impulsan a conectarnos con nuestras ra\u00edces\u201d, agreg\u00f3 la dise\u00f1adora y artista pereirana, Manuela Echeverri.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Para m\u00e1s informaci\u00f3n:<br \/>FLIC MEDIA<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/647111658\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=XXZYhV_8uIMpiO0N&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      July 31, 2023, 13:00 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/647111658\/marca-colombiana-o-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-dise-os-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contempor-nea\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/647111658\/marca-colombiana-o-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-dise-os-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contempor-nea\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/647111658\/marca-colombiana-o-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-dise-os-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contempor-nea<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n. O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":128128,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-128127","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n. O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n. O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-01T02:27:00+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-01T02:27:00+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n. O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#blogposting\",\"name\":\"Marca colombiana O\\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\\u00e1nea - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Marca colombiana O\\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\\u00e1nea\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/512182\\\/ou-fachada-final.jpeg\",\"caption\":\"Marca colombiana O\\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\\u00e1nea\"},\"datePublished\":\"2023-07-31T22:27:00-04:00\",\"dateModified\":\"2023-07-31T22:27:00-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Marca colombiana O\\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\\u00e1nea\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/\",\"name\":\"Marca colombiana O\\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\\u00e1nea - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Fachada de Boutique O\\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \\u00faltima colecci\\u00f3n destacando prendas c\\u00f3modas con textiles de algod\\u00f3n. O\\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/512182\\\/ou-fachada-final.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Marca colombiana O\\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\\u00e1nea\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-07-31T22:27:00-04:00\",\"dateModified\":\"2023-07-31T22:27:00-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea - Beauty Ring Magazine","description":"Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n. O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea - Beauty Ring Magazine","og:description":"Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n. O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg","article:published_time":"2023-08-01T02:27:00+00:00","article:modified_time":"2023-08-01T02:27:00+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n. O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#blogposting","name":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea - Beauty Ring Magazine","headline":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg","caption":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea"},"datePublished":"2023-07-31T22:27:00-04:00","dateModified":"2023-07-31T22:27:00-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#listItem","position":3,"name":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/","name":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea - Beauty Ring Magazine","description":"Fachada de Boutique O\u00d9, Cartagena de Indias, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. Interior Boutique O\u00d9, Cartagena, Colombia. La marca, que exhibe sus productos en mercados internacionales como Egipto, lanza su \u00faltima colecci\u00f3n destacando prendas c\u00f3modas con textiles de algod\u00f3n. O\u00d9 le brinda a las mujeres toda esa fuerza que nace del interior y se","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512182\/ou-fachada-final.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#mainImage","caption":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/#mainImage"},"datePublished":"2023-07-31T22:27:00-04:00","dateModified":"2023-07-31T22:27:00-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"128127","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-08-01 02:27:05","updated":"2023-08-01 02:35:07"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tMarca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"Marca colombiana O\u00d9 abre sus puertas en Cartagena con dise\u00f1os que expresan frescura y libertad de la mujer contempor\u00e1nea","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/marca-colombiana-ou-abre-sus-puertas-en-cartagena-con-disenos-que-expresan-frescura-y-libertad-de-la-mujer-contemporanea\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/128127"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=128127"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/128127\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/128128"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=128127"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=128127"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=128127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}