{"id":130828,"date":"2023-09-04T17:18:38","date_gmt":"2023-09-04T21:18:38","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/"},"modified":"2023-09-04T17:18:38","modified_gmt":"2023-09-04T21:18:38","slug":"magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/","title":{"rendered":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/530176\/rosario.jpeg#1024x709\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg\" width=\"300\" height=\"207\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf &amp; Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental.<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro legado es el servicio a los dem\u00e1s.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Rosario Coello, CEO Colombia Trade Expo International<\/p>\n<\/div>\n<p>MIAMI, FL, UNITED STATES, September 4, 2023\/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Colombia Trade Expo International se complace en anunciar la celebraci\u00f3n de su d\u00e9cimo aniversario con un evento m\u00e1gico y lleno de fantas\u00eda: Gala Night. A lo largo de una d\u00e9cada, hemos unido culturas y fortalecido lazos comerciales, y queremos celebrar este hito especial con todos ustedes.<\/p>\n<p>La Gala Night, que tendr\u00e1 lugar el 30 de Septiembre en el prestigioso Coral Gables Golf &amp; Country Club en la 997 Greenway Drive, Coral Gables, FL 33134, promete ser una noche inolvidable llena de momentos excepcionales y experiencias \u00fanicas.<\/p>\n<p>El evento comenzar\u00e1 con un elegante coctel de bienvenida, que preparar\u00e1 los corazones para una noche llena de sorpresas y emociones. El plato principal de la noche ser\u00e1 el deslumbrante fashion show, que contar\u00e1 con la participaci\u00f3n destacada de la dise\u00f1adora Colombiana Perla D\u00e1vila, originaria de Monter\u00eda-C\u00f3rdoba. Su colecci\u00f3n &#8220;Ronda del Sin\u00fa&#8221; rinde homenaje al majestuoso parque lineal de Monter\u00eda, un tesoro natural de Sur Am\u00e9rica. La colecci\u00f3n destaca la importancia de proteger nuestros parques naturales y exhibe a trav\u00e9s de sus estampados a los diversos personajes que habitan este ecosistema.<\/p>\n<p>Durante la Gala Night, tambi\u00e9n tendremos el honor de reconocer a ciudadanos destacados de nuestra comunidad, aquellos que han contribuido al crecimiento y desarrollo de Colombia Trade Expo International.<\/p>\n<p>Los paladares ser\u00e1n deleitados por el exquisito bufet a cargo del renombrado restaurante Cucayo\u2019s y el restaurante Aromas del Per\u00fa. La m\u00fasica estar\u00e1 en pleno apogeo con la participaci\u00f3n del grupo musical Salt and Pepper Music y un emocionante DJ. Adem\u00e1s, nos enorgullece presentar al famoso Cantautor Colombiano Iv\u00e1n Ovalle, directamente desde Valledupar-Cesar, para sumergirnos en la pasi\u00f3n del Vallenato.<\/p>\n<p>La noche tambi\u00e9n incluir\u00e1 un recorrido nost\u00e1lgico por los momentos memorables de los \u00faltimos 10 a\u00f1os de Colombia Trade Expo International, as\u00ed como una emocionante hora loca y muchas sorpresas m\u00e1s.<\/p>\n<p>Pero eso no es todo. Como continuaci\u00f3n de nuestra celebraci\u00f3n, el pr\u00f3ximo 12 de Octubre, en el InterContinental Miami, en 100 Chopin Plaza, nos encontraremos nuevamente para un Fashion Show de ensue\u00f1o denominado &#8220;Muestra Herencia&#8221;. En este evento, el legado cultural y la creatividad se unen en un derroche de estilo y originalidad.<\/p>\n<p>En esta ocasi\u00f3n, contaremos con la participaci\u00f3n de la aclamada dise\u00f1adora Dominico-Libanesa, GIANNINA AZAR, cuyas creaciones han vestido a las estrellas y empoderado a mujeres de esp\u00edritu libre, presentar\u00e1 su nueva colecci\u00f3n \u201cPink\u201d. Tambi\u00e9n disfrutaremos de la colecci\u00f3n &#8220;Ocaso del Caribe&#8221; de Miguel Becerra, quien ha unido el arte de las maestras artesanas del norte del Valle del Cauca en Colombia para plasmar una oda a nuestra ancestralidad y la lucha por el rescate cultural.<\/p>\n<p>La velada comenzar\u00e1 con una deslumbrante alfombra dorada a las 6pm, seguida del emocionante desfile a las 7pm.<\/p>\n<p>Acomp\u00e1\u00f1enos en estos eventos excepcionales mientras celebramos una d\u00e9cada de uni\u00f3n, cultura y \u00e9xito. Para m\u00e1s informaci\u00f3n y detalles sobre c\u00f3mo unirse a esta celebraci\u00f3n, visite nuestro sitio web. <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.colombiatradeexpo.com\" data-wpel-link=\"external\">www.colombiatradeexpo.com<\/a> y redes sociales en Instagram @colombiatradeexpo<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Para m\u00e1s informaci\u00f3n:<br \/>FLIC MEDIA<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/653743023\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=zaoExjEDsv7QkW-2&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      September 04, 2023, 18:42 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/653743023\/magia-y-la-fantas-a-en-el-10-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/653743023\/magia-y-la-fantas-a-en-el-10-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/653743023\/magia-y-la-fantas-a-en-el-10-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf &amp; Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":130829,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-130828","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf &amp; Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf &amp; Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-04T21:18:38+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-04T21:18:38+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf &amp; Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#blogposting\",\"name\":\"\\u00a1Magia y la Fantas\\u00eda en el 10\\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"\\u00a1Magia y la Fantas\\u00eda en el 10\\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/530176\\\/rosario.jpeg\",\"caption\":\"\\u00a1Magia y la Fantas\\u00eda en el 10\\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia\"},\"datePublished\":\"2023-09-04T17:18:38-04:00\",\"dateModified\":\"2023-09-04T17:18:38-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"\\u00a1Magia y la Fantas\\u00eda en el 10\\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/\",\"name\":\"\\u00a1Magia y la Fantas\\u00eda en el 10\\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf & Country Club y el 12 de Octubre ser\\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/530176\\\/rosario.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#mainImage\",\"caption\":\"\\u00a1Magia y la Fantas\\u00eda en el 10\\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-09-04T17:18:38-04:00\",\"dateModified\":\"2023-09-04T17:18:38-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine","description":"La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf & Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine","og:description":"La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf &amp; Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg","article:published_time":"2023-09-04T21:18:38+00:00","article:modified_time":"2023-09-04T21:18:38+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf &amp; Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#blogposting","name":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine","headline":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg","caption":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia"},"datePublished":"2023-09-04T17:18:38-04:00","dateModified":"2023-09-04T17:18:38-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#listItem","position":3,"name":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/","name":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia - Beauty Ring Magazine","description":"La Noche de Gala es el 30 de Septiembre en el Coral Gables Golf & Country Club y el 12 de Octubre ser\u00e1 el Fashion Show Muestra Herencia en el InterContinental. Nos llena de orgullo poder celebrar 10 a\u00f1os de apoyo constante a empresarios colombianos y de otros pa\u00edses latinoamericanos en los Estados Unidos. Nuestro","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/530176\/rosario.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#mainImage","caption":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/#mainImage"},"datePublished":"2023-09-04T17:18:38-04:00","dateModified":"2023-09-04T17:18:38-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"130828","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-09-04 21:18:39","updated":"2023-09-04 21:20:23"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"\u00a1Magia y la Fantas\u00eda en el 10\u00ba Aniversario de Colombia Trade Expo con Noche de Gala y desfile de moda Muestra Herencia","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/magia-y-la-fantasia-en-el-10o-aniversario-de-colombia-trade-expo-con-noche-de-gala-y-desfile-de-moda-muestra-herencia\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130828"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130828"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130828\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/130829"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130828"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=130828"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=130828"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}