{"id":132496,"date":"2023-09-25T08:08:37","date_gmt":"2023-09-25T12:08:37","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/"},"modified":"2023-09-25T08:08:37","modified_gmt":"2023-09-25T12:08:37","slug":"star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/","title":{"rendered":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/541307\/chaperon-tisch-blau.png#941x697\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png\" width=\"300\" height=\"222\" alt=\"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Matthias Manasi &#8211; Photo: Laurence Chaperon<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/540743\/matthias-manasi-orchestergraben.jpeg#1800x1200\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/540743\/matthias-manasi-orchestergraben.jpeg\" width=\"300\" height=\"200\" alt=\"Matthias Manasi, Dirigent\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Matthias Manasi, Dirigent<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/540879\/matthias-kazakh-concert-o.png#944x664\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/540879\/matthias-kazakh-concert-o.png\" width=\"300\" height=\"211\" alt=\"Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys &quot;Concertino for Violin and Orchestra&quot;\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys &#8220;Concertino for Violin and Orchestra&#8221;<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/541322\/helsinki.jpeg#1722x969\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541322\/helsinki.jpeg\" width=\"300\" height=\"168\" alt=\"Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/512792\/new-mozart-album.jpeg#3000x3000\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/512792\/new-mozart-album.jpeg\" width=\"300\" height=\"300\" alt=\"Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi - H\u00e4nssler CLASSIC - Nr. HC22078\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Wolfgang Amadeus Mozart &#8211; Symphonies Nos. 34, 35, 36 &#8211; Slovak Sinfonietta &#8211; Matthias Manasi &#8211; H\u00e4nssler CLASSIC &#8211; Nr. HC22078<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Matthias Manasi geh\u00f6rt zu den profiliertesten Dirigenten unserer Zeit.<\/i><\/p>\n<p>NEW YORK, NEW YORK, USA, September 25, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra. Am 18. April 2024 steht der junge Ausnahmedirigent zum ersten Mal am Pult des Ploie\u0219ti Philharmonic Orchestra mit Werken von \u00c9douard Lalo und Edward Elgar in der Filarmonica \u201cPaul Constantinescu\u201d in Ploie\u015fti.<\/p>\n<p>Der Cellist Andrei Ioni\u0163\u0103 ist der Solist des Konzerts. Andrei Ioni\u021b\u0103 ist mehrfacher Preistr\u00e4ger internationaler Wettbewerbe. Bevor er 2015 den ersten Preis des Internationalen Tschaikowsky-Wettbewerbs in Moskau gewann, gewann der herausragende junge Cellist 2013 den ersten Preis beim Khachaturian International Competition und den zweiten Preis und einen Sonderpreis beim Internationalen ARD-Musikwettbewerb 2014 in M\u00fcnchen. Beim Grand Prix Emanuel Feuermann in Berlin erhielt er den zweiten Preis. Er deb\u00fctierte mit dem Deutschen Symphonie-Orchester Berlin, dem Tokyo Philharmonic Orchestra, dem Czech Philharmonic Orchestra, dem MDR Sinfonieorchester, den M\u00fcnchner Philharmonikern, dem Hall\u00e9-Orchester, dem San Diego Symphony Orchestra, dem BBC Philharmonic Orchestra, dem Royal Scottish National Orchestra, dem Rochester Philharmonic Orchestra und den Symphonikern Hamburg. Zu Gast war er bei Festivals in Marlboro, Schleswig-Holstein, Mecklenburg-Vorpommern und Bad Kissingen.<\/p>\n<p>Zusammen interpretieren Manasi und Ioni\u0163\u0103 das ber\u00fchmte Cellokonzert d-Moll des franz\u00f6sischen Komponisten \u00c9douard Lalo (1823 &#8211; 1892), der 2023 seinen 200sten Geburtstag feiert. Sein Meisterwerk verbindet spanische Folklore mit Einfl\u00fcssen von Beethoven und Schumann &#8211; ein exzellentes Werk mit einem anspruchsvollen symphonischen Part, in dem Solist und Orchester in einem lebhaften Dialog stehen. Der englische Komponist Edward Elgar (1857 &#8211; 1934) erg\u00e4nzt das Programm mit seiner Sinfonie Nr. 1 in As-Dur, Opus 55.<\/p>\n<p>Matthias Manasi gilt als Ausnahmetalent und geh\u00f6rt zu den profiliertesten Dirigenten unserer Zeit. Er studierte Dirigieren und Klavier an der Hochschule f\u00fcr Musik Stuttgart und Klavier an der Hochschule f\u00fcr Musik Karlsruhe. Seine Lehrer waren unter anderem Thomas Ungar, Andrzej Ratusi\u0144ski und Carmen Piazzini. Er war einst einer der j\u00fcngsten Chefdirigenten Europas, zuletzt war er von 2017 bis 2021 Music Director und Chefdirigent der NC Opera in Buffalo (NY, USA) und leitete dort als Musikchef Produktionen von &#8220;Der Schauspieldirektor&#8221;, &#8220;La Traviata&#8221;, &#8220;Rigoletto&#8221; und &#8220;Aida&#8221;. Mit seiner unersch\u00f6pflichen musikalischen Energie und seinem einzigartigen k\u00fcnstlerischen Charisma brachte er als Musikchef neue Ideen, Inspiration und Innovation in das Musikleben einer der gro\u00dfen Kulturmetropolen der USA.<\/p>\n<p>Seit 2021 konzentriert sich Manasi als Gastdirigent auf internationale Einladungen von Symphonieorchestern und auf interessante Angebote, die er von verschiedenen Opernh\u00e4usern bekommt. Zu seinen j\u00fcngsten H\u00f6hepunkten z\u00e4hlen Produktionen von Rodion Shchedrins &#8220;Anna Karenina&#8221;, Elena Langers &#8220;Figaro Gets a Divorce&#8221;, &#8220;Die Fledermaus&#8221;, &#8220;Carmen&#8221;, &#8220;Eugen Onegin&#8221;, &#8220;Boris Godunow&#8221;, &#8220;Die Meistersinger von N\u00fcrnberg&#8221;, &#8220;Macbeth&#8221; am Opernhaus Pozna\u0144, E\u00f6tv\u00f6s&#8217; &#8220;Angels in America&#8221;, Pendereckis &#8220;Paradise lost&#8221;, &#8220;Der Rosenkavalier&#8221;, &#8220;Kr\u00f3l Roger&#8221;, &#8220;Parsifal&#8221; an der Opera Wroclawska, &#8220;Der Fliegende Holl\u00e4nder&#8221; am Theater Bremen, &#8220;Aufstieg und Fall der Stadt Mahagonny&#8221; an der Oper Halle und &#8220;Das Liebesverbot&#8221; an der Oper Leipzig. Als Dirigent gastierte er an der Polnischen Nationaloper in Warschau und an der State Opera Rousse. Der junge Dirigent ist ein weltweit gefragter Gast am Pult f\u00fchrender Klangk\u00f6rper. Konzertengagements f\u00fchrten ihn zum Nationalen Rundfunkorchester Rum\u00e4nien, zum Helsinki Philharmonic Orchestra, zum M\u00fcnchner Rundfunkorchester, zum SWR-Symphonieorchester, zum Symphonieorchester der Brasilianischen Nationaloper, zum Astana Opera Symphony Orchestra, zum Mail\u00e4nder Orchester &#8220;I Solisti di Milano&#8221; und zum Southern Arizona Symphony Orchestra.<\/p>\n<p>Der Klassikstar Manasi dirigierte au\u00dferdem zahlreiche Urauff\u00fchrungen. Im April 2022 erlebte Arthur Orenburgskys &#8220;Concertino for Violin and Orchestra\u201c unter der Leitung von Matthias Manasi mit der Geigerin Aida Ayupova und dem Kazakh State Philharmonic Orchestra seine von der Kritik gefeierte Urauff\u00fchrung in Almaty. Das Publikum dankte mit Standing Ovations.<\/p>\n<p>Zuletzt wurde seine neue CD mit den Symphonien Nr. 34, 35 &amp; 36 von Wolfgang Amadeus Mozart mit der Slowakischen Sinfonietta beim Label H\u00e4nssler Classic ver\u00f6ffentlicht.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">IAM<br \/>M. Trapani<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/657330645\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=1xslMTYL5q877K5g&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      September 25, 2023, 06:45 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/657330645\/star-dirigent-matthias-manasi-deb-tiert-beim-ploie-ti-philharmonic-orchestra\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/657330645\/star-dirigent-matthias-manasi-deb-tiert-beim-ploie-ti-philharmonic-orchestra\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/657330645\/star-dirigent-matthias-manasi-deb-tiert-beim-ploie-ti-philharmonic-orchestra<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Matthias Manasi &#8211; Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys &#8220;Concertino for Violin and Orchestra&#8221; Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart &#8211; Symphonies Nos. 34, 35, 36 &#8211; Slovak Sinfonietta &#8211; Matthias Manasi &#8211; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":132497,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[563],"tags":[],"class_list":["post-132496","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-movies"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys &quot;Concertino for Violin and Orchestra&quot; Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi -\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys &quot;Concertino for Violin and Orchestra&quot; Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi -\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-25T12:08:37+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-25T12:08:37+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys &quot;Concertino for Violin and Orchestra&quot; Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi -\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#blogposting\",\"name\":\"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\\u00fctiert beim Ploie\\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\\u00fctiert beim Ploie\\u015fti Philharmonic Orchestra\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/541307\\\/chaperon-tisch-blau.png\",\"caption\":\"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\\u00fctiert beim Ploie\\u015fti Philharmonic Orchestra\"},\"datePublished\":\"2023-09-25T08:08:37-04:00\",\"dateModified\":\"2023-09-25T08:08:37-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Movies and TV\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movies and TV\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\\u00fctiert beim Ploie\\u015fti Philharmonic Orchestra\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/\",\"name\":\"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\\u00fctiert beim Ploie\\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\\u00fchrung von Arthur Orenburgskys \\\"Concertino for Violin and Orchestra\\\" Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi -\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/541307\\\/chaperon-tisch-blau.png\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\\u00fctiert beim Ploie\\u015fti Philharmonic Orchestra\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-09-25T08:08:37-04:00\",\"dateModified\":\"2023-09-25T08:08:37-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine","description":"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys \"Concertino for Violin and Orchestra\" Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi -","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine","og:description":"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys &quot;Concertino for Violin and Orchestra&quot; Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi -","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png","article:published_time":"2023-09-25T12:08:37+00:00","article:modified_time":"2023-09-25T12:08:37+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys &quot;Concertino for Violin and Orchestra&quot; Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi -","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#blogposting","name":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine","headline":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png","caption":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra"},"datePublished":"2023-09-25T08:08:37-04:00","dateModified":"2023-09-25T08:08:37-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#webpage"},"articleSection":"Movies and TV"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem","position":2,"name":"Movies and TV","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#listItem","position":3,"name":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/","name":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra - Beauty Ring Magazine","description":"Matthias Manasi - Photo: Laurence Chaperon Matthias Manasi, Dirigent Matthias Manasi, Aida Ayupova und das Kazakh State Philharmonic Orchestra bei der Urauff\u00fchrung von Arthur Orenburgskys \"Concertino for Violin and Orchestra\" Matthias Manasi bei der Probe im Musiikkitalo in Helsinki Wolfgang Amadeus Mozart - Symphonies Nos. 34, 35, 36 - Slovak Sinfonietta - Matthias Manasi -","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/541307\/chaperon-tisch-blau.png","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#mainImage","caption":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/#mainImage"},"datePublished":"2023-09-25T08:08:37-04:00","dateModified":"2023-09-25T08:08:37-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"132496","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-09-25 12:08:38","updated":"2023-09-25 12:19:22"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/\" title=\"Movies and TV\">Movies and TV<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tStar-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Movies and TV","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/"},{"label":"Star-Dirigent Matthias Manasi deb\u00fctiert beim Ploie\u015fti Philharmonic Orchestra","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/star-dirigent-matthias-manasi-debutiert-beim-ploiesti-philharmonic-orchestra\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/132496"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=132496"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/132496\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/132497"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=132496"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=132496"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=132496"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}