{"id":132738,"date":"2023-09-27T14:32:43","date_gmt":"2023-09-27T18:32:43","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/"},"modified":"2023-09-27T14:32:43","modified_gmt":"2023-09-27T18:32:43","slug":"la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/","title":{"rendered":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png#488x736\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png\" width=\"198\" height=\"300\" alt=\"Gele Giner CEO de Kopay\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Gele Giner CEO de Kopay<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/519018\/gele-giner-con-laser-yag-de-kop.png#1080x718\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519018\/gele-giner-con-laser-yag-de-kop.png\" width=\"300\" height=\"199\" alt=\"Gele Giner con Laser Yag de Kopay\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Gele Giner con Laser Yag de Kopay<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/528872\/depilacion-laser-kopay.jpeg#940x788\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/528872\/depilacion-laser-kopay.jpeg\" width=\"300\" height=\"251\" alt=\"Depilacion laser kopay\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Depilacion laser kopay<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Gele Giner<\/p>\n<\/div>\n<p>CIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Obtener una barba bien cuidada y disfrutar de una piel suave en otras \u00e1reas del cuerpo es m\u00e1s accesible de lo que piensas. Sigue estos consejos esenciales para lograr un afeitado de barba impecable y explora las ventajas \u00fanicas de la depilaci\u00f3n l\u00e1ser barba:<\/p>\n<p>Rasurado de Barba:<\/p>\n<p>\u2022\tPreparaci\u00f3n de la Piel: Lavar y secar rostro para eliminar impurezas y ablandar el vello facial antes del afeitado.<\/p>\n<p>\u2022\tHerramientas de Calidad: Emplear una maquinilla de afeitar afilada y de buena calidad para obtener un afeitado suave y sin irritaciones.<\/p>\n<p>\u2022\tDirecci\u00f3n del Afeitado: Afeitar en la direcci\u00f3n del crecimiento del vello para evitar la irritaci\u00f3n y los vellos encarnados. Para mayor seguridad, realizar una segunda pasada en sentido contrario.<\/p>\n<p>\u2022\tEspuma o Gel de Afeitar: Utilizar productos de calidad para el afeitado, como espuma o gel, para un deslizamiento suave y protecci\u00f3n de la piel.<\/p>\n<p>\u2022\tCuidado Pos-Afeitado: Aplicar un b\u00e1lsamo o loci\u00f3n pos-afeitado para calmar la piel y mantenerla hidratada despu\u00e9s del afeitado.<\/p>\n<p>\u2022\tRecorte y Estilo: Utilizar tijeras o una recortadora de barba para mantener la longitud y forma deseada. Mantener la barba limpia y bien cuidada regularmente.<\/p>\n<p>Ventajas de la Depilaci\u00f3n L\u00e1ser:<\/p>\n<p>\u2022\tResultados Duraderos: La depilaci\u00f3n l\u00e1ser ofrece resultados a largo plazo al debilitar los fol\u00edculos pilosos y reducir el crecimiento del vello de manera progresiva.<\/p>\n<p>\u2022\tPrecisi\u00f3n: La depilaci\u00f3n l\u00e1ser es altamente precisa, lo que la hace ideal para \u00e1reas espec\u00edficas como la barba.<\/p>\n<p>\u2022\tComodidad: Es un m\u00e9todo c\u00f3modo y generalmente bien tolerado, con sensaciones comparables a un ligero pinchazo.<\/p>\n<p>\u2022\tReducci\u00f3n de Vellos Encarnados: La depilaci\u00f3n l\u00e1ser ayuda a prevenir y reducir los vellos encarnados, un problema com\u00fan en el afeitado frecuente.<\/p>\n<p>\u2022\tEficiencia: Las sesiones de depilaci\u00f3n l\u00e1ser son r\u00e1pidas y pueden tratar m\u00faltiples fol\u00edculos en una sola sesi\u00f3n.<\/p>\n<p>\u2022\tMenos Irritaci\u00f3n: A diferencia del afeitado constante, la depilaci\u00f3n l\u00e1ser causa menos irritaci\u00f3n y enrojecimiento.<\/p>\n<p>M\u00e9todos Profesionales:<\/p>\n<p>Para buscar una barba perfectamente cuidada y una piel suave en otras \u00e1reas, la depilaci\u00f3n l\u00e1ser es una opci\u00f3n efectiva y c\u00f3moda. En la cl\u00ednica especializada, como <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/agenciaeluniversal.mx\/productos\/comunicado\/7707\" data-wpel-link=\"external\">Kopay<\/a> (<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.kopay.com.mx\" data-wpel-link=\"external\">www.kopay.com.mx<\/a>), se ofrecen servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser dise\u00f1ados para diversas necesidades, incluyendo la zona de la barba. El equipo de profesionales certificados brinda una experiencia personalizada y segura.<\/p>\n<p>Las ventajas de la depilaci\u00f3n l\u00e1ser y c\u00f3mo puede mejorar tu apariencia y comodidad. Visita el sitio web (<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.kopay.com.mx\" data-wpel-link=\"external\">www.kopay.com.mx<\/a>) para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n y programar una consulta con expertos en depilaci\u00f3n l\u00e1ser. Una piel suave y barba perfectamente cuidada est\u00e1n a solo un paso de distancia.<\/p>\n<p>Innovaci\u00f3n en Cada Sesi\u00f3n<\/p>\n<p>Una de las caracter\u00edsticas sobresalientes de la tecnolog\u00eda CANDELA es su sistema de enfriamiento, que permite realizar los tratamientos sin la necesidad de aplicar gel conductor en la piel. Esto no solo mejora la comodidad del cliente, sino que tambi\u00e9n contribuye a la eficiencia y rapidez de las sesiones. La combinaci\u00f3n de tecnolog\u00eda de enfriamiento con el l\u00e1ser Yag de CANDELA es un testimonio de la dedicaci\u00f3n de Kopay para garantizar que cada sesi\u00f3n sea lo m\u00e1s c\u00f3moda y efectiva posible.<\/p>\n<p>Precisi\u00f3n y Resultados Asombrosos<\/p>\n<p>El l\u00e1ser Yag, parte integral de la tecnolog\u00eda CANDELA, es una herramienta conocida por su excepcional precisi\u00f3n y versatilidad diferente a la depilacion laser diodo. Aunque ha sido ampliamente utilizado en oftalmolog\u00eda debido a su capacidad para intervenir a distancia en el interior del ojo, Kopay ha aprovechado su potencial en el campo de la depilaci\u00f3n l\u00e1ser y depilacion laser bikini. Este l\u00e1ser de alta precisi\u00f3n act\u00faa como un bistur\u00ed virtual, enfocado en destruir selectivamente el fol\u00edculo piloso sin da\u00f1ar la piel circundante. Este enfoque altamente preciso no solo aumenta la seguridad del tratamiento, sino que tambi\u00e9n maximiza la efectividad de cada sesi\u00f3n. Los resultados son asombrosos: en la primera sesi\u00f3n, se logra eliminar hasta un 80% del vello no deseado, dejando a los clientes impresionados con la rapidez y los cambios notables desde el primer tratamiento.<\/p>\n<p>El Futuro de la Depilaci\u00f3n L\u00e1ser<\/p>\n<p>&#8220;Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma&#8221; comenta <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/kopay.medium.com\/gele-giner-carrasco-y-su-inspiradora-historia-con-kopay-8e2e3781b2a4\" data-wpel-link=\"external\">Gele Giner<\/a> Su compromiso con la excelencia y la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica ha establecido un nuevo est\u00e1ndar y liderazgo en una industria competitiva (Europiel, Happy Laser, SilkSkin, entre otras). La combinaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda CANDELA y el l\u00e1ser Yag no solo ha reducido el dolor y la incomodidad, sino que tambi\u00e9n ha brindado resultados notables en tiempos r\u00e9cord. Kopay se ha convertido en un referente en la industria cosm\u00e9tica, destac\u00e1ndose por su enfoque en la calidad, la eficacia y la satisfacci\u00f3n del cliente.<\/p>\n<p>Gele Giner y su equipo en Kopay est\u00e1n llevando la depilaci\u00f3n l\u00e1ser a nuevas alturas, demostrando que la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica puede transformar por completo la experiencia del cliente. Con cada sesi\u00f3n de tratamiento, Kopay contin\u00faa redefiniendo lo que es posible en el mundo de la belleza y el bienestar.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Gaby Llaca<br \/>Beauty Council Mexico<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/653097740\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/KopayMX\/\" data-wpel-link=\"external\">Facebook<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/mx.linkedin.com\/company\/operadora-de-franquicias-kopay-s-a-de-c-v\" data-wpel-link=\"external\">LinkedIn<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/kopaymx\/?hl=es-la\" data-wpel-link=\"external\">Instagram<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.crunchbase.com\/person\/angeles-giner-carrasco\" data-wpel-link=\"external\">Other<\/a><\/p>\n<p class=\"pr_video_title\">Kopay Los Expertos en Depilacion Laser<\/p>\n<p class=\"pr_video\" style=\"margin: 20px 0 10px 0;\">\n<div class=\"youtube-embed\" data-video_id=\"gl9IWGQJtYU\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"MI EXPERIENCIA CON LA DEPILACI\u00d3N L\u00c1SER\/MI ANTES Y DESPU\u00c9S DE LA DEPILACI\u00d3N L\u00c1SER\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/gl9IWGQJtYU?feature=oembed&#038;enablejsapi=1\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=5DSubvACfMT8j1VF&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      September 26, 2023, 19:11 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/653097740\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async defer src=\"https:\/\/platform.instagram.com\/en_US\/embeds.js\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/653097740\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/653097740\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d \u2014 Gele Giner CIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/EINPresswire.com\/ &#8212; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":132739,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-132738","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d\u2014 Gele GinerCIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Obtener una\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d\u2014 Gele GinerCIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Obtener una\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-27T18:32:43+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-27T18:32:43+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d\u2014 Gele GinerCIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Obtener una\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#blogposting\",\"name\":\"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/519017\\\/gele-giner-ceo-de-kopay.png\",\"caption\":\"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba\"},\"datePublished\":\"2023-09-27T14:32:43-04:00\",\"dateModified\":\"2023-09-27T14:32:43-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/\",\"name\":\"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\\u00f3n l\\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\\u201d\\u2014 Gele GinerCIUDAD DE MEXICO, M\\u00e9XICO, September 26, 2023 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- Obtener una\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/519017\\\/gele-giner-ceo-de-kopay.png\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#mainImage\",\"caption\":\"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-09-27T14:32:43-04:00\",\"dateModified\":\"2023-09-27T14:32:43-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine","description":"Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d\u2014 Gele GinerCIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Obtener una","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine","og:description":"Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d\u2014 Gele GinerCIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Obtener una","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png","article:published_time":"2023-09-27T18:32:43+00:00","article:modified_time":"2023-09-27T18:32:43+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d\u2014 Gele GinerCIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Obtener una","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#blogposting","name":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine","headline":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png","caption":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba"},"datePublished":"2023-09-27T14:32:43-04:00","dateModified":"2023-09-27T14:32:43-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#listItem","position":3,"name":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/","name":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba - Beauty Ring Magazine","description":"Gele Giner CEO de Kopay Gele Giner con Laser Yag de Kopay Depilacion laser kopay La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba Kopay ha logrado mucho m\u00e1s que proporcionar servicios de depilaci\u00f3n l\u00e1ser; ha transformado la experiencia misma\u201d\u2014 Gele GinerCIUDAD DE MEXICO, M\u00e9XICO, September 26, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Obtener una","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/519017\/gele-giner-ceo-de-kopay.png","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#mainImage","caption":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/#mainImage"},"datePublished":"2023-09-27T14:32:43-04:00","dateModified":"2023-09-27T14:32:43-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"132738","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-09-27 18:32:45","updated":"2023-09-27 18:35:03"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tLa nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"La nueva tendencia en belleza masculina: el depilado laser permanente de barba","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/la-nueva-tendencia-en-belleza-masculina-el-depilado-laser-permanente-de-barba\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/132738"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=132738"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/132738\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/132739"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=132738"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=132738"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=132738"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}