{"id":132953,"date":"2023-09-30T00:57:27","date_gmt":"2023-09-30T04:57:27","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/"},"modified":"2023-09-30T00:57:27","modified_gmt":"2023-09-30T04:57:27","slug":"laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/","title":{"rendered":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg#600x252\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg\" width=\"300\" height=\"126\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l&#8217;effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Sylvie Beljanski<\/p>\n<\/div>\n<p>PARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; En r\u00e9ponse \u00e0 une <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/e.newsletters.cnn.com\/click?EbWljaGFlbGxldmluZW1lZGlhQGdtYWlsLmNvbQ\/CeyJtaWQiOiIxNjkyNzI3NDM1NjIxMTY0ZmEwYWQwNjhhIiwiY3QiOiJjbm4tOWY4MmJjODY0ZDY3MDdkODFkMTEyMWFmYjE2ZjJhYmEtMSIsInJkIjoiZ21haWwuY29tIn0\/HWkhfQ05OX2lfTmV3c19OREJBTjA4MjIyMDIzYzEwMDg4NjBiMSxjbjEsaHR0cHM6Ly9qYW1hbmV0d29yay5jb20vam91cm5hbHMvamFtYW5ldHdvcmtvcGVuL2Z1bGxhcnRpY2xlLzI4MDgzODE\/sfi77947e91\" data-wpel-link=\"external\">\u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant<\/a> l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.beljanski.org\/\" data-wpel-link=\"external\">Sylvie Beljanski<\/a>, fondatrice de la <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.beljanski.org\/\" data-wpel-link=\"external\">Fondation Beljanski<\/a>, offre des perspectives pr\u00e9cieuses sur l&#8217;interaction complexe entre  toxines environnementales et r\u00e9silience du syst\u00e8me immunitaire , permettant d\u2019expliquer ce ph\u00e9nom\u00e8ne inqui\u00e9tant.<\/p>\n<p>L&#8217;\u00e9tude, qui a examin\u00e9 plus de 500 000 cas de cancer chez des patients de moins de 50 ans entre 2010 et 2019, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 une augmentation notable des diagnostics de cancer chez les jeunes adultes, et particuli\u00e8rement des cancers touchant les femmes et les individus dans la trentaine.<\/p>\n<p>Cette \u00e9tude s&#8217;inscrit dans une perspective internationale large, car une revue mondiale des registres du cancer dans 44 pays a \u00e9galement r\u00e9v\u00e9l\u00e9 une augmentation rapide de l&#8217;incidence du cancer chez les jeunes, en particulier des cancer affectant le syst\u00e8me digestif.<\/p>\n<p>Sylvie Beljanski, une voix \u00e9minente dans le domaine de la recherche sur le cancer, met l&#8217;accent sur le r\u00f4le des toxines environnementales et leur influence sur l&#8217;ADN et leur r\u00f4le dans le d\u00e9veloppement du cancer. Elle d\u00e9clare : &#8220;Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l&#8217;effet des toxines environnementales sur notre ADN&#8221;. Cela souligne le lien crucial entre les facteurs environnementaux et le d\u00e9veloppement du cancer, suscitant deux questions fondamentales : quelle est la gravit\u00e9 de l&#8217;impact de l&#8217;environnement, et dans quelle mesure l&#8217;ADN d&#8217;un individu peut-il r\u00e9sister \u00e0 cet impact ?<\/p>\n<p>Beljanski sugg\u00e8re que l&#8217;\u00e9cart g\u00e9n\u00e9rationnel observ\u00e9 dans les taux de diagnostic du cancer pourrait d\u00e9couler d&#8217;une combinaison de facteurs li\u00e9s au mode de vie et \u00e0 l\u2019efficacit\u00e9 du syst\u00e8me immunitaire. En raison de diff\u00e9rences de mode de vie,  les jeunes peuvent \u00eatre davantage expos\u00e9s \u00e0 des carcinog\u00e8nes sp\u00e9cifiques que leurs a\u00een\u00e9s. De plus, l&#8217;impact cumulatif de divers facteurs, tels que la naissance par c\u00e9sarienne, le manque d&#8217;acc\u00e8s au lait maternel, les campagnes de vaccination pr\u00e9coces et multiples, ainsi que l&#8217;exposition pr\u00e9coce aux toxines environnementales, pourrait contribuer \u00e0 des syst\u00e8mes immunitaires plus faibles chez les g\u00e9n\u00e9rations plus jeunes.<\/p>\n<p>En ce qui concerne l&#8217;\u00e9cart observ\u00e9 entre les taux de cancer selon le sexe, Beljanski \u00e9voque le potentiel d\u2019une exposition sp\u00e9cifique \u00e0 certains carcinog\u00e8nes, citant des \u00e9tudes ayant d\u00e9tect\u00e9 des carcinog\u00e8nes dans les produits d&#8217;hygi\u00e8ne f\u00e9minine. Elle soul\u00e8ve \u00e9galement la possibilit\u00e9 que des diff\u00e9rences g\u00e9n\u00e9tiques entre les sexes puissent influencer la capacit\u00e9 du syst\u00e8me immunitaire \u00e0 faire face aux cofacteurs qui affaiblissent ses d\u00e9fenses, tels que l&#8217;alcool.<\/p>\n<p>Le Dr Otis Brawley, un expert distingu\u00e9 en oncologie et en \u00e9pid\u00e9miologie \u00e0 l&#8217;Universit\u00e9 Johns Hopkins, est en accord avec l&#8217;\u00e9valuation de Beljanski, ajoutant que des facteurs li\u00e9s au mode de vie, tels qu&#8217;une augmentation de la consommation calorique, l&#8217;ob\u00e9sit\u00e9 et le manque d&#8217;exercice, jouent probablement un r\u00f4le important dans la mont\u00e9e des taux de cancer chez les jeunes adultes.<\/p>\n<p>Alors que le monde est confront\u00e9 \u00e0 l&#8217;augmentation inqui\u00e9tante des diagnostics de cancer parmi les populations plus jeunes, les perspectives de Sylvie Beljanski mettent en lumi\u00e8re les facteurs multifacettes en jeu. L&#8217;interaction des toxines environnementales, de la r\u00e9silience du syst\u00e8me immunitaire, des choix de mode de vie et des pr\u00e9dispositions g\u00e9n\u00e9tiques souligne la complexit\u00e9 du probl\u00e8me. Des recherches suppl\u00e9mentaires et une approche holistique de la sant\u00e9 et du bien-\u00eatre sont cruciales pour freiner l&#8217;alarmante mont\u00e9e des cas de cancer pr\u00e9coces.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Amanda Kent<br \/>Boundless Media USA<br \/>951-870-0099<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/655580252\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=wPxvQSYE-R6GgHDH&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      September 28, 2023, 07:40 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/655580252\/l-augmentation-du-nombre-de-cancers-pr-occupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/655580252\/l-augmentation-du-nombre-de-cancers-pr-occupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/655580252\/l-augmentation-du-nombre-de-cancers-pr-occupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l&#8217;effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d \u2014 Sylvie Beljanski PARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/EINPresswire.com\/ &#8212; En r\u00e9ponse \u00e0 une \u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\u00e9cieuses [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":132954,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-132953","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l&#039;effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d\u2014 Sylvie BeljanskiPARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- En r\u00e9ponse \u00e0 une \u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\u00e9cieuses sur l&#039;interaction\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l&#039;effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d\u2014 Sylvie BeljanskiPARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- En r\u00e9ponse \u00e0 une \u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\u00e9cieuses sur l&#039;interaction\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-30T04:57:27+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-30T04:57:27+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l&#039;effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d\u2014 Sylvie BeljanskiPARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- En r\u00e9ponse \u00e0 une \u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\u00e9cieuses sur l&#039;interaction\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#blogposting\",\"name\":\"L\\u2019augmentation du nombre de cancers pr\\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"L\\u2019augmentation du nombre de cancers pr\\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/433804\\\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg\",\"caption\":\"L\\u2019augmentation du nombre de cancers pr\\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer\"},\"datePublished\":\"2023-09-30T00:57:27-04:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T00:57:27-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"L\\u2019augmentation du nombre de cancers pr\\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/\",\"name\":\"L\\u2019augmentation du nombre de cancers pr\\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Plus de 90 % des cancers sont dus \\u00e0 l'effet des toxines environnementales sur notre ADN.\\u201d\\u2014 Sylvie BeljanskiPARIS, \\u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- En r\\u00e9ponse \\u00e0 une \\u00e9tude r\\u00e9cente r\\u00e9v\\u00e9lant l\\u2019augmentation pr\\u00e9occupante du nombre de cancers d\\u00e9tect\\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\\u00e9cieuses sur l'interaction\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/433804\\\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#mainImage\",\"caption\":\"L\\u2019augmentation du nombre de cancers pr\\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-09-30T00:57:27-04:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T00:57:27-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine","description":"Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l'effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d\u2014 Sylvie BeljanskiPARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- En r\u00e9ponse \u00e0 une \u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\u00e9cieuses sur l'interaction","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine","og:description":"Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l'effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d\u2014 Sylvie BeljanskiPARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- En r\u00e9ponse \u00e0 une \u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\u00e9cieuses sur l'interaction","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg","article:published_time":"2023-09-30T04:57:27+00:00","article:modified_time":"2023-09-30T04:57:27+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l'effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d\u2014 Sylvie BeljanskiPARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- En r\u00e9ponse \u00e0 une \u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\u00e9cieuses sur l'interaction","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#blogposting","name":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine","headline":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg","caption":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer"},"datePublished":"2023-09-30T00:57:27-04:00","dateModified":"2023-09-30T00:57:27-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#listItem","position":3,"name":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/","name":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer - Beauty Ring Magazine","description":"Plus de 90 % des cancers sont dus \u00e0 l'effet des toxines environnementales sur notre ADN.\u201d\u2014 Sylvie BeljanskiPARIS, \u00ceLE-DE-FRANCE, PARIS, September 28, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- En r\u00e9ponse \u00e0 une \u00e9tude r\u00e9cente r\u00e9v\u00e9lant l\u2019augmentation pr\u00e9occupante du nombre de cancers d\u00e9tect\u00e9s chez les jeunes, Sylvie Beljanski, fondatrice de la Fondation Beljanski, offre des perspectives pr\u00e9cieuses sur l'interaction","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/433804\/sylvie-beljanski-banner-book.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#mainImage","caption":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/#mainImage"},"datePublished":"2023-09-30T00:57:27-04:00","dateModified":"2023-09-30T00:57:27-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"132953","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-09-30 04:57:28","updated":"2023-09-30 05:05:51"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tL\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"L\u2019augmentation du nombre de cancers pr\u00e9occupe Sylvie Beljanski et autres experts du cancer","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/laugmentation-du-nombre-de-cancers-preoccupe-sylvie-beljanski-et-autres-experts-du-cancer\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/132953"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=132953"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/132953\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/132954"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=132953"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=132953"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=132953"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}