{"id":134003,"date":"2023-10-13T04:13:26","date_gmt":"2023-10-13T08:13:26","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/"},"modified":"2023-10-13T04:13:26","modified_gmt":"2023-10-13T08:13:26","slug":"sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/","title":{"rendered":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/550278\/sandra-1.jpeg#853x1280\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg\" width=\"199\" height=\"300\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/550290\/sandra-2.jpeg#1250x1875\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550290\/sandra-2.jpeg\" width=\"200\" height=\"300\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Blusa &#8220;Orange&#8221; ( en negro)  &amp; falda Mariane<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/550297\/sandra-4.jpeg#1200x1500\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550297\/sandra-4.jpeg\" width=\"240\" height=\"300\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/550298\/sandra-5.jpeg#1200x1500\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550298\/sandra-5.jpeg\" width=\"240\" height=\"300\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Bodysuit white.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color.<\/i><\/p>\n<p>MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a punto de dejar su huella en la ciudad de Miami con el lanzamiento de su m\u00e1s reciente colecci\u00f3n que marcar\u00e1 un hito en el mundo de la moda colombiana, de cara al exterior. Con un estilo audaz y una paleta de colores monocrom\u00e1tico, P\u00e9rez trae una oda a la textura, brillo y color en el marco del Mes de la Hispanidad. <\/p>\n<p>Con esta nueva colecci\u00f3n, inspirada por la filosof\u00eda de &#8220;\u00a1Dale t\u00fa la Ocasi\u00f3n!&#8221;, Sandra encarna la esencia de la moda como una expresi\u00f3n personal, promoviendo la individualidad y la confianza. Sandra ha creado una l\u00ednea que sigue teniendo su sello y ADN monocrom\u00e1tico, y vendr\u00e1 a Miami acompa\u00f1ada de un color que esta en tendencia.<\/p>\n<p>La colecci\u00f3n que trae a Miami presenta aproximadamente 15 looks, cada uno dise\u00f1ado meticulosamente para destacar las texturas agradables al tacto que son el sello distintivo de su marca.<\/p>\n<p>Sandra P\u00e9rez, cuya esencia de dise\u00f1o se basa en la importancia de las texturas, ha logrado crear prendas que son verdaderamente personales y agradables, desafiando la norma de lo que se espera de la moda. Sus dise\u00f1os no son solo est\u00e9ticamente atractivos, sino que tambi\u00e9n son utilitarios y duraderos, dirigidos a compradoras conscientes y vers\u00e1tiles que valoran la calidad sobre la cantidad.<\/p>\n<p>La dise\u00f1adora, quien ha consolidado su marca en Cali, Colombia durante los \u00faltimos 8 a\u00f1os, cuenta con un equipo apasionado y comprometido de personas clave en su taller. Adem\u00e1s, P\u00e9rez apoya a j\u00f3venes estudiantes, brind\u00e1ndoles la oportunidad de crecer y empoderarse profesionalmente. Colabora activamente con colegios, abriendo puertas para el futuro de la moda al trabajar en conjunto con el talento emergente.\u2028<\/p>\n<p>Sandra P\u00e9rez no es solo una dise\u00f1adora de moda; es una visionaria empresaria que se ha ganado un lugar en el cluster de moda de la C\u00e1mara de Comercio de Cali, siendo una influyente l\u00edder en la industria. Su llegada a Miami promete cautivar los corazones de los amantes del buen vestir, marcando el inicio de una nueva era de proyecci\u00f3n internacional para la dise\u00f1adora. <\/p>\n<p>Para conocer mas sobre Sandra, pueden seguirla en su cuenta de Instagram: <br \/>&#13;<br \/>\n@sandraperezcr<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Para m\u00e1s informaci\u00f3n:<br \/>FLIC MEDIA<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/660922186\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=2wbGgaiCIf016ndc&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      October 10, 2023, 18:44 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/660922186\/sandra-p-rez-dise-adora-de-moda-colombiana-debutar-en-miami-con-nueva-colecci-n\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/660922186\/sandra-p-rez-dise-adora-de-moda-colombiana-debutar-en-miami-con-nueva-colecci-n\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/660922186\/sandra-p-rez-dise-adora-de-moda-colombiana-debutar-en-miami-con-nueva-colecci-n<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora. Blusa &#8220;Orange&#8221; ( en negro) &amp; falda Mariane Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/EINPresswire.com\/ &#8212; Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":134004,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-134003","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora. Blusa &quot;Orange&quot; ( en negro) &amp; falda Mariane Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora. Blusa &quot;Orange&quot; ( en negro) &amp; falda Mariane Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-13T08:13:26+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-13T08:13:26+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora. Blusa &quot;Orange&quot; ( en negro) &amp; falda Mariane Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#blogposting\",\"name\":\"Sandra P\\u00e9rez, Dise\\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\\u00f3n - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Sandra P\\u00e9rez, Dise\\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\\u00f3n\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/550278\\\/sandra-1.jpeg\",\"caption\":\"Sandra P\\u00e9rez, Dise\\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\\u00f3n\"},\"datePublished\":\"2023-10-13T04:13:26-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-13T04:13:26-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Sandra P\\u00e9rez, Dise\\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\\u00f3n\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/\",\"name\":\"Sandra P\\u00e9rez, Dise\\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\\u00f3n - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Sandra P\\u00e9rez, Dise\\u00f1adora. Blusa \\\"Orange\\\" ( en negro) & falda Mariane Blazer, pantal\\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- Sandra P\\u00e9rez, reconocida dise\\u00f1adora de moda colombiana, est\\u00e1 a\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/550278\\\/sandra-1.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Sandra P\\u00e9rez, Dise\\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\\u00f3n\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-10-13T04:13:26-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-13T04:13:26-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n - Beauty Ring Magazine","description":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora. Blusa \"Orange\" ( en negro) & falda Mariane Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n - Beauty Ring Magazine","og:description":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora. Blusa &quot;Orange&quot; ( en negro) &amp; falda Mariane Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg","article:published_time":"2023-10-13T08:13:26+00:00","article:modified_time":"2023-10-13T08:13:26+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora. Blusa &quot;Orange&quot; ( en negro) &amp; falda Mariane Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#blogposting","name":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n - Beauty Ring Magazine","headline":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg","caption":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n"},"datePublished":"2023-10-13T04:13:26-04:00","dateModified":"2023-10-13T04:13:26-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#listItem","position":3,"name":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/","name":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n - Beauty Ring Magazine","description":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora. Blusa \"Orange\" ( en negro) & falda Mariane Blazer, pantal\u00f3n ejecutivo y chaleco Aria. Bodysuit white. La Dise\u00f1adora trae al sur de la Florida un concepto de sincron\u00eda entre: delicadas texturas, brillo y color. MIAMI, FL, UNITED STATES, October 10, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Sandra P\u00e9rez, reconocida dise\u00f1adora de moda colombiana, est\u00e1 a","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/550278\/sandra-1.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#mainImage","caption":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/#mainImage"},"datePublished":"2023-10-13T04:13:26-04:00","dateModified":"2023-10-13T04:13:26-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"134003","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-10-13 08:13:27","updated":"2023-10-13 08:25:43"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tSandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"Sandra P\u00e9rez, Dise\u00f1adora de Moda Colombiana, Debutar\u00e1 en Miami con Nueva Colecci\u00f3n","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/sandra-perez-disenadora-de-moda-colombiana-debutara-en-miami-con-nueva-coleccion\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134003"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=134003"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134003\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/134004"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134003"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=134003"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=134003"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}