{"id":134555,"date":"2023-10-20T09:48:59","date_gmt":"2023-10-20T13:48:59","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/"},"modified":"2023-10-20T09:48:59","modified_gmt":"2023-10-20T13:48:59","slug":"inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/","title":{"rendered":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als &#8220;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221;"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/551379\/br-award.jpeg#3050x4032\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg\" width=\"226\" height=\"300\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/551367\/logo.png#760x427\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551367\/logo.png\" width=\"300\" height=\"168\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/div>\n<\/div>\n<p>BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis &#8220;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221; ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der Sch\u00f6nheitsindustrie und unser Bestreben, unserer gesch\u00e4tzten Kundschaft unvergleichliche Erlebnisse zu bieten.<\/p>\n<p>In diesem Jahr war die Auszeichnung besonders hart umk\u00e4mpft, da mehrere herausragende Salons um den begehrten Titel konkurrierten. Biologique Recherche, eine Marke, die f\u00fcr ihr Engagement f\u00fcr Innovation und Qualit\u00e4t bekannt ist, zeichnete Inanna Beauty f\u00fcr ihre einzigartige Kombination aus modernsten Techniken, luxuri\u00f6sem Ambiente und einem unerm\u00fcdlichen Einsatz f\u00fcr die Zufriedenheit ihrer Kunden aus.<\/p>\n<p>&#8220;Unsere Produkte sind unbestreitbar von hoher Qualit\u00e4t und Raffinesse, aber die wahre Essenz ihrer Wirksamkeit liegt nicht allein in den Inhaltsstoffen oder Formeln. Es sind die geschickten H\u00e4nde, die sorgf\u00e4ltigen Techniken und die aufrichtige Sorgfalt des Teams von Inanna, das diese Produkte bei seinen Kunden anwendet, die ihre wahre Magie entfalten.&#8221;, sagte Dr. Philippe Allouche, Leiter der Forschung und Kreation bei Biologique Recherche.<\/p>\n<p>Seit seiner Gr\u00fcndung im Jahr 2022 hat Inanna Beauty den Goldstandard f\u00fcr Sch\u00f6nheitsbehandlungen, innovative Techniken und Kundenbetreuung gesetzt. Durch die nahtlose Verschmelzung traditioneller Methoden mit den neuesten Trends hat der Salon seine Position an der Spitze der Sch\u00f6nheitsbranche behauptet.<\/p>\n<p>Kunden loben den Salon h\u00e4ufig als ganzheitliches Hautkompetenzzentrum in Berlin, das un\u00fcbertroffene Hautanalysen und personalisierte Behandlungen f\u00fcr das Gesicht und den ganzen K\u00f6rper anbietet, sowie die warme, einladende und von Luxus umh\u00fcllte Atmosph\u00e4re, die ihn auszeichnet. Die Auszeichnung &#8220;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221; ist ein Beweis f\u00fcr die durchweg positiven R\u00fcckmeldungen und Empfehlungen.<\/p>\n<p>Die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin, Frau Anna Baret Gulueva, sagte: &#8220;Gemeinsam haben wir mehr als nur Projekte oder Produkte geschaffen; wir haben Tr\u00e4ume und Zuk\u00fcnfte aufgebaut. F\u00fcr mein Team, unsere Partner und unsere gesch\u00e4tzten Kunden ist diese Auszeichnung ein Beweis f\u00fcr unsere gemeinsame Leidenschaft und unser Engagement. Ich danke Ihnen von ganzem Herzen.&#8221;<\/p>\n<p>Wenn Sie weitere Informationen \u00fcber Inanna Beauty w\u00fcnschen oder einen Termin vereinbaren m\u00f6chten, besuchen Sie bitte unsere Website unter <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/inanna.beauty\/\" data-wpel-link=\"external\">inanna.beauty<\/a> oder rufen Sie uns unter 0800 0808 800 an.<\/p>\n<p>\u00dcber Biologique Recherche:<br \/>&#13;<br \/>\nBiologique Recherche ist eine der weltweit f\u00fchrenden Hautpflegemarken, die f\u00fcr ihre ma\u00dfgeschneiderten, wirksamen und luxuri\u00f6sen Produkte bekannt ist. Mit ihrem Ruf, der auf Innovation beruht, ist sie zum Synonym f\u00fcr unvergleichliche Qualit\u00e4t im Bereich der Sch\u00f6nheitspflege geworden.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Anna Baret Gulueva<br \/>Inanna Beauty<br \/>+49 800 0808800398<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/661328845\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=ObQvfibfcmTOUDOI&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      October 18, 2023, 09:53 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/661328845\/inanna-beauty-gekr-nt-als-bestes-sch-nheitssalon-projekt-des-jahres-2023\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/661328845\/inanna-beauty-gekr-nt-als-bestes-sch-nheitssalon-projekt-des-jahres-2023\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/661328845\/inanna-beauty-gekr-nt-als-bestes-sch-nheitssalon-projekt-des-jahres-2023<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/EINPresswire.com\/ &#8212; Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis &#8220;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221; ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":134556,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-134555","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis &quot;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&quot; ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis &quot;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&quot; ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-20T13:48:59+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-20T13:48:59+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis &quot;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&quot; ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#blogposting\",\"name\":\"Inanna Beauty: Gekr\\u00f6nt als \\u201cBestes Sch\\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\\u201d - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Inanna Beauty: Gekr\\u00f6nt als &#8220;Bestes Sch\\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221;\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/551379\\\/br-award.jpeg\",\"caption\":\"Inanna Beauty: Gekr\\u00f6nt als &#8220;Bestes Sch\\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221;\"},\"datePublished\":\"2023-10-20T09:48:59-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-20T09:48:59-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Inanna Beauty: Gekr\\u00f6nt als \\\"Bestes Sch\\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\\\"\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/\",\"name\":\"Inanna Beauty: Gekr\\u00f6nt als \\u201cBestes Sch\\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\\u201d - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- Der Inanna Beauty Sch\\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\\u00e4chtigen Preis \\\"Bestes Sch\\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\\\" ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\\u00fcdliches Engagement f\\u00fcr Spitzenleistungen in der\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/551379\\\/br-award.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Inanna Beauty: Gekr\\u00f6nt als &#8220;Bestes Sch\\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221;\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-10-20T09:48:59-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-20T09:48:59-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d - Beauty Ring Magazine","description":"BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis \"Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\" ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d - Beauty Ring Magazine","og:description":"BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis &quot;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&quot; ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg","article:published_time":"2023-10-20T13:48:59+00:00","article:modified_time":"2023-10-20T13:48:59+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis &quot;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&quot; ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#blogposting","name":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d - Beauty Ring Magazine","headline":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als &#8220;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221;","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg","caption":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als &#8220;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221;"},"datePublished":"2023-10-20T09:48:59-04:00","dateModified":"2023-10-20T09:48:59-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#listItem","position":3,"name":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \"Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\"","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/","name":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d - Beauty Ring Magazine","description":"BERLIN, DEUTSCHLAND, October 18, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Der Inanna Beauty Sch\u00f6nheitssalon in der Charlottenstra\u00dfe 19 in Berlin Mitte wurde von der angesehenen Hautpflegemarke Biologique Recherche auf dem Jahreskongress in N\u00fcrnberg im Novotel Hotel Centre Ville mit dem prestigetr\u00e4chtigen Preis \"Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\" ausgezeichnet. Diese Auszeichnung unterstreicht unser unerm\u00fcdliches Engagement f\u00fcr Spitzenleistungen in der","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551379\/br-award.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#mainImage","caption":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als &#8220;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221;"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/#mainImage"},"datePublished":"2023-10-20T09:48:59-04:00","dateModified":"2023-10-20T09:48:59-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"134555","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-10-20 13:49:00","updated":"2023-10-20 14:03:28"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tInanna Beauty: Gekr\u00f6nt als \u201cBestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023\u201d\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"Inanna Beauty: Gekr\u00f6nt als &#8220;Bestes Sch\u00f6nheitssalon-Projekt des Jahres 2023&#8221;","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/inanna-beauty-gekront-als-bestes-schonheitssalon-projekt-des-jahres-2023\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134555"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=134555"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134555\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/134556"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134555"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=134555"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=134555"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}