{"id":135138,"date":"2023-10-27T19:15:26","date_gmt":"2023-10-27T23:15:26","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/"},"modified":"2023-10-27T19:15:26","modified_gmt":"2023-10-27T23:15:26","slug":"juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/","title":{"rendered":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/549032\/juliana-gomes1.jpeg#2000x3000\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg\" width=\"200\" height=\"300\" alt=\"Uma mulher de cabelo bem curto estilo chanel desfilando com um vestido branco e azul bem solto.\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/549033\/juliana-gomes2.jpeg#2000x3000\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549033\/juliana-gomes2.jpeg\" width=\"200\" height=\"300\" alt=\"Uma mulher de cabelo bem curto estilo chanel desfilando com um um vestido preto de poa e usando uma meia cal\u00e7a preta segurando nas m\u00e3os uma garrafa de bebida.\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/549034\/juliana-gomes3.jpeg#1333x2000\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549034\/juliana-gomes3.jpeg\" width=\"199\" height=\"300\" alt=\"Da esquerda para direita: uma mulher de cabelo bem curto estilo chanel usando um vestido vermelho longo de festa ao lado de outra mulher mais baixa usando um vestido de festa preto.\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/549037\/juliana-gomes4.jpeg#1333x2000\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549037\/juliana-gomes4.jpeg\" width=\"199\" height=\"300\" alt=\"Da esquerda para direita: um homem de roupa preta e com algumas medalhas no pesco\u00e7o, usa \u00f3culos de grau e tem cabelos brancos e uma mulher de cabelo bem curto estilo chanel usando um vestido vermelho longo de festa.\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Ser vice-campe\u00e3 pode provar que n\u00e3o existe limites para quem deseja realizar.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Juliana Gomes<\/p>\n<\/div>\n<p>LONDON, UK, REINO UNIDO, October 27, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Em uma noite de celebra\u00e7\u00e3o que ficar\u00e1 gravada na mem\u00f3ria da comunidade brasileira e na hist\u00f3ria do Brasil, o Pal\u00e1cio do Parlamento Brit\u00e2nico foi palco da <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.bestofbrazilawards.com\" data-wpel-link=\"external\">Premia\u00e7\u00e3o<\/a> &#8220;Melhor do Brasil no Mundo&#8221; &#8211; a primeira premia\u00e7\u00e3o no mundo a ser apresentada no parlamento como s\u00edmbolo da democracia mundial. O evento, ocorrido em 16 de setembro de 2023, reuniu personalidades brasileiras de sucesso de diversos ramos e marcou um momento hist\u00f3rico para a comunidade brasileira no Reino Unido e al\u00e9m. <\/p>\n<p>Em 2023, o Pal\u00e1cio do Parlamento Brit\u00e2nico abriu suas portas de maneira in\u00e9dita para celebrar a excel\u00eancia e o talento da comunidade brasileira, demonstrando a crescente import\u00e2ncia e influ\u00eancia dos brasileiros no cen\u00e1rio internacional.<\/p>\n<p>Na cerim\u00f4nia de gala, haviam convidados ilustres como a Sua Majestade Real a Rainha Diambi do Congo, o Senador Brit\u00e2nico Neil Coyle, a ministra e c\u00f4nsul-adjunta Christiane Bonomo e o empres\u00e1rio premiado da noite, Christhian Porto, presidente da premiada cacha\u00e7a Porto Faria. O evento, que \u00e9 apresentado pela ativista e empres\u00e1ria Luiza Brunet e pelo idealizador e empres\u00e1rio Rafael dos Santos, homenageou v\u00e1rias personalidades brasileiras do Brasil e residentes no exterior. <\/p>\n<p>A vice-campe\u00e3 <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/bloominght\/?hl=en\" data-wpel-link=\"external\">Juliana Gomes<\/a> \u00e9 uma brasiliense de 42, radicada na Europa desde 2005, atualmente reside no Reino Unido, onde seus filhos nasceram e adotou o pa\u00eds para ser seu lar. Juliana \u00e9 terapeuta, numer\u00f3loga, tar\u00f3loga, escritora e mentora. Ela transitou de carreira em 2021 e \u00e9 formada em Numerologia, Numerologia Empresarial e Serenity Vibration Healing pela School of Healing, nos EUA, Reiki e curas qu\u00e2nticas pela Escola Flor da Vida e Thetahealing. \u00c9 membro do instituto Brasileiro de Tarot, e desde que foi nomeada como melhor empreendedora despertou o lado escritora j\u00e1 lan\u00e7ou 3 livros e um deles foi no Brazil World Fest, livro \u201cChakras: despertando o poder interior\u201d. <\/p>\n<p>De acordo com Juliana \u201cser vice-campe\u00e3 pode provar que n\u00e3o existe limites para quem deseja realizar, ser empreendedora no Brasil n\u00e3o \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil, no exterior isso torna-se ainda mais dif\u00edcil, de uma jornada repleta de altos e baixos, mas acima de tudo, ter a certeza de sempre perseguir os meus sonhos. E hoje minha paix\u00e3o \u00e9 ajudar pessoas a se curarem atrav\u00e9s de t\u00e9cnicas de curas energ\u00e9ticas qu\u00e2nticas, que permite fazer as reformas necess\u00e1rias para apoiar o sucesso, possibilitando o empoderamento e a soberania pessoal. E tudo isso pode ser alcan\u00e7ado por meio da paz interior e da quietude, que \u00e9 estabelecida quando a \u201ctagarelice\u201d mental \u00e9 silenciada\u201d.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Maria Eduarda Galvin<br \/>Jornalista<br \/>+44 7440 722301<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/659982184\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/highprofilemagazine\/\" data-wpel-link=\"external\">Instagram<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.rafaeldossantos.com\" data-wpel-link=\"external\">Other<\/a><\/p>\n<p class=\"pr_video_title\">Premia\u00e7\u00e3o Melhor do Brasil no Mundo no Pal\u00e1cio do Parlamento Brit\u00e2nico &#8211; Revista High Profile<\/p>\n<p class=\"pr_video\" style=\"margin: 20px 0 10px 0;\">\n<div class=\"youtube-embed\" data-video_id=\"dwFckd41xjw\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"High Profile Magazine - Premia\u00e7\u00e3o Melhor do Brasil no Mundo, Pal\u00e1cio do Parlamento Brit\u00e2nico 2023\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dwFckd41xjw?feature=oembed&#038;enablejsapi=1\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=0fPo2uOCKQ-O2ii4&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      October 27, 2023, 14:47 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/659982184\/juliana-gomes-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-pal-cio-do-parlamento-brit-nico\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async defer src=\"https:\/\/platform.instagram.com\/en_US\/embeds.js\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/659982184\/juliana-gomes-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-pal-cio-do-parlamento-brit-nico\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/659982184\/juliana-gomes-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-pal-cio-do-parlamento-brit-nico<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile. Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":135139,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-135138","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile.\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-27T23:15:26+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-27T23:15:26+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile.\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#blogposting\",\"name\":\"Juliana Gomes \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Juliana Gomes \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/549032\\\/juliana-gomes1.jpeg\",\"caption\":\"Juliana Gomes \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico\"},\"datePublished\":\"2023-10-27T19:15:26-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-27T19:15:26-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Juliana Gomes \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/\",\"name\":\"Juliana Gomes \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Juliana Gomes. Cr\\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Marcos Eug\\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/549032\\\/juliana-gomes1.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Juliana Gomes \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-10-27T19:15:26-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-27T19:15:26-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","description":"Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile.","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","og:description":"Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile.","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg","article:published_time":"2023-10-27T23:15:26+00:00","article:modified_time":"2023-10-27T23:15:26+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile.","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#blogposting","name":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","headline":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg","caption":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico"},"datePublished":"2023-10-27T19:15:26-04:00","dateModified":"2023-10-27T19:15:26-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#listItem","position":3,"name":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/","name":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","description":"Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Juliana Gomes e Gislaine Balzano. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Marcos Eug\u00eanio Welter e Juliana Gomes. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile.","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/549032\/juliana-gomes1.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#mainImage","caption":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#mainImage"},"datePublished":"2023-10-27T19:15:26-04:00","dateModified":"2023-10-27T19:15:26-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"135138","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-10-27 23:15:27","updated":"2023-10-27 23:16:38"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tJuliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"Juliana Gomes \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/juliana-gomes-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135138"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=135138"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135138\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/135139"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=135138"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=135138"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=135138"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}