{"id":135144,"date":"2023-10-27T21:16:15","date_gmt":"2023-10-28T01:16:15","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/"},"modified":"2023-10-27T21:16:15","modified_gmt":"2023-10-28T01:16:15","slug":"aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/","title":{"rendered":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/560391\/aline-de-bona.jpeg#619x716\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg\" width=\"259\" height=\"300\" alt=\"Uma mulher de vestido de festa rosa bem forte segurando em uma m\u00e3o um trof\u00e9u verde e na outra um livro de sua autoria, ela olha para frente.\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/551584\/aline-de-bona2.jpeg#1066x697\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551584\/aline-de-bona2.jpeg\" width=\"300\" height=\"196\" alt=\"Da esqueda para direita: um homem de terno azul marinho e gravata borboleta na cor cinza, uma mulher de vestido rosa com decote segurando um trof\u00e9u com uma m\u00e3o e uma placa de vencedora com a outra, ela usa o cabelo cacheado solto, uma mulher de festido de\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/551587\/aline-de-bona3.jpeg#1365x2048\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/551587\/aline-de-bona3.jpeg\" width=\"199\" height=\"300\" alt=\"Uma mulher de vestido de festa rosa bem forte segurando em uma m\u00e3o um trof\u00e9u verde e na outra um livro de sua autoria, ela olha para cima.\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>N\u00e3o tenho palavras para descrever a emo\u00e7\u00e3o que senti quando o meu nome foi anunciado como vencedora da categoria Melhor Escritora Brasileira no Mundo.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Aline De Bona<\/p>\n<\/div>\n<p>LONDON, UK, REINO UNIDO, October 27, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Em uma noite de celebra\u00e7\u00e3o que ficar\u00e1 gravada na mem\u00f3ria da comunidade brasileira e na hist\u00f3ria do Brasil, o Pal\u00e1cio do Parlamento Brit\u00e2nico foi palco da <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.bestofbrazilawards.com\" data-wpel-link=\"external\">Premia\u00e7\u00e3o<\/a> &#8220;Melhor do Brasil no Mundo&#8221; &#8211; a primeira premia\u00e7\u00e3o no mundo a ser apresentada no parlamento como s\u00edmbolo da democracia mundial. O evento, ocorrido em 16 de setembro de 2023, reuniu personalidades brasileiras de sucesso de diversos ramos e marcou um momento hist\u00f3rico para a comunidade brasileira no Reino Unido e al\u00e9m.\u00a0<\/p>\n<p>Em 2023, o Pal\u00e1cio do Parlamento Brit\u00e2nico abriu suas portas de maneira in\u00e9dita para celebrar a excel\u00eancia e o talento da comunidade brasileira, demonstrando a crescente import\u00e2ncia e influ\u00eancia dos brasileiros no cen\u00e1rio internacional.<\/p>\n<p>Na cerim\u00f4nia de gala, haviam convidados ilustres como a Sua Majestade Real a Rainha Diambi do Congo, o Senador Brit\u00e2nico Neil Coyle, a ministra e c\u00f4nsul-adjunta Christiane Bonomo e o empres\u00e1rio premiado da noite, Christhian Porto, presidente da premiada cacha\u00e7a Porto Faria. O evento, que \u00e9 apresentado pela ativista e empres\u00e1ria Luiza Brunet e pelo idealizador e empres\u00e1rio Rafael dos Santos, homenageou v\u00e1rias personalidades brasileiras do Brasil e residentes no exterior.\u00a0<\/p>\n<p>A vencedora <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/alinedebona_escritora\/\" data-wpel-link=\"external\">Aline De Bona<\/a> \u00e9 carioca, nascida em 1976 e tem 3 filhos e 2 netas.\u00a0 H\u00e1 27 anos na Su\u00ed\u00e7a, integrada, fala alem\u00e3o e \u00e9 formada em auxiliar de enfermagem. Trabalhou no com\u00e9rcio e em restaurantes. Atrav\u00e9s da \u201cLife Coach\u201d, lan\u00e7ou o livro autobiogr\u00e1fico &#8220;Beirando a Loucura&#8221;. Especialista em intelig\u00eancia emocional e autoconhecimento, \u00e9 coach\/mentora e palestrante realizando uma transi\u00e7\u00e3o de carreira.\u00a0<\/p>\n<p>Participou da premia\u00e7\u00e3o Melhor do Brasil no Mundo e segundo palavras de Aline \u201cn\u00e3o tenho palavras para descrever a emo\u00e7\u00e3o que senti quando o meu nome foi anunciado como vencedora da categoria Melhor Escritora Brasileira no Mundo. O sonho realizado e a premia\u00e7\u00e3o foi a coroa\u00e7\u00e3o com \u00eaxito do meu esfor\u00e7o e trabalho na divulga\u00e7\u00e3o do meu livro\u201d. Ela busca a melhor vers\u00e3o de si mesma e tem como objetivo impactar a vida das pessoas, mostrando que, se ela conseguiu, todos podem conseguir.<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre Aline, siga no Instagram <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/alinedebona_escritora\/\" data-wpel-link=\"external\">https:\/\/www.instagram.com\/alinedebona_escritora\/<\/a><\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Maria Eduarda Galvin<br \/>Jornalista<br \/>+44 7440 722301<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/660317563\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/highprofilemagazine\/\" data-wpel-link=\"external\">Instagram<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.rafaeldossantos.com\" data-wpel-link=\"external\">Other<\/a><\/p>\n<p class=\"pr_video_title\">Aline De Bona Sendo Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico<\/p>\n<p class=\"pr_video\" style=\"margin: 20px 0 10px 0;\">\n<div class=\"youtube-embed\" data-video_id=\"POCppgfzknQ\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"Aline De Bona \u00c9 Premiada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/POCppgfzknQ?feature=oembed&#038;enablejsapi=1\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=wfZ0Ko0M6t7yerJZ&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      October 27, 2023, 14:46 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/660317563\/aline-de-bona-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-pal-cio-do-parlamento-brit-nico\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async defer src=\"https:\/\/platform.instagram.com\/en_US\/embeds.js\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/660317563\/aline-de-bona-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-pal-cio-do-parlamento-brit-nico\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/660317563\/aline-de-bona-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-pal-cio-do-parlamento-brit-nico<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus &#8211; Revista High Profile. N\u00e3o tenho palavras para descrever [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":135145,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-135144","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. N\u00e3o tenho palavras para descrever\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. N\u00e3o tenho palavras para descrever\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-28T01:16:15+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-28T01:16:15+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. N\u00e3o tenho palavras para descrever\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#blogposting\",\"name\":\"Aline De Bona \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Aline De Bona \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/560391\\\/aline-de-bona.jpeg\",\"caption\":\"Aline De Bona \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico\"},\"datePublished\":\"2023-10-27T21:16:15-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-27T21:16:15-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Aline De Bona \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/\",\"name\":\"Aline De Bona \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Aline De Bona. Cr\\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. N\\u00e3o tenho palavras para descrever\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/560391\\\/aline-de-bona.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Aline De Bona \\u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\\u00e1cio Do Parlamento Brit\\u00e2nico\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-10-27T21:16:15-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-27T21:16:15-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","description":"Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. N\u00e3o tenho palavras para descrever","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","og:description":"Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. N\u00e3o tenho palavras para descrever","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg","article:published_time":"2023-10-28T01:16:15+00:00","article:modified_time":"2023-10-28T01:16:15+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. N\u00e3o tenho palavras para descrever","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#blogposting","name":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","headline":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg","caption":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico"},"datePublished":"2023-10-27T21:16:15-04:00","dateModified":"2023-10-27T21:16:15-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#listItem","position":3,"name":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/","name":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico - Beauty Ring Magazine","description":"Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Rafael dos Santos, Aline De Bona, Sua Majestade Real Rainha Diambi e Luiza Pereira. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. Aline De Bona. Cr\u00e9dito da foto: Robson Denian Mateus - Revista High Profile. N\u00e3o tenho palavras para descrever","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/560391\/aline-de-bona.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#mainImage","caption":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/#mainImage"},"datePublished":"2023-10-27T21:16:15-04:00","dateModified":"2023-10-27T21:16:15-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"135144","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-10-28 01:16:16","updated":"2023-10-28 01:24:36"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tAline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"Aline De Bona \u00c9 Homenageada Pela Revista High Profile Magazine No Pal\u00e1cio Do Parlamento Brit\u00e2nico","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/aline-de-bona-e-homenageada-pela-revista-high-profile-magazine-no-palacio-do-parlamento-britanico\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135144"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=135144"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135144\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/135145"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=135144"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=135144"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=135144"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}