{"id":135386,"date":"2023-10-31T10:04:28","date_gmt":"2023-10-31T14:04:28","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/"},"modified":"2023-10-31T10:04:28","modified_gmt":"2023-10-31T14:04:28","slug":"naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/","title":{"rendered":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami."},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/562122\/naiduth-blanco.jpeg#1990x1080\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg\" width=\"300\" height=\"162\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/562125\/naiduth-negro.jpeg#1998x1080\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562125\/naiduth-negro.jpeg\" width=\"300\" height=\"162\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/562132\/naiduth-foto.jpeg#2000x2997\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562132\/naiduth-foto.jpeg\" width=\"200\" height=\"300\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Modelo 1, Top lino ajustable en espalda, short en lino, cintur\u00f3n de sesgos lino tejidos a mano en t\u00e9cnica macram\u00e9 terminados en flecos. Modelo 2, Pantal\u00f3n wide leg, pretina curva con top anudado en hombros. <\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>&#8220;Naiduth debuta en Miami: \u00a1No te pierdas su participaci\u00f3n en Espacio Vogue del 16 al 19 de Noviembre!&#8221;<\/i><\/p>\n<p>MIAMI, FL, UNITED STATES, October 31, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; La nueva colecci\u00f3n de la dise\u00f1adora Colombiana Naiduth Geles es una oda a la opulencia y al estilo de vida hedonista. Dividida en tres c\u00e1psulas, esta colecci\u00f3n fusiona el desenfado del lino y el denim con el lujo de los bordados de pedrer\u00eda con precisi\u00f3n y t\u00e9cnicas de tintura exclusivas, lo que las hace \u00fanicas y en muchos casos, irrepetibles. Naiduth estar\u00e1 presente en Miami participando en Espacio Vogue del 16 al 19 de Noviembre. <\/p>\n<p>La versatilidad de esta colecci\u00f3n es impresionante, ya que las prendas de lino son ideales para eventos informales, mientras que los bordados de pedrer\u00eda las convierten en atuendos deslumbrantes para ocasiones especiales. &#8220;Esencia Sublime&#8221; es el ep\u00edtome del estilo y la elegancia, destinada a aquellos que buscan la perfecci\u00f3n en cada detalle de su vestuario.<\/p>\n<p>Su participaci\u00f3n en Espacio Vogue marca un emocionante punto de inflexi\u00f3n en la historia de Naiduth Geles, ya que la marca se prepara para expandirse y conquistar nuevos mercados fuera de Colombia. Esta expansi\u00f3n representa una ambici\u00f3n y un compromiso continuo para consolidar su nombre como un referente en la industria de la moda.<\/p>\n<p>El Estilo \u00danico de Naiduth<\/p>\n<p>El estilo de Naiduth Geles se caracteriza por la amalgama de lo tradicional y lo contempor\u00e1neo en un perfecto equilibrio. Su enfoque \u00fanico combina t\u00e9cnicas tradicionales con fibras naturales y un sentido innato de la innovaci\u00f3n, creando prendas que son un testimonio de su visi\u00f3n \u00fanica en la moda.<\/p>\n<p>Lo que diferencia a Naiduth Geles de otras marcas colombianas es la incorporaci\u00f3n de su rico patrimonio art\u00edstico y cultural en cada prenda. Su proceso creativo se traduce en piezas meticulosamente elaboradas con detalles manuales, bordados intrincados y tinturas naturales que rinden homenaje a las manos artesanas de Colombia. Esto se traduce en una sensaci\u00f3n de lujo sin esfuerzo y un equilibrio perfecto entre la maestr\u00eda de la tradici\u00f3n y el dise\u00f1o contempor\u00e1neo.<\/p>\n<p>El Legado Familiar y el Nacimiento de una Marca<\/p>\n<p>El camino de Naiduth en la moda comenz\u00f3 temprano, guiada por su madre, Hilda Su\u00e1rez, quien fue su gran mentora. Trabajando codo a codo con su madre, Naiduth aprendi\u00f3 y conserv\u00f3 lo mejor de la confecci\u00f3n tradicional y el patronaje, lo que la llev\u00f3 a enamorarse de la industria de la moda. Despu\u00e9s de completar sus estudios en Dise\u00f1o de Modas en 1995, regres\u00f3 a Valledupar y decidi\u00f3 lanzar su marca hom\u00f3nima. El pilar de su marca es su interpretaci\u00f3n poco convencional del lino y la elaboraci\u00f3n de prendas a medida que hacen que quien las lleve sea el protagonista en cualquier lugar. La carrera de Naiduth ha sido un testimonio de su pasi\u00f3n por la moda y su b\u00fasqueda constante de la excelencia.<\/p>\n<p>Mas sobre Naiduth Geles<\/p>\n<p>Naiduth Geles es una dise\u00f1adora colombiana que ha dejado una huella indeleble en la industria de la moda gracias a su enfoque innovador, su maestr\u00eda patronista y los detalles inesperados que distinguen su marca de las dem\u00e1s. Nacida en Valledupar, Naiduth es reconocida por su profunda conexi\u00f3n con la cultura y la naturaleza de su pa\u00eds, as\u00ed como por su inspiraci\u00f3n en la riqueza art\u00edstica y musical de su origen.<\/p>\n<p>Naiduth Geles contin\u00faa inspirando a trav\u00e9s de su enfoque innovador y su profundo amor por la moda y la cultura colombiana. Para m\u00e1s informaci\u00f3n y contacto con Naiduth Geles, visite <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.naiduthgeles.com\" data-wpel-link=\"external\">www.naiduthgeles.com<\/a> o s\u00edgala en las redes sociales en @NaiduthGeles<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Para m\u00e1s informaci\u00f3n:<br \/>FLIC MEDIA<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/665352220\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=ZzfUU3q35YxNG7Sb&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      October 31, 2023, 13:50 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/665352220\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovaci-n-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/665352220\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovaci-n-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/665352220\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovaci-n-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":135387,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-135386","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda,\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda,\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-31T14:04:28+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-31T14:04:28+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda,\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#blogposting\",\"name\":\"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami.\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/562122\\\/naiduth-blanco.jpeg\",\"caption\":\"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami.\"},\"datePublished\":\"2023-10-31T10:04:28-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-31T10:04:28-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami.\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/\",\"name\":\"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda,\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/562122\\\/naiduth-blanco.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami.\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-10-31T10:04:28-04:00\",\"dateModified\":\"2023-10-31T10:04:28-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine","description":"De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda,","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine","og:description":"De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda,","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg","article:published_time":"2023-10-31T14:04:28+00:00","article:modified_time":"2023-10-31T14:04:28+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda,","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#blogposting","name":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine","headline":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami.","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg","caption":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami."},"datePublished":"2023-10-31T10:04:28-04:00","dateModified":"2023-10-31T10:04:28-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#listItem","position":3,"name":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami.","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/","name":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami. - Beauty Ring Magazine","description":"De izquierda a derecha. Top en Gaza de Lino con detalles de pasamaner\u00eda trenzada en mangas. Modelo 2. Top silueta curva enmarcado en trenzas tejidas. De izquierda a derecha. Set en Lino con pespuntes en contraste. Vestido en lino con escote en espalda enmarcado con pompones de algod\u00f3n. Modelo 1, Top lino ajustable en espalda,","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/562122\/naiduth-blanco.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#mainImage","caption":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami."},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/#mainImage"},"datePublished":"2023-10-31T10:04:28-04:00","dateModified":"2023-10-31T10:04:28-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"135386","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-10-31 14:04:29","updated":"2023-10-31 14:09:38"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tNaiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami.\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"Naiduth Geles: Elevando la Elegancia y la Innovaci\u00f3n de la Moda Colombiana en Espacio Vogue Miami.","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/naiduth-geles-elevando-la-elegancia-y-la-innovacion-de-la-moda-colombiana-en-espacio-vogue-miami\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135386"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=135386"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135386\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/135387"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=135386"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=135386"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=135386"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}