{"id":137658,"date":"2023-11-28T12:56:33","date_gmt":"2023-11-28T17:56:33","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/"},"modified":"2023-11-28T12:56:33","modified_gmt":"2023-11-28T17:56:33","slug":"flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/","title":{"rendered":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png\" width=\"183\" height=\"243\" style=\"display:none\"\/><\/p>\n<p>Wings of freedom 1<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576976\/image-of-author-bibi.png\" width=\"204\" height=\"272\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/p>\n<p>BIbi Leblanc<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576977\/culture-to-color.png\" width=\"198\" height=\"200\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/p>\n<p>Culture to color 1<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Autorin Bibi LeBlanc<\/p>\n<\/div>\n<p>UNITED STATES, November 27, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\u00fccke erscheint das zweisprachige Malbuch \u201eWings of Freedom-The Story of the Berlin Airlift | <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/culturetocolor.com\/\" data-wpel-link=\"external\">Fl\u00fcgel der Freiheit<\/a> \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke\u201c. Das Malbuch ist f\u00fcr alle Altersgruppen geeignet und stellt die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke in Form von Text und Ausmalbildern da. Das Buch setzt sich auf innovative und fesselnde Art mit einem der bedeutendsten Kapitel der Weltgeschichte auseinander.<\/p>\n<p>Zwei Sprachen, eine Geschichte \u2013 ein Buch vereint Kreativit\u00e4t und Historie<br \/>&#13;<br \/>\nDas Buch kombiniert die deutsche und englische Sprache mit aussagekr\u00e4ftigen Ausmalbildern. LeBlanc will mit ihrem Werk Kreativit\u00e4t und Historie zusammenbringen: \u201eIn einer Zeit, in der wir \u00fcber viele Themen geteilter Meinung sind, versp\u00fcre ich den starken Wunsch, die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke zu erz\u00e4hlen, weil ich glaube, dass wir so viel daraus lernen k\u00f6nnen\u201c, sagt LeBlanc. <\/p>\n<p>\u201eOhne die Bem\u00fchungen und Beitr\u00e4ge der M\u00e4nner und Frauen der Berliner Luftbr\u00fccke 1948-1949 h\u00e4tte der Lauf der Geschichte eine ganz andere Richtung genommen. Auf diesen Seiten m\u00f6chte ich ihre au\u00dfergew\u00f6hnlichen Leistungen veranschaulichen. Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben; eine Geschichte, in der aus Feinden Freunde wurden; eine Geschichte, die zeigt, dass jeder von uns, manchmal entgegen aller Wahrscheinlichkeit, etwas f\u00fcr die Gestaltung der Welt, in der wir leben, tun kann&#8221;, so die Autorin.<\/p>\n<p>Das Buch ist ab sofort f\u00fcr 16,95 EUR (UVP) im Handel und bei Amazon (LINK) erh\u00e4ltlich.<\/p>\n<p>\u00dcber <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/culturetocolor.com\/\" data-wpel-link=\"external\">Bibi LeBlanc<\/a> &amp; Culture To Color, LLC<sup>\u00ae<\/sup><br \/>&#13;<br \/>\nBibi LeBlanc ist Unternehmerin und Weltenbummlerin mit einer Leidenschaft f\u00fcr das Erz\u00e4hlen von Geschichten und das Schaffen von Gemeinschaft. Geboren und aufgewachsen w\u00e4hrend des Kalten Krieges in West-Berlin, absolvierte sie eine Ausbildung als B\u00fcrokauffrau, bevor sie eine Karriere als Flugbegleiterin einschlug. Sie verliebte sich in den Fallschirmsport und zog in die Welthauptstadt des Fallschirmsports nach Florida, wo sie ihre drei S\u00f6hne aufzog. Als Gr\u00fcnderin und CEO von Culture to Color nutzt sie ihre Erfahrungen, um Erkl\u00e4r-Malb\u00fccher als Marketinginstrumente f\u00fcr Unternehmen, Organisationen und Destinationen zu erstellen, die die Sch\u00f6nheit und Vielfalt der Welt einem neuen Publikum nahebringen. Sie ist ein #1 Amazon Bestseller und hat zahlreiche Buchpreise gewonnen.Mit ihrer Kamera als treuer Begleiterin reist Bibi durch die Welt, um neue Menschen und Kulturen kennenzulernen, immer darauf bedacht, ihre Geschichten zu h\u00f6ren und der Welt Farbe zu verleihen, eine Geschichte nach der anderen.&#8221;<\/p>\n<p>F\u00fcr weitere Anfragen senden Sie bitte eine E-Mail an  cs@<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/culturetocolor.com\/\" data-wpel-link=\"external\">culturetocolor<\/a>.com<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Bibi LeBlanc<br \/>Culture to Color, LLC\u00ae<br \/>cs@culturetocolor.com<\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=y-AphK0w2PE6lit4&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      November 27, 2023, 14:40 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/671171229\/fl-gel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbr-cke\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/671171229\/fl-gel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbr-cke\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/671171229\/fl-gel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbr-cke<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d \u2014 Autorin Bibi LeBlanc UNITED STATES, November 27, 2023 \/EINPresswire.com\/ &#8212; Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":137659,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-137658","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d\u2014 Autorin Bibi LeBlancUNITED STATES, November 27, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\u00fccke erscheint\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d\u2014 Autorin Bibi LeBlancUNITED STATES, November 27, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\u00fccke erscheint\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-28T17:56:33+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-28T17:56:33+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d\u2014 Autorin Bibi LeBlancUNITED STATES, November 27, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\u00fccke erscheint\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#blogposting\",\"name\":\"Fl\\u00fcgel der Freiheit \\u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\\u00fccke - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Fl\\u00fcgel der Freiheit \\u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\\u00fccke\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/576975\\\/wings-of-freedom.png\",\"caption\":\"Fl\\u00fcgel der Freiheit \\u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\\u00fccke\"},\"datePublished\":\"2023-11-28T12:56:33-05:00\",\"dateModified\":\"2023-11-28T12:56:33-05:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Fl\\u00fcgel der Freiheit \\u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\\u00fccke\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/\",\"name\":\"Fl\\u00fcgel der Freiheit \\u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\\u00fccke - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\\u00fccke Wenn ich \\u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\\u201d\\u2014 Autorin Bibi LeBlancUNITED STATES, November 27, 2023 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- Anl\\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\\u00fccke erscheint\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/576975\\\/wings-of-freedom.png\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Fl\\u00fcgel der Freiheit \\u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\\u00fccke\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-11-28T12:56:33-05:00\",\"dateModified\":\"2023-11-28T12:56:33-05:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke - Beauty Ring Magazine","description":"Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d\u2014 Autorin Bibi LeBlancUNITED STATES, November 27, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\u00fccke erscheint","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke - Beauty Ring Magazine","og:description":"Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d\u2014 Autorin Bibi LeBlancUNITED STATES, November 27, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\u00fccke erscheint","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png","article:published_time":"2023-11-28T17:56:33+00:00","article:modified_time":"2023-11-28T17:56:33+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d\u2014 Autorin Bibi LeBlancUNITED STATES, November 27, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\u00fccke erscheint","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#blogposting","name":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke - Beauty Ring Magazine","headline":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png","caption":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke"},"datePublished":"2023-11-28T12:56:33-05:00","dateModified":"2023-11-28T12:56:33-05:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#listItem","position":3,"name":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/","name":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke - Beauty Ring Magazine","description":"Wings of freedom 1 BIbi Leblanc Culture to color 1 Zweisprachiges Malbuch erscheint zum 75 Jahrestag der Berliner Luftbr\u00fccke Wenn ich \u00fcber dieses entscheidende Kapitel der Weltgeschichte nachdenke, m\u00f6chte ich diese Geschichte von Einigkeit, Kooperation und Widerstandskraft weitergeben.\u201d\u2014 Autorin Bibi LeBlancUNITED STATES, November 27, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- Anl\u00e4sslich des 75. Jahrestages der Berliner Luftbr\u00fccke erscheint","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/576975\/wings-of-freedom.png","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#mainImage","caption":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/#mainImage"},"datePublished":"2023-11-28T12:56:33-05:00","dateModified":"2023-11-28T12:56:33-05:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"137658","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-11-28 17:56:33","updated":"2023-11-28 18:12:14"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tFl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"Fl\u00fcgel der Freiheit \u2013 Die Geschichte der Berliner Luftbr\u00fccke","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/flugel-der-freiheit-die-geschichte-der-berliner-luftbrucke\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/137658"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=137658"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/137658\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/137659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=137658"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=137658"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=137658"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}