{"id":138191,"date":"2023-12-05T08:36:40","date_gmt":"2023-12-05T13:36:40","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/"},"modified":"2023-12-05T08:36:40","modified_gmt":"2023-12-05T13:36:40","slug":"el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/","title":{"rendered":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221; en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito &#8220;La Vecina&#8221;"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 El Yinker<\/p>\n<\/div>\n<p>BARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de noviembre de 2023 en los prestigiosos Premios Luna, asegur\u00e1ndose el codiciado t\u00edtulo en la categor\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221;. El logro marca un punto culminante en su trayectoria art\u00edstica, distingui\u00e9ndole entre los 11.642 aspirantes iniciales, posteriormente reducidos a cinco finalistas.<\/p>\n<p>Natural de Barranquilla (Colombia), la odisea musical de El Yinker comenz\u00f3 a los 14 a\u00f1os y se ha convertido en una carrera profesional desde 2012. Su ecl\u00e9ctico repertorio abarca varios g\u00e9neros, desde el reggaet\u00f3n hasta el dancehall, encontrando finalmente su nicho en la champeta, un g\u00e9nero que resuena profundamente con su identidad y comodidad.<\/p>\n<p>La Canci\u00f3n que hizo ganador al yinker titulada, &#8220;La Vecina&#8221;, cautiv\u00f3 al p\u00fablico durante los carnavales de 2023, consolidando el estatus de El Yinker como estrella emergente en la escena musical colombiana. El ritmo contagioso y el sonido innovador de la canci\u00f3n contribuyeron a su estatus de tendencia, diferenci\u00e1ndola de la competencia.<\/p>\n<p>Reflexionando sobre este hito, El Yinker expres\u00f3 su gratitud, declarando: &#8220;Ser reconocido entre artistas de tanto talento es una verdadera lecci\u00f3n de humildad. Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.&#8221;<\/p>\n<p>El videoclip oficial de &#8220;La Vecina&#8221; puede verse <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gY-gvosdMA0\" data-wpel-link=\"external\">aqu\u00ed<\/a>, y ofrece un testimonio visual de la vitalidad de la canci\u00f3n y de la destreza creativa de El Yinker.<\/p>\n<p>La ceremonia de los Premios Luna cont\u00f3 con la presencia de destacadas personalidades del sector, como Mr. Ley Mart\u00edn Orozco, fundadora visionaria de los &#8220;Premios Luna&#8221;, y Jairo Mart\u00ednez, destacado presentador de televisi\u00f3n y Rey Momo del carnaval de 2024, a quienes se puede ver junto a El Yinker en las fotos adjuntas.<\/p>\n<p>Como primera nominaci\u00f3n de El Yinker como Nueva Figura de la m\u00fasica colombiana, esta victoria no s\u00f3lo subraya sus logros individuales, sino que tambi\u00e9n anuncia la aparici\u00f3n de una nueva fuerza en el vibrante panorama de la m\u00fasica latinoamericana.<\/p>\n<p>Acerca de El Yinker<br \/>Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, conocido profesionalmente como El Yinker, es un artista nacido en Barranquilla que ha dado pasos significativos en la industria musical desde los 14 a\u00f1os. Especializado en champeta, su sonido \u00fanico y sus convincentes actuaciones han cosechado elogios, que culminaron con su reciente victoria en los Premios Luna 2023.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Jordan Garcia Pertuz<br \/>El Yinker<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/672536555\/tel:+57 304 5937472\" data-wpel-link=\"external\">+57 304 5937472<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/672536555\/mailto:contacto@elyinker.com.co\" data-wpel-link=\"external\">contacto@elyinker.com.co<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ElYinkerOfficial\" data-wpel-link=\"external\">Facebook<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.twitter.com\/elyinker\" data-wpel-link=\"external\">Twitter<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/elyinker\" data-wpel-link=\"external\">Instagram<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@elyinker\" data-wpel-link=\"external\">YouTube<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/6WkImlIEOFzNR8buVSCu1j\" data-wpel-link=\"external\">Other<\/a><\/p>\n<p class=\"pr_video\" style=\"margin: 20px 0 10px 0;\">\n<div class=\"youtube-embed\" data-video_id=\"gY-gvosdMA0\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"El Yinker - La Vecina (Video Oficial)\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/gY-gvosdMA0?feature=oembed&#038;enablejsapi=1\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=1YGcr86HKpgYb-6U&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\" style=\"display:none\"><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      December 04, 2023, 10:45 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/672536555\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categor-a-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-xito-la-vecina\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><script async src=\"\/\/www.instagram.com\/embed.js\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/672536555\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categor-a-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-xito-la-vecina\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/672536555\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categor-a-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-xito-la-vecina<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d \u2014 El Yinker BARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/EINPresswire.com\/ &#8212; El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":138192,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[563],"tags":[],"class_list":["post-138191","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-movies"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d\u2014 El YinkerBARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de noviembre de\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d\u2014 El YinkerBARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de noviembre de\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&#038;a=1YGcr86HKpgYb-6U&#038;i=akWTtSZOi21hyjZX\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&#038;a=1YGcr86HKpgYb-6U&#038;i=akWTtSZOi21hyjZX\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-05T13:36:40+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-05T13:36:40+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d\u2014 El YinkerBARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de noviembre de\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=1YGcr86HKpgYb-6U&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#blogposting\",\"name\":\"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\\u00eda de \\u201cNuevas Figuras\\u201d en los Premios Luna 2023 con su \\u00e9xito \\u201cLa Vecina\\u201d - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221; en los Premios Luna 2023 con su \\u00e9xito &#8220;La Vecina&#8221;\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.einpresswire.com\\\/tracking\\\/article.gif?t=2&a=1YGcr86HKpgYb-6U&i=akWTtSZOi21hyjZX\",\"caption\":\"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221; en los Premios Luna 2023 con su \\u00e9xito &#8220;La Vecina&#8221;\"},\"datePublished\":\"2023-12-05T08:36:40-05:00\",\"dateModified\":\"2023-12-05T08:36:40-05:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Movies and TV\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movies and TV\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\\u00eda de \\\"Nuevas Figuras\\\" en los Premios Luna 2023 con su \\u00e9xito \\\"La Vecina\\\"\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/\",\"name\":\"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\\u00eda de \\u201cNuevas Figuras\\u201d en los Premios Luna 2023 con su \\u00e9xito \\u201cLa Vecina\\u201d - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Este premio no s\\u00f3lo valida mi pasi\\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\\u201d\\u2014 El YinkerBARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- El c\\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\\u00edas Garc\\u00eda Pertuz, triunf\\u00f3 el 28 de noviembre de\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.einpresswire.com\\\/tracking\\\/article.gif?t=2&a=1YGcr86HKpgYb-6U&i=akWTtSZOi21hyjZX\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#mainImage\",\"caption\":\"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221; en los Premios Luna 2023 con su \\u00e9xito &#8220;La Vecina&#8221;\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-12-05T08:36:40-05:00\",\"dateModified\":\"2023-12-05T08:36:40-05:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d - Beauty Ring Magazine","description":"Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d\u2014 El YinkerBARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de noviembre de","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d - Beauty Ring Magazine","og:description":"Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d\u2014 El YinkerBARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de noviembre de","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/","og:image":"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&#038;a=1YGcr86HKpgYb-6U&#038;i=akWTtSZOi21hyjZX","og:image:secure_url":"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&#038;a=1YGcr86HKpgYb-6U&#038;i=akWTtSZOi21hyjZX","article:published_time":"2023-12-05T13:36:40+00:00","article:modified_time":"2023-12-05T13:36:40+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d\u2014 El YinkerBARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de noviembre de","twitter:image":"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&a=1YGcr86HKpgYb-6U&i=akWTtSZOi21hyjZX","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#blogposting","name":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d - Beauty Ring Magazine","headline":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221; en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito &#8220;La Vecina&#8221;","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&a=1YGcr86HKpgYb-6U&i=akWTtSZOi21hyjZX","caption":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221; en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito &#8220;La Vecina&#8221;"},"datePublished":"2023-12-05T08:36:40-05:00","dateModified":"2023-12-05T08:36:40-05:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#webpage"},"articleSection":"Movies and TV"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem","position":2,"name":"Movies and TV","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#listItem","position":3,"name":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \"Nuevas Figuras\" en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \"La Vecina\"","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/","name":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d - Beauty Ring Magazine","description":"Este premio no s\u00f3lo valida mi pasi\u00f3n por la Champeta, sino que tambi\u00e9n refuerza la rica diversidad musical que tenemos en Colombia.\u201d\u2014 El YinkerBARRANQUILLA, COLOMBIA, December 4, 2023 \/EINPresswire.com\/ -- El c\u00e9lebre artista El Yinker, nacido el 3 de agosto de 1994 en Barranquilla, Colombia, Jordan El\u00edas Garc\u00eda Pertuz, triunf\u00f3 el 28 de noviembre de","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&a=1YGcr86HKpgYb-6U&i=akWTtSZOi21hyjZX","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#mainImage","caption":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221; en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito &#8220;La Vecina&#8221;"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/#mainImage"},"datePublished":"2023-12-05T08:36:40-05:00","dateModified":"2023-12-05T08:36:40-05:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"138191","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-12-05 13:36:43","updated":"2023-12-05 13:50:16"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/\" title=\"Movies and TV\">Movies and TV<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tEl Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de \u201cNuevas Figuras\u201d en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito \u201cLa Vecina\u201d\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Movies and TV","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/"},{"label":"El Yinker, se alza con la victoria en la categor\u00eda de &#8220;Nuevas Figuras&#8221; en los Premios Luna 2023 con su \u00e9xito &#8220;La Vecina&#8221;","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-yinker-se-alza-con-la-victoria-en-la-categoria-de-nuevas-figuras-en-los-premios-luna-2023-con-su-exito-la-vecina\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/138191"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=138191"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/138191\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/138192"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=138191"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=138191"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=138191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}