{"id":140616,"date":"2024-01-11T14:01:35","date_gmt":"2024-01-11T19:01:35","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/"},"modified":"2024-01-11T14:01:35","modified_gmt":"2024-01-11T19:01:35","slug":"embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/","title":{"rendered":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-10 col-lg-offset-1\">\n<p><i>Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and <span class=\"xn-person\">John Beatty<\/span>, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757<\/i><\/p>\n<p><span class=\"legendSpanClass\">REYKJAV\u00cdK, <span class=\"xn-location\">Iceland<\/span><\/span>, <span class=\"legendSpanClass\"><span class=\"xn-chron\">Jan. 9, 2024<\/span><\/span> \/PRNewswire\/ &#8212; Carefully designed by the Arctic&#8217;s foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and <span class=\"xn-person\">John Beatty<\/span>, The North&#8217;s bespoke, three-week Arctic Horizon itinerary promises an unrivaled experience for exploring seven wonders across the Arctic Circle. Venturing into destinations that are often well beyond reach, this intimate, exceptional journey will provide exclusive access to breathtaking landscapes, majestic wildlife and authentic experiences with local indigenous peoples.<\/p>\n<div class=\"continue-reading text-center mt-xl visible-xs-block\">\n<span><br \/>\n<a rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" class=\"smooth-scroll\" href=\"#continue-jump\">Continue Reading<br \/>\n<br \/>\n<i class=\"btr bt-angle-down mt-md\"><\/i><br \/>\n<\/a><br \/>\n<\/span>\n<\/div>\n<div class=\"pull-right inline-gallery-container col-md-8 col-sm-7 col-xs-12\">\n<div class=\"gallery inline-gallery\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-sm-12\">\n<\/div>\n<div class=\"col-sm-12 clearfix\">\n<figure>\n<div class=\"image lightbox-item \" data-src=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313796\/image1.jpg?p=publish\" data-asset-type=\"photo\" data-asset-id=\"Life_After_Debt_Aug_17_Event.jpg\" data-asset-label=\"General\" data-sub-html=\"Whale and glacier\" data-tweet-text=\"Whale and glacier\" data-facebook-share-text=\"Whale and glacier\" data-linkedin-text=\"Whale and glacier\" data-download-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313796\/image1.jpg?p=publish\" data-pinterest-text=\"Whale and glacier\" data-twitter-share-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313796\/image1.jpg?p=twitter\" data-linkedin-share-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313796\/image1.jpg?p=linkedin\" data-facebook-share-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313796\/image1.jpg?p=facebook\" data-pinterest-share-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313796\/image1.jpg?p=facebook\" onclick=\"omniture_corousal('Carousel Page','Photo Open','https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313796\/image1.jpg','General');\">\n<a rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" href=\"#\" class=\"tabfocus\" role=\"button\"><img title=\"Whale and glacier\" data-getimg=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313796\/image1.jpg?w=400\" id=\"imageid_2\" alt=\"Whale and glacier\" class=\"gallery-thumb img-responsive\" rel=\"newsImage\" itemprop=\"contentUrl\" loading=\"lazy\" style=\"display:none\"><\/a><br \/>\n<span class=\"fa fa-arrows-alt arrow_styles\" aria-hidden=\"true\"><\/span>\n<\/div><figcaption>\nWhale and glacier<br \/>\n<\/figcaption><\/figure>\n<figure>\n<div class=\"image lightbox-item \" data-src=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313797\/image2.jpg?p=publish\" data-asset-type=\"photo\" data-asset-id=\"Life_After_Debt_Aug_17_Event.jpg\" data-asset-label=\"General\" data-sub-html=\"Grizzly bear fishing\" data-tweet-text=\"Grizzly bear fishing\" data-facebook-share-text=\"Grizzly bear fishing\" data-linkedin-text=\"Grizzly bear fishing\" data-download-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313797\/image2.jpg?p=publish\" data-pinterest-text=\"Grizzly bear fishing\" data-twitter-share-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313797\/image2.jpg?p=twitter\" data-linkedin-share-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313797\/image2.jpg?p=linkedin\" data-facebook-share-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313797\/image2.jpg?p=facebook\" data-pinterest-share-url=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313797\/image2.jpg?p=facebook\" onclick=\"omniture_corousal('Carousel Page','Photo Open','https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313797\/image2.jpg','General');\">\n<a rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" href=\"#\" class=\"tabfocus\" role=\"button\"><img title=\"Grizzly bear fishing\" data-getimg=\"https:\/\/mma.prnewswire.com\/media\/2313797\/image2.jpg?w=400\" id=\"imageid_2\" alt=\"Grizzly bear fishing\" class=\"gallery-thumb img-responsive\" rel=\"newsImage\" itemprop=\"contentUrl\" loading=\"lazy\"><\/a><br \/>\n<span class=\"fa fa-arrows-alt arrow_styles\" aria-hidden=\"true\"><\/span>\n<\/div><figcaption>\nGrizzly bear fishing<br \/>\n<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p id=\"continue-jump\">\n<p>As the visionary behind this never-before-seen luxury expedition, native Icelander J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson considers Arctic Horizon to be the culmination of his life&#8217;s work. As a lifelong explorer, he has led and participated in countless adventures across the Arctic, including the <span class=\"xn-location\">North Pole<\/span>. He also brings more than two decades of destination management expertise through his parent company HL Adventure. Magn\u00fasson will be accompanied by a team of Arctic experts, including fellow explorer <span class=\"xn-person\">John Beatty<\/span>, whose experience includes an ice-crossing expedition to <span class=\"xn-location\">Greenland<\/span>.<\/p>\n<p>&#8220;My vision in creating Arctic Horizon was to make the last frontier accessible to a select few who share my passion and respect for these rarely experienced, untouched regions and to provide a life-changing adventure that does not compromise on service or comfort.&#8221;<\/p>\n<p>Itinerary highlights:<\/p>\n<p>Day 1 &#8211; <span class=\"xn-location\">Reykjavik, Iceland<\/span>:<br class=\"dnr\">The journey commences in <span class=\"xn-location\">Reykjavik<\/span>, with its surreal volcanic landscapes, glaciers, waterfalls, and geysers. Guests will be delighted by a bountiful welcome dinner and stay at downtown <span class=\"xn-location\">Reykjavik&#8217;s<\/span> most esteemed hotel, The Reykjavik EDITION.<\/p>\n<p>Days 2 \u2013 3 &#8211; Ilulissat, <span class=\"xn-location\">Greenland<\/span>:<br class=\"dnr\">The next morning, the group will board a luxuriously appointed, privately chartered 757 with all lie-flat seats. In <span class=\"xn-location\">Greenland<\/span>, guests will cruise through majestic icebergs, witness surfacing Humpback whales and enjoy a midnight sunset. A boutique hotel serves as the base for guided explorations of traditional Inuit life, including visits to local handcraft shops.<\/p>\n<p>Days 4 \u2013 6 \u2013 Sonora Island, <span class=\"xn-location\">Canada<\/span>:<br class=\"dnr\">The journey continues to the wild Pacific Northwest, with a luxurious hotel as a basecamp for exploring <span class=\"xn-location\">Canada&#8217;s<\/span> ancient rainforest. The pinnacle of this portion of the itinerary will be to experience world-class salmon fishing, wildlife tours and to simply relax in the breathtaking landscape.<\/p>\n<p>Days 7 \u2013 10 &#8211; <span class=\"xn-location\">Anchorage, Alaska<\/span>:<br class=\"dnr\">In <span class=\"xn-location\">Alaska<\/span> the group will partake in grizzly bear watching, rafting on the Upper Spencer River and enjoying a scenic Pacific Railroad journey beneath impressive glaciers.<\/p>\n<p>Champagne Toast Over the <span class=\"xn-location\">North Pole<\/span>:<br class=\"dnr\">An expertly timed mid-flight champagne toast over the <span class=\"xn-location\">North Pole<\/span> adds a touch of exclusivity.<\/p>\n<p>Days 11 \u2013 13 &#8211; Longyearbyen, <span class=\"xn-location\">Svalbard<\/span>:<br class=\"dnr\">Exploration of <span class=\"xn-location\">Svalbard<\/span>, the most northern community on Earth, will reveal its polar secrets. A welcome drink in the local museum will provide historical context to early Arctic expeditions.<\/p>\n<p>Day 14 \u2013 17 \u2013 Alta and Trondheim, <span class=\"xn-location\">Norway<\/span>:<br class=\"dnr\"><span class=\"xn-location\">Northern Norway<\/span> will offer insights into nomadic culture, including a visit to the Sami community and a beach fire feast featuring the local delicacy, King Crab.<\/p>\n<p>Day 18 \u2013 21 &#8211; <span class=\"xn-location\">Reykjavik, Iceland<\/span>:<br class=\"dnr\">Exploring new land formed by a recent volcanic eruption and rejuvenating in geothermal baths at the Blue Lagoon concludes this epic journey. A farewell gala dinner at the Arctic Explorers&#8217; Club&#8217;s expedition lodge will mark the end of this adventure and the beginning of new, long-lasting friendships.<\/p>\n<p>The price of <span class=\"xn-money\">$187,000 USD<\/span> per person (based on double occupancy, with a 10 percent supplement for solo travelers) includes all travel, accommodations, meals, ground transportation, excursions, special events, private access and gratuities.<\/p>\n<p>To book visit <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/c212.net\/c\/link\/?t=0&amp;l=en&amp;o=4063915-1&amp;h=539238790&amp;u=http%3A%2F%2Fwww.thenorth.is%2F&amp;a=www.thenorth.is\" data-wpel-link=\"external\">www.thenorth.is<\/a> or contact your travel advisor.<\/p>\n<p>Media Contact:<br class=\"dnr\"><span class=\"xn-person\">Claire Kunzman<\/span><br class=\"dnr\">407-227-8867<br class=\"dnr\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.prnewswire.com\/cdn-cgi\/l\/email-protection#2b181c1b12131c6b4e464a42471f5b5905484446\" data-wpel-link=\"external\"><span class=\"__cf_email__\" data-cfemail=\"566561666f6e6116333b373f3a6226247835393b\">[email\u00a0protected]<\/span><\/a>\u00a0<\/p>\n<p>SOURCE The North by HL Adventure<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" alt src=\"https:\/\/rt.prnewswire.com\/rt.gif?NewsItemId=PH07600&amp;Transmission_Id=202401090858PR_NEWS_USPR_____PH07600&amp;DateId=20240109\" style=\"border:0px; width:1px; height:1px;\">\n<\/div>\n<\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.prnewswire.com\/news-releases\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer-302029858.html\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.prnewswire.com\/news-releases\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer-302029858.html<\/a><br \/>\n<font size=\"-1\"><em>Images courtesy of <a href=\"https:\/\/pixabay.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" data-wpel-link=\"external\">https:\/\/pixabay.com<\/a><\/em><\/font><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757 REYKJAV\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \/PRNewswire\/ &#8212; Carefully designed by the Arctic&#8217;s foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, The [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":140617,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[564],"tags":[],"class_list":["post-140616","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-hotels"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757REYKJAV\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \/PRNewswire\/ -- Carefully designed by the Arctic&#039;s foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, The North&#039;s\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757REYKJAV\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \/PRNewswire\/ -- Carefully designed by the Arctic&#039;s foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, The North&#039;s\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2014\/05\/26\/21\/01\/roof-terrace-354906_960_720.jpg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2014\/05\/26\/21\/01\/roof-terrace-354906_960_720.jpg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-11T19:01:35+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-11T19:01:35+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757REYKJAV\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \/PRNewswire\/ -- Carefully designed by the Arctic&#039;s foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, The North&#039;s\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2014\/05\/26\/21\/01\/roof-terrace-354906_960_720.jpg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#blogposting\",\"name\":\"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/cdn.pixabay.com\\\/photo\\\/2014\\\/05\\\/26\\\/21\\\/01\\\/roof-terrace-354906_960_720.jpg\",\"caption\":\"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer\"},\"datePublished\":\"2024-01-11T14:01:35-05:00\",\"dateModified\":\"2024-01-11T14:01:35-05:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Hotels and Resorts\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/hotels\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/hotels\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hotels and Resorts\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/hotels\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/hotels\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/\",\"name\":\"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Expertly led by lifelong Arctic explorers J\\u00f3n \\u00d3lafur Magn\\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757REYKJAV\\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \\\/PRNewswire\\\/ -- Carefully designed by the Arctic's foremost experts and guides, J\\u00f3n \\u00d3lafur Magn\\u00fasson and John Beatty, The North's\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/cdn.pixabay.com\\\/photo\\\/2014\\\/05\\\/26\\\/21\\\/01\\\/roof-terrace-354906_960_720.jpg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/hotels\\\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-01-11T14:01:35-05:00\",\"dateModified\":\"2024-01-11T14:01:35-05:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine","description":"Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757REYKJAV\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \/PRNewswire\/ -- Carefully designed by the Arctic's foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, The North's","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine","og:description":"Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757REYKJAV\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \/PRNewswire\/ -- Carefully designed by the Arctic's foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, The North's","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/","og:image":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2014\/05\/26\/21\/01\/roof-terrace-354906_960_720.jpg","og:image:secure_url":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2014\/05\/26\/21\/01\/roof-terrace-354906_960_720.jpg","article:published_time":"2024-01-11T19:01:35+00:00","article:modified_time":"2024-01-11T19:01:35+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757REYKJAV\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \/PRNewswire\/ -- Carefully designed by the Arctic's foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, The North's","twitter:image":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2014\/05\/26\/21\/01\/roof-terrace-354906_960_720.jpg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#blogposting","name":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine","headline":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2014\/05\/26\/21\/01\/roof-terrace-354906_960_720.jpg","caption":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer"},"datePublished":"2024-01-11T14:01:35-05:00","dateModified":"2024-01-11T14:01:35-05:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#webpage"},"articleSection":"Hotels and Resorts"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/#listItem","position":2,"name":"Hotels and Resorts","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#listItem","position":3,"name":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/","name":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer - Beauty Ring Magazine","description":"Expertly led by lifelong Arctic explorers J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, Arctic Horizon will take guests on a 21-day adventure to seven, hand-selected, remote destinations on a privately chartered, custom-fitted 757REYKJAV\u00cdK, Iceland, Jan. 9, 2024 \/PRNewswire\/ -- Carefully designed by the Arctic's foremost experts and guides, J\u00f3n \u00d3lafur Magn\u00fasson and John Beatty, The North's","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2014\/05\/26\/21\/01\/roof-terrace-354906_960_720.jpg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#mainImage","caption":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/#mainImage"},"datePublished":"2024-01-11T14:01:35-05:00","dateModified":"2024-01-11T14:01:35-05:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"140616","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-01-11 19:01:36","updated":"2024-01-11 19:02:56"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/\" title=\"Hotels and Resorts\">Hotels and Resorts<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tEmbark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Hotels and Resorts","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/hotels\/"},{"label":"Embark On a First-of-Its-Kind Luxury Journey to the Arctic This Summer","link":"https:\/\/beautyring.info\/hotels\/embark-on-a-first-of-its-kind-luxury-journey-to-the-arctic-this-summer\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/140616"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=140616"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/140616\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/140617"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=140616"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=140616"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=140616"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}