{"id":142926,"date":"2024-02-09T04:18:37","date_gmt":"2024-02-09T09:18:37","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/"},"modified":"2024-02-09T04:18:37","modified_gmt":"2024-02-09T09:18:37","slug":"as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/","title":{"rendered":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<h2>O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos<\/h2>\n<p align=\"left\">LONDRES, Feb.  08, 2024  (GLOBE NEWSWIRE) &#8212; <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=T3KTDAihx9v5mwNl2ACjCrg3TXsILzt0C-XvPt08d0pIUytC68regKYoBntMzD33AOTtNcVzDWUwZE-uolYCdA==\" data-wpel-link=\"external\"><u>Preqin<\/u><\/a>, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=pgC0qZ0pLU6C3Zb9QWfWD-elB6nukdUFbKRjbwHW3IcZg1ytKYnVJS8S-3yl7KSEwblz37SOcEOwYYczQ64aVNGCeDetJ_bEEbhS91XZolu6YlkhK410oxCE7SDd_7UfBtdRMoNBFK77XKN3ZtCLAvZVIOm7tEIJ3mVeGvk3cONHAKjMPhBIYCM9qgc4v6ekAMXymbK4C9IN8mJhe835Ivwo14tOoA1fViPZ2J1AN_cvzSIHk9fwk5qdEHuSpHl5y74eJM3Rr7Dw7LiNQKYX1FioRvTWRyYJZ79ruZjdqMTlv0TewjMw5o-Krt3PWGXS\" data-wpel-link=\"external\"><u>Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na Am\u00e9rica Latina 2023<\/u><\/a>.<\/p>\n<p align=\"left\">O relat\u00f3rio conclui que os ativos sob gest\u00e3o (assets under management, AUM) da Am\u00e9rica Latina em investimentos alternativos tiveram um crescimento cont\u00ednuo em 2023, impulsionado por private equity e por venture capital (VC). Segundo os \u00faltimos dados dispon\u00edveis, os AUM somados de private equity e VC atingiram US$ 49,2 bilh\u00f5es em mar\u00e7o de 2023. Esse valor foi superior aos US$ 45,8 bilh\u00f5es, ou um aumento de 7%, em rela\u00e7\u00e3o ao final de dezembro de 2022.<\/p>\n<p align=\"left\">Apesar da diminui\u00e7\u00e3o global na capta\u00e7\u00e3o de recursos de private equity e VC, e tamb\u00e9m no valor das transa\u00e7\u00f5es em 2023, os dados da Preqin indicam que o crescimento dos AUM em investimentos alternativos continuar\u00e1 na Am\u00e9rica Latina em 2024. Esse crescimento vai depender de como a regi\u00e3o vai lidar com as incertezas atuais em decorr\u00eancia da instabilidade pol\u00edtica, da infla\u00e7\u00e3o e do aumento das taxas de juros.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>As reservas de caixa para private equity e VC e o n\u00famero de investidores ativos aumentam<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">Em mar\u00e7o de 2023, a reserva de caixa representava US$ 13,4 bilh\u00f5es, ou 27% dos AUM, que \u00e9 a maior reserva de caixa da regi\u00e3o desde 2015, quando representava 31% do total de AUM. A pesquisa da Preqin mostra que o aumento da reserva de caixa para private equity e VC pode ser atribu\u00eddo \u00e0 inseguran\u00e7a dos investidores, devido as incertezas do mercado.<\/p>\n<p align=\"left\">Entretanto, comprovando o crescimento resiliente da Am\u00e9rica Latina em investimentos alternativos, o n\u00famero de investidores ativos em private equity e VC aumentou rapidamente. Do final de 2018 a outubro de 2023, esse n\u00famero quase dobrou de 201 para pouco menos de 400. Esse aumento expressivo no n\u00famero de investidores ativos mostra que a evolu\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da regi\u00e3o \u00e9 adequada para investimentos alternativos.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Os neg\u00f3cios de private equity diminu\u00edram em 2023 em meio \u00e0 desacelera\u00e7\u00e3o global<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">O fluxo de neg\u00f3cios de private equity na Am\u00e9rica Latina refletiu a desacelera\u00e7\u00e3o dos mercados privados globais, atingindo o n\u00edvel mais baixo em cinco anos na regi\u00e3o. Em outubro de 2023, o valor agregado caiu 81%, para US$ 2,5 bilh\u00f5es em 85 neg\u00f3cios, contra US$ 13,5 bilh\u00f5es em 139 neg\u00f3cios em 2022. Em compara\u00e7\u00e3o, o fluxo global de neg\u00f3cios de private equity caiu 19%, para US$ 76,5 bilh\u00f5es, quando comparamos o 3\u00ba trimestre de 2022 com o 3\u00ba trimestre de 2023. O valor agregado dos neg\u00f3cios de US$ 76,5 bilh\u00f5es no terceiro trimestre de 2023 foi de 1.558 transa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p align=\"left\">Apesar da redu\u00e7\u00e3o no valor e no volume dos neg\u00f3cios de private equity na Am\u00e9rica Latina em 2023, as transforma\u00e7\u00f5es e supply chain devido \u00e0s tend\u00eancias geopol\u00edticas e \u00e0 pandemia de COVID-19 devem beneficiar a Am\u00e9rica Latina. O crescimento do nearshoring significa que o mercado dos EUA est\u00e1 reorientando seus supply chain mais internamente.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>David Dawkins, redator financeiro da Preqin, afirma: <\/strong><em>&#8220;Apesar de todos os desafios da regi\u00e3o, a Am\u00e9rica Latina oferece oportunidades aos investidores. Juntamente com o impulso gerado pelo nearshoring, o investimento privado est\u00e1 demonstrando o potencial existente em seu crescente mercado de private equity.&#8221;<\/em><\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Outras conclus\u00f5es importantes do Guia Territorial Preqin: Private Equity e Venture Capital na Am\u00e9rica Latina 2023 incluem:<\/strong><\/p>\n<ul type=\"disc\">\n<li style=\"margin-top:5pt; margin-bottom:5pt; text-align:left;\">\n<strong>Capta\u00e7\u00e3o de recursos de private equity desacelera:<\/strong> A capta\u00e7\u00e3o de recursos em private equity na Am\u00e9rica Latina caiu para o n\u00edvel mais baixo em 10 anos em 2023. Esse valor caiu para US$ 0,6 bilh\u00e3o em outubro de 2023 (\u00faltimos dados dispon\u00edveis), contra US$ 3,4 bilh\u00f5es em 2022.<\/li>\n<li style=\"margin-top:5pt; margin-bottom:5pt; text-align:left;\">\n<strong>Tipo de neg\u00f3cio de private equity: <\/strong>Os neg\u00f3cios discricion\u00e1rios de consumo representaram metade das dez maiores transa\u00e7\u00f5es em private equity conclu\u00eddas nos \u00faltimos dois anos, sendo a maior delas a compra da LATAM Airlines Group por US$ 4,5 bilh\u00f5es em dezembro de 2022.<\/li>\n<li style=\"margin-top:5pt; margin-bottom:5pt; text-align:left;\">\n<strong>O Brasil e os neg\u00f3cios de private equity:<\/strong> Os neg\u00f3cios na categoria de bens de consumo discricion\u00e1rios foram not\u00e1veis no Brasil, al\u00e9m do M\u00e9xico. As Opera\u00e7\u00f5es de Abate e Desossa de Gado da Marfig Alimentos foram uma empresa comprada em uma incorpora\u00e7\u00e3o e fus\u00e3o por US$ 1,5 bilh\u00e3o em agosto de 2023.<\/li>\n<\/ul>\n<p align=\"left\">Se gostaria de ter mais informa\u00e7\u00f5es ou contatar o autor do relat\u00f3rio, entre em contato com Dawn Bowles em <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=IqMrzIV7DJjOPtME0epVqF8VFlBpLXwrSobkllusNxQr05OEPTTa4QCIyNunSuoo7KAVUkU6xSc5LfxqUPcURNlixBe0eZkd8UbezS4D2To=\" data-wpel-link=\"external\"><u>dawn.bowles@preqin.com<\/u><\/a>.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Sobre a Preqin<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">A Preqin, \u00e9 refer\u00eancia no mercado de Ativos Alternativos<sup><\/sup>, capacitando os profissionais financeiros que investem ou alocam em investimentos alternativos com dados e insights essenciais para tomada de decis\u00f5es. A Preqin oferece suporte durante todo o ciclo de vida do investimento com informa\u00e7\u00f5es cr\u00edticas e solu\u00e7\u00f5es de an\u00e1lise l\u00edderes do setor. A empresa \u00e9 pioneira em m\u00e9todos rigorosos de coleta de dados privados por 20 anos, permitindo que mais de 200.000 profissionais em todo o mundo agilizem a forma como levantam capital, fazem neg\u00f3cios e investimentos, entendam o desempenho e se mantenham informados. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=hTozh3mAmymiWegBN3k2uB0niiDAaJoGJztN7bV_IPdrIRO26frEQVOEvgjTW6GTD_cf5SjjMb7DfxQzH9h3PA==\" data-wpel-link=\"external\"><u>www.preqin.com<\/u><\/a>.<\/p>\n<p> <img decoding=\"async\" class=\"__GNW8366DE3E__IMG\" src=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\" style=\"display:none\"> <br \/><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/media\/OWEzNTM4ZGQtOGQxYS00ODllLTgyYTAtNTE5ZmY0NjdlZTM1LTEyMjAwODg=\/tiny\/Preqin-Ltd.png\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"\/><\/p>\n<p><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/NewsRoom\/AttachmentNg\/e66a775b-9a48-4086-804a-537b5cfc8fe3\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/media\/e66a775b-9a48-4086-804a-537b5cfc8fe3\/small\/preqin-logo-midnight-rgb-1-png.png\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"32\" alt=\"Primary Logo\"\/><\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=ubgFK8OP5wsy0SjO&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      February 08, 2024, 13:00 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/687147913\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-am-rica-latina-s-o-as-mais-altas-desde-2015-relat-rios-preqin\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/687147913\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-am-rica-latina-s-o-as-mais-altas-desde-2015-relat-rios-preqin\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/687147913\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-am-rica-latina-s-o-as-mais-altas-desde-2015-relat-rios-preqin<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) &#8212; Preqin, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":142927,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-142926","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-09T09:18:37+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-09T09:18:37+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#blogposting\",\"name\":\"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\\u00e9rica Latina s\\u00e3o as mais altas desde 2015 \\u2013 Relat\\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\\u00e9rica Latina s\\u00e3o as mais altas desde 2015 \\u2013 Relat\\u00f3rios Preqin\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.globenewswire.com\\\/newsroom\\\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\",\"caption\":\"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\\u00e9rica Latina s\\u00e3o as mais altas desde 2015 \\u2013 Relat\\u00f3rios Preqin\"},\"datePublished\":\"2024-02-09T04:18:37-05:00\",\"dateModified\":\"2024-02-09T04:18:37-05:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\\u00e9rica Latina s\\u00e3o as mais altas desde 2015 \\u2013 Relat\\u00f3rios Preqin\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/\",\"name\":\"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\\u00e9rica Latina s\\u00e3o as mais altas desde 2015 \\u2013 Relat\\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"O n\\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, a l\\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.globenewswire.com\\\/newsroom\\\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#mainImage\",\"caption\":\"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\\u00e9rica Latina s\\u00e3o as mais altas desde 2015 \\u2013 Relat\\u00f3rios Preqin\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-02-09T04:18:37-05:00\",\"dateModified\":\"2024-02-09T04:18:37-05:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine","description":"O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine","og:description":"O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/","og:image":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","og:image:secure_url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","article:published_time":"2024-02-09T09:18:37+00:00","article:modified_time":"2024-02-09T09:18:37+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na","twitter:image":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#blogposting","name":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine","headline":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","caption":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin"},"datePublished":"2024-02-09T04:18:37-05:00","dateModified":"2024-02-09T04:18:37-05:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#listItem","position":3,"name":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/","name":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin - Beauty Ring Magazine","description":"O n\u00famero de investidores ativos em private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina dobrou para quase 400 em cinco anos LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, a l\u00edder global do mercado de ativos alternativos com dados e insights essenciais, publicou seu relat\u00f3rio Guia Territorial Preqin : Private Equity e Venture Capital na","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#mainImage","caption":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/#mainImage"},"datePublished":"2024-02-09T04:18:37-05:00","dateModified":"2024-02-09T04:18:37-05:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"142926","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-02-09 09:18:38","updated":"2024-02-09 09:24:31"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tAs reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"As reservas de caixa para private equity e venture capital na Am\u00e9rica Latina s\u00e3o as mais altas desde 2015 \u2013 Relat\u00f3rios Preqin","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/as-reservas-de-caixa-para-private-equity-e-venture-capital-na-america-latina-sao-as-mais-altas-desde-2015-relatorios-preqin\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142926"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=142926"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142926\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/142927"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=142926"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=142926"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=142926"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}