{"id":142914,"date":"2024-02-09T00:16:46","date_gmt":"2024-02-09T05:16:46","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/"},"modified":"2024-02-09T00:16:46","modified_gmt":"2024-02-09T05:16:46","slug":"la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/","title":{"rendered":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<h2>El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os<\/h2>\n<p>LONDRES, Feb.  08, 2024  (GLOBE NEWSWIRE) &#8212; <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=T3KTDAihx9v5mwNl2ACjCrg3TXsILzt0C-XvPt08d0pIUytC68regKYoBntMzD33AOTtNcVzDWUwZE-uolYCdA==\" data-wpel-link=\"external\"><u>Preqin<\/u><\/a>, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=T3KTDAihx9v5mwNl2ACjCrqV9frogVNlk70kVK-pdccCyDpd1MirKSWlS1WcTIhZa328Dp_ibE63ar2V_vd5RQ5-jjCsjN3hvThB_iJl-MU1Ksg0FNHB6DbL6NfxcO4cC-GZ9JZoZg54GXcEQkvQB0PUB8DieWKvsVNfiBt37oOMEc3xTcHSdH12K3OGLXotVhrne0tScbTsKWOwjK5H4kMc6SfNk4HdeodPW_sF2MFJToCNIBOwGiYLdib1nWLkQsyjCOP3819VnMJrnxGXsNlTUbdMpDDdE11HDcU1ceGDhPn1uNkKoJYSOF3ClqEz\" data-wpel-link=\"external\"><u>Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado y capital de riesgo en Am\u00e9rica Latina 2023<\/u><\/a>.<\/p>\n<p align=\"left\">El informe concluye que los activos bajo gesti\u00f3n (AUM, por sus siglas en ingl\u00e9s) en alternativos de Am\u00e9rica Latina experimentaron un crecimiento continuo en 2023, impulsados por el capital privado y el capital de riesgo (VC, por sus siglas en ingl\u00e9s). Los activos bajo gesti\u00f3n combinados de capital privado y capital de riesgo alcanzaron los 49.200 millones de d\u00f3lares en marzo de 2023, seg\u00fan los \u00faltimos datos disponibles. Esta cifra es superior a los 45.800 millones de d\u00f3lares, es decir, un 7 % m\u00e1s de finales de diciembre de 2022.<\/p>\n<p align=\"left\">A pesar de la desaceleraci\u00f3n mundial en la recaudaci\u00f3n de fondos de capital privado y capital de riesgo, as\u00ed como en el valor de las transacciones en 2023, los datos de Preqin indican que el crecimiento de los AUM en alternativos continuar\u00e1 en Am\u00e9rica Latina en 2024. Este crecimiento depender\u00e1 de c\u00f3mo la regi\u00f3n gestione las incertidumbres actuales en torno a la inestabilidad pol\u00edtica, la inflaci\u00f3n y el aumento de los tipos de inter\u00e9s.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>El capital privado y el capital de riesgo para invertir y el n\u00famero de inversores activos aumentan<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">Hasta marzo de 2023, el capital para invertir representaba 13.400 millones de d\u00f3lares, o el 27 % de los AUM, lo que constituye la mayor reserva de capital para invertir en la regi\u00f3n desde 2015, cuando representaba el 31 % del AUM. La investigaci\u00f3n de Preqin muestra que el aumento en el capital privado y el capital de riesgo para invertir se debe a la aprensi\u00f3n de los inversores ante las incertidumbres del mercado.<\/p>\n<p align=\"left\">Sin embargo, como prueba del crecimiento resiliente de Am\u00e9rica Latina en alternativos, el n\u00famero de inversores activos de capital privado y capital de riesgo ha aumentado r\u00e1pidamente. Desde finales de 2018 hasta octubre de 2023, casi se duplicaron de 201 a poco menos de 400. Este fuerte aumento en el n\u00famero de inversores activos destaca que la evoluci\u00f3n econ\u00f3mica de la regi\u00f3n es muy adecuada para los inversores alternativos.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Las operaciones de capital privado disminuyen en 2023 en medio de la desaceleraci\u00f3n mundial<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">El flujo de operaciones de capital privado en Am\u00e9rica Latina reflej\u00f3 la desaceleraci\u00f3n de los mercados privados mundiales, cayendo a su nivel m\u00e1s bajo en cinco a\u00f1os para la regi\u00f3n. En octubre de 2023, el valor agregado cay\u00f3 un 81 % hasta los 2500 millones de d\u00f3lares en 85 operaciones, frente a los 13.500 millones de d\u00f3lares en 139 operaciones en 2022. En comparaci\u00f3n, el flujo mundial de operaciones de capital privado cay\u00f3 un 19 %, hasta 76.500 millones de d\u00f3lares, si se compara el tercer trimestre de 2022 con el tercer trimestre de 2023. El valor agregado de las operaciones en el tercer trimestre de 2023 ascendi\u00f3 a 76.500 millones de d\u00f3lares en 1558 operaciones.<\/p>\n<p align=\"left\">A pesar de la ca\u00edda en el valor y el volumen de las operaciones de capital privado en Am\u00e9rica Latina en 2023, los cambios en las cadenas de suministro debidos a las tendencias geopol\u00edticas y a la pandemia del COVID-19 beneficiar\u00e1n a Am\u00e9rica Latina. El auge del nearshoring significa que el mercado estadounidense est\u00e1 reorientando sus cadenas de suministro m\u00e1s cerca de casa.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>David Dawkins, escritor financiero de Preqin, dice: &#8220;<\/strong><em>A pesar de todos los desaf\u00edos de la regi\u00f3n, Am\u00e9rica Latina presenta oportunidades a los inversores. Junto con el impulso dado por el nearshoring, la inversi\u00f3n privada est\u00e1 desbloqueando el potencial que reside en su creciente mercado de capital privado.&#8221;<\/em><\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Otros hallazgos clave de la Gu\u00eda Territorial de Preqin: Capital privado y capital de riesgo en Am\u00e9rica Latina 2023 incluyen:<\/strong><\/p>\n<ul type=\"disc\">\n<li style=\"margin-top:5pt; margin-bottom:5pt; text-align:left;\">\n<strong>La recaudaci\u00f3n de fondos de capital privado se desacelera:<\/strong> La captaci\u00f3n de fondos de capital privado en Am\u00e9rica Latina cay\u00f3 a su nivel m\u00e1s bajo en 10 a\u00f1os en 2023. Cay\u00f3 a 600 millones de d\u00f3lares en octubre de 2023 (los \u00faltimos datos disponibles), frente a los 3400 millones de d\u00f3lares de 2022.<\/li>\n<li style=\"margin-top:5pt; margin-bottom:5pt; text-align:left;\">\n<strong>Tipo de operaci\u00f3n de capital privado: <\/strong>Las operaciones de consumo discrecional representaron la mitad de las diez mayores operaciones de capital privado cerradas en los \u00faltimos dos a\u00f1os, siendo la mayor la compra de LATAM Airlines Group por 4500 millones de d\u00f3lares en diciembre de 2022.<\/li>\n<li style=\"margin-top:5pt; margin-bottom:5pt; text-align:left;\">\n<strong>Brasil y las operaciones de capital privado:<\/strong> Las operaciones en la categor\u00eda de consumo discrecional fueron notables en Brasil, y tambi\u00e9n en M\u00e9xico. Se adquiri\u00f3 la empresa de operaciones de faena y deshuesado de ganado de Marfrig Alimentos en una fusi\u00f3n y adquisici\u00f3n por 1500 millones de d\u00f3lares en agosto de 2023.<\/li>\n<\/ul>\n<p align=\"left\">Si desea obtener m\u00e1s informaci\u00f3n o hablar con el autor del informe, p\u00f3ngase en contacto con Dawn Bowles en <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=IqMrzIV7DJjOPtME0epVqF8VFlBpLXwrSobkllusNxQr05OEPTTa4QCIyNunSuoo7KAVUkU6xSc5LfxqUPcURNlixBe0eZkd8UbezS4D2To=\" data-wpel-link=\"external\"><u>dawn.bowles@preqin.com<\/u><\/a>.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Acerca de Preqin<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">Preqin, the Home of Alternatives<sup><\/sup>, empodera a los profesionales financieros que invierten o asignan alternativos con datos y conocimientos esenciales para tomar decisiones con seguras. Les respalda durante todo el ciclo de vida de la inversi\u00f3n con informaci\u00f3n de vital importancia y soluciones anal\u00edticas destacadas. La empresa ha sido pionera en m\u00e9todos rigurosos de recopilaci\u00f3n de datos privados durante 20 a\u00f1os, lo que ha permitido a m\u00e1s de 200.000 profesionales de todo el mundo racionalizar su forma de obtener capital, buscar operaciones e inversiones, comprender el rendimiento y mantenerse informados. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, visite <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=hTozh3mAmymiWegBN3k2uB0niiDAaJoGJztN7bV_IPdrIRO26frEQVOEvgjTW6GTD_cf5SjjMb7DfxQzH9h3PA==\" data-wpel-link=\"external\"><u>www.preqin.com<\/u><\/a>.<\/p>\n<p> <img decoding=\"async\" class=\"__GNW8366DE3E__IMG\" src=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\" style=\"display:none\"> <br \/><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/media\/OWEzNTM4ZGQtOGQxYS00ODllLTgyYTAtNTE5ZmY0NjdlZTM1LTEyMjAwODg=\/tiny\/Preqin-Ltd.png\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"\/><\/p>\n<p><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/NewsRoom\/AttachmentNg\/e66a775b-9a48-4086-804a-537b5cfc8fe3\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/media\/e66a775b-9a48-4086-804a-537b5cfc8fe3\/small\/preqin-logo-midnight-rgb-1-png.png\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"32\" alt=\"Primary Logo\"\/><\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=Rk2tD2M_j27A0XnR&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      February 08, 2024, 13:00 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/687147905\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-am-rica-latina-es-la-m-s-alta-desde-2015-seg-n-informa-preqin\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/687147905\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-am-rica-latina-es-la-m-s-alta-desde-2015-seg-n-informa-preqin\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/687147905\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-am-rica-latina-es-la-m-s-alta-desde-2015-seg-n-informa-preqin<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) &#8212; Preqin, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":142915,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-142914","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-09T05:16:46+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-09T05:16:46+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#blogposting\",\"name\":\"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\\u00e9rica Latina es la m\\u00e1s alta desde 2015, seg\\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\\u00e9rica Latina es la m\\u00e1s alta desde 2015, seg\\u00fan informa Preqin\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.globenewswire.com\\\/newsroom\\\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\",\"caption\":\"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\\u00e9rica Latina es la m\\u00e1s alta desde 2015, seg\\u00fan informa Preqin\"},\"datePublished\":\"2024-02-09T00:16:46-05:00\",\"dateModified\":\"2024-02-09T00:16:46-05:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\\u00e9rica Latina es la m\\u00e1s alta desde 2015, seg\\u00fan informa Preqin\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/\",\"name\":\"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\\u00e9rica Latina es la m\\u00e1s alta desde 2015, seg\\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"El n\\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, el l\\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\\u00f3 su informe Preqin Gu\\u00eda Territorial: Capital privado\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.globenewswire.com\\\/newsroom\\\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#mainImage\",\"caption\":\"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\\u00e9rica Latina es la m\\u00e1s alta desde 2015, seg\\u00fan informa Preqin\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-02-09T00:16:46-05:00\",\"dateModified\":\"2024-02-09T00:16:46-05:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine","description":"El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine","og:description":"El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/","og:image":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","og:image:secure_url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","article:published_time":"2024-02-09T05:16:46+00:00","article:modified_time":"2024-02-09T05:16:46+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado","twitter:image":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#blogposting","name":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine","headline":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","caption":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin"},"datePublished":"2024-02-09T00:16:46-05:00","dateModified":"2024-02-09T00:16:46-05:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#listItem","position":3,"name":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/","name":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin - Beauty Ring Magazine","description":"El n\u00famero de inversionistas activos de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina se duplica a casi 400 en cinco a\u00f1os LONDRES, Feb. 08, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, el l\u00edder mundial que proporciona datos y perspectivas esenciales a la comunidad de alternativos, public\u00f3 su informe Preqin Gu\u00eda Territorial: Capital privado","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDkxMjU3MCM0MDE3NTIyNjAjMjIwODUzNQ==","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#mainImage","caption":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/#mainImage"},"datePublished":"2024-02-09T00:16:46-05:00","dateModified":"2024-02-09T00:16:46-05:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"142914","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-02-09 05:16:47","updated":"2024-02-09 05:27:31"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tLa reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"La reserva de capital privado y capital de riesgo para invertir en Am\u00e9rica Latina es la m\u00e1s alta desde 2015, seg\u00fan informa Preqin","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/la-reserva-de-capital-privado-y-capital-de-riesgo-para-invertir-en-america-latina-es-la-mas-alta-desde-2015-segun-informa-preqin\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142914"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=142914"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142914\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/142915"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=142914"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=142914"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=142914"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}