{"id":146982,"date":"2024-03-25T00:58:30","date_gmt":"2024-03-25T04:58:30","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/"},"modified":"2024-03-25T00:58:30","modified_gmt":"2024-03-25T04:58:30","slug":"un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/","title":{"rendered":"UN MANIFESTE POUR L&#8217;ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg#1587x2245\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg\" width=\"212\" height=\"300\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>&#8220;La S\u00e9curit\u00e9, C&#8217;est Vous&#8221;, Disponible Aujourd&#8217;hui<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/640279\/la-s-curit-c-est-vous-disp.png#1587x2245\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640279\/la-s-curit-c-est-vous-disp.png\" width=\"212\" height=\"300\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>&#8220;La S\u00e9curit\u00e9, C&#8217;est Vous&#8221;, Disponible Aujourd&#8217;hui<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd&#8217;hui<\/i><\/p>\n<p>PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d&#8217;exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le plaisir d&#8217;annoncer la publication de son ouvrage: \u00ab La s\u00e9curit\u00e9, c\u2019est vous \u00bb. \u00c9dit\u00e9 aux \u00c9ditions Baudelaire, ce guide pratique r\u00e9volutionnaire voit le jour \u00e0 un moment o\u00f9 le monde fait face \u00e0 des menaces de s\u00e9curit\u00e9 de plus en plus complexes et diversifi\u00e9es, offrant aux lecteurs des strat\u00e9gies novatrices pour naviguer dans les d\u00e9fis contemporains et futurs.<\/p>\n<p>Dans cet ouvrage, l\u2019auteur transcende les approches traditionnelles en mettant l&#8217;accent sur l&#8217;importance de l&#8217;engagement personnel dans la s\u00e9curit\u00e9 quotidienne. Naviguant \u00e0 travers des th\u00e8mes divers tels que la s\u00e9curit\u00e9 incendie, la pr\u00e9vention du terrorisme, les atteintes \u00e0 la la\u00efcit\u00e9,  la cybers\u00e9curit\u00e9, l&#8217;intelligence artificielle et les d\u00e9fis propres aux m\u00e9tiers d\u2019accueil du tourisme, de l&#8217;h\u00f4tellerie et de la restauration, il combine astucieusement \u00e9tudes de cas, t\u00e9moignages d&#8217;experts et des dialogues innovants. Cette approche lui permet d\u2019offrir des solutions et des outils pr\u00e9cis\u00e9ment ajust\u00e9s aux besoins de chacun, que ce soit pour les dirigeants d&#8217;entreprises, les professionnels de la s\u00e9curit\u00e9 ou encore le grand public.<\/p>\n<p>\u201cFace \u00e0 la mont\u00e9e des risques de cybers\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 l&#8217;approche imminente des Jeux Olympiques, repenser la s\u00e9curit\u00e9 est une n\u00e9cessit\u00e9 urgente dans notre soci\u00e9t\u00e9 en constante \u00e9volution,\u201d d\u00e9clare Pierre Levy. \u201c\u201cLa s\u00e9curit\u00e9, c&#8217;est vous\u201d incarne la responsabilit\u00e9 personnelle et collective, o\u00f9 chaque action contribue \u00e0 cr\u00e9er un environnement plus s\u00fbr.\u201d<\/p>\n<p>Ce livre-guide brille par sa capacit\u00e9 \u00e0 allier une bo\u00eete \u00e0 outils, des conseils pragmatiques et une philosophie de vie, en consid\u00e9rant chaque geste et chaque d\u00e9cision pour leur impact sur la s\u00e9curit\u00e9 individuelle et collective. \u201cLa s\u00e9curit\u00e9, c\u2019est vous\u201d est le premier manuel combinant formation et coaching dans une vision aussi compl\u00e8te de la s\u00e9curit\u00e9, rendant ce sujet accessible et pertinent pour tous. <\/p>\n<p>\u00ab La s\u00e9curit\u00e9, c\u2019est vous \u00bb est maintenant disponible \u00e0 l&#8217;achat chez votre libraire et les sites sp\u00e9cialis\u00e9s en ligne. Pour plus d&#8217;informations, veuillez visiter <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.securiteacademie.fr\/la-securite-cest-vous\/\" data-wpel-link=\"external\">www.securiteacademie.fr\/la-securite-cest-vous\/<\/a> <\/p>\n<p>Pour toute demande d&#8217;interview avec Pierre Levy ou pour obtenir une copie de \u201cLa s\u00e9curit\u00e9, c\u2019est vous\u201d, veuillez contacter Deliah Mathieu \u00e0 l&#8217;adresse suivante : deliah.mathieu@gmail.com.<\/p>\n<p>Ensemble, engageons-nous pour un avenir plus s\u00fbr.<br \/>#las\u00e9curit\u00e9cestvous<\/p>\n<p>\u00c0 Propos: <br \/>\u201cLa s\u00e9curit\u00e9, c\u2019est vous\u201d, \u00e9crit par Pierre Levy et publi\u00e9 par les \u00c9ditions Baudelaire en 2024, incarne une vision r\u00e9volutionnaire de la s\u00e9curit\u00e9 personnelle et collective. \u00c0 travers des conseils pratiques, des t\u00e9moignages inspirants, l\u2019auteur red\u00e9finit l&#8217;approche de la s\u00e9curit\u00e9 dans un monde en perp\u00e9tuelle \u00e9volution. Ce guide s&#8217;adresse \u00e0 tous ceux qui aspirent \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 plus s\u00fbre, soulignant le r\u00f4le crucial de l&#8217;humain au c\u0153ur des strat\u00e9gies de s\u00e9curit\u00e9. Disponible d\u00e8s maintenant, cet ouvrage est une ressource incontournable pour naviguer vers une \u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 renouvel\u00e9e.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Deliah Mathieu<br \/>S\u00e9curit\u00e9 Acad\u00e9mie<br \/>+1 949-241-0260<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/697934349\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/deliahmathieu\/\" data-wpel-link=\"external\">LinkedIn<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=8QktO9LN_ny0J7Nu&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      March 22, 2024, 11:54 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/697934349\/la-s-curit-c-est-vous-un-manifeste-pour-l-engagement-de-chacun-dans-la-s-curit-collective\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/697934349\/la-s-curit-c-est-vous-un-manifeste-pour-l-engagement-de-chacun-dans-la-s-curit-collective\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/697934349\/la-s-curit-c-est-vous-un-manifeste-pour-l-engagement-de-chacun-dans-la-s-curit-collective<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8220;La S\u00e9curit\u00e9, C&#8217;est Vous&#8221;, Disponible Aujourd&#8217;hui &#8220;La S\u00e9curit\u00e9, C&#8217;est Vous&#8221;, Disponible Aujourd&#8217;hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd&#8217;hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/EINPresswire.com\/ &#8212; Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d&#8217;exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":146983,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-146982","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"&quot;La S\u00e9curit\u00e9, C&#039;est Vous&quot;, Disponible Aujourd&#039;hui &quot;La S\u00e9curit\u00e9, C&#039;est Vous&quot;, Disponible Aujourd&#039;hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd&#039;hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d&#039;exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"UN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"&quot;La S\u00e9curit\u00e9, C&#039;est Vous&quot;, Disponible Aujourd&#039;hui &quot;La S\u00e9curit\u00e9, C&#039;est Vous&quot;, Disponible Aujourd&#039;hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd&#039;hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d&#039;exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-25T04:58:30+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-25T04:58:30+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"UN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"&quot;La S\u00e9curit\u00e9, C&#039;est Vous&quot;, Disponible Aujourd&#039;hui &quot;La S\u00e9curit\u00e9, C&#039;est Vous&quot;, Disponible Aujourd&#039;hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd&#039;hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d&#039;exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#blogposting\",\"name\":\"UN MANIFESTE POUR L\\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\\u00c9CURIT\\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"UN MANIFESTE POUR L&#8217;ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\\u00c9CURIT\\u00c9 COLLECTIVE\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/640276\\\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg\",\"caption\":\"UN MANIFESTE POUR L&#8217;ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\\u00c9CURIT\\u00c9 COLLECTIVE\"},\"datePublished\":\"2024-03-25T00:58:30-04:00\",\"dateModified\":\"2024-03-25T00:58:30-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"UN MANIFESTE POUR L'ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\\u00c9CURIT\\u00c9 COLLECTIVE\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/\",\"name\":\"UN MANIFESTE POUR L\\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\\u00c9CURIT\\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"\\\"La S\\u00e9curit\\u00e9, C'est Vous\\\", Disponible Aujourd'hui \\\"La S\\u00e9curit\\u00e9, C'est Vous\\\", Disponible Aujourd'hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\\u00e9curit\\u00e9 Collective, Disponible d\\u00e8s Aujourd'hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\\u00e9cennies d'exp\\u00e9rience dans le secteur de la s\\u00e9curit\\u00e9, a le\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/640276\\\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#mainImage\",\"caption\":\"UN MANIFESTE POUR L&#8217;ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\\u00c9CURIT\\u00c9 COLLECTIVE\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-03-25T00:58:30-04:00\",\"dateModified\":\"2024-03-25T00:58:30-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>UN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"UN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine","description":"\"La S\u00e9curit\u00e9, C'est Vous\", Disponible Aujourd'hui \"La S\u00e9curit\u00e9, C'est Vous\", Disponible Aujourd'hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd'hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d'exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"UN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine","og:description":"&quot;La S\u00e9curit\u00e9, C'est Vous&quot;, Disponible Aujourd'hui &quot;La S\u00e9curit\u00e9, C'est Vous&quot;, Disponible Aujourd'hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd'hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d'exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg","article:published_time":"2024-03-25T04:58:30+00:00","article:modified_time":"2024-03-25T04:58:30+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"UN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"&quot;La S\u00e9curit\u00e9, C'est Vous&quot;, Disponible Aujourd'hui &quot;La S\u00e9curit\u00e9, C'est Vous&quot;, Disponible Aujourd'hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd'hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d'exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#blogposting","name":"UN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine","headline":"UN MANIFESTE POUR L&#8217;ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg","caption":"UN MANIFESTE POUR L&#8217;ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE"},"datePublished":"2024-03-25T00:58:30-04:00","dateModified":"2024-03-25T00:58:30-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#listItem","position":3,"name":"UN MANIFESTE POUR L'ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/","name":"UN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE - Beauty Ring Magazine","description":"\"La S\u00e9curit\u00e9, C'est Vous\", Disponible Aujourd'hui \"La S\u00e9curit\u00e9, C'est Vous\", Disponible Aujourd'hui Au Tournant des Jeux Olympiques, Pierre Levy Lance un Manifeste sur la S\u00e9curit\u00e9 Collective, Disponible d\u00e8s Aujourd'hui PARIS, FRANCE, March 22, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Pierre Levy, un expert reconnu avec plus de quatre d\u00e9cennies d'exp\u00e9rience dans le secteur de la s\u00e9curit\u00e9, a le","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/640276\/la-s-curit-c-est-vous.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#mainImage","caption":"UN MANIFESTE POUR L&#8217;ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/#mainImage"},"datePublished":"2024-03-25T00:58:30-04:00","dateModified":"2024-03-25T00:58:30-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"146982","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-03-25 04:58:31","updated":"2024-03-25 05:06:27"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tUN MANIFESTE POUR L\u2019ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"UN MANIFESTE POUR L&#8217;ENGAGEMENT DE CHACUN DANS LA S\u00c9CURIT\u00c9 COLLECTIVE","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/un-manifeste-pour-lengagement-de-chacun-dans-la-securite-collective\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/146982"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=146982"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/146982\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/146983"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=146982"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=146982"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=146982"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}