{"id":147657,"date":"2024-04-02T16:45:28","date_gmt":"2024-04-02T20:45:28","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/"},"modified":"2024-04-02T16:45:28","modified_gmt":"2024-04-02T20:45:28","slug":"el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/","title":{"rendered":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/645671\/wbd-2024-spanish.png#391x260\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png\" width=\"300\" height=\"199\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Dr. Archelle Georgiou<\/p>\n<\/div>\n<p>LOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones de placer que crean estas tecnolog\u00edas y sumado a los traumas no resueltos en m\u00faltiples capas que plagan la vida humana en un mundo post-Corona, son se\u00f1ales de que la sanaci\u00f3n nunca ha sido m\u00e1s importante y necesaria que ahora.<\/p>\n<p>Sanar: verbo<br \/>&#13;<br \/>\n1. hacer sano, completo; restaurar la salud; curar, librar dolencias.<br \/>&#13;<br \/>\n2. poner fin o conclusi\u00f3n, como en conflictos entre personas o grupos, generalmente con la fuerte intenci\u00f3n de restaurar la amistad anterior, resolver, reconciliar.<\/p>\n<p>Como creadores conscientes de nuestras propias vidas, se ha vuelto vital para nuestra salud y bienestar, el saber qu\u00e9 herramientas tenemos en nosotros para ayudar al proceso de sanaci\u00f3n.<\/p>\n<p>El 11 de abril, D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n, centrar\u00e1 este aspecto de la vida humana con el tema de este a\u00f1o: &#8220;Tiempo de Sanaci\u00f3n\u201c, un recordatorio oportuno por parte de la Fundaci\u00f3n Internacional de la Respiraci\u00f3n para todas las personas, de que ha llegado la hora de sanar y de tomarse tiempo para hacerlo. <\/p>\n<p>La raza humana vive corriendo. Cuando nuestro ritmo interrumpe nuestra paz con tanta frecuencia, nos olvidamos de tomarnos un tiempo para equilibrarnos, lo que conlleva a una erosi\u00f3n de las capacidades del ser humano que les permiten permanecer saludables y vibrantes. <\/p>\n<p>\u00c9sto, junto con las atrocidades de las guerras actuales,  ha llevado a la Fundaci\u00f3n Internacional de la Respiraci\u00f3n (IBF) a optar por destacar el tema de este a\u00f1o del D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n como un recordatorio oportuno para todas las personas de que es hora de sanar y de tomarnos el tiempo para hacerlo. <\/p>\n<p>Contemplar la guerra, tan accesible a trav\u00e9s de las redes sociales, es un desaf\u00edo para cualquier sistema nervioso.  Quiz\u00e1s algunas personas preferir\u00edan no verla nunca, pero algo en los humanos empatiza con quienes la experimentan y crean un deseo, compasi\u00f3n o incluso, una obligaci\u00f3n moral de mirar y tratar de comprender.<\/p>\n<p>\u00bfC\u00f3mo podemos utilizar estas atrocidades trascendentales para sanar y ayudar a la humanidad a emerger del barro hacia un mejor lugar donde la coexistencia pac\u00edfica pueda florecer una vez m\u00e1s?<\/p>\n<p>Una de las grandes ventajas de tener un D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n anual, es la de poder escuchar a personas que han acumulado una gran cantidad de conocimientos y sabidur\u00eda en las artes curativas y de escuchar lo que tienen que decir sobre el estado actual de los seres humanos. Escuchar profundamente para juntos encontrar soluciones que cumplan el llamado que es el \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p>A medida que el mundo atraves\u00f3 la experiencia del Covid, se volvi\u00f3 m\u00e1s evidente que los humanos hab\u00edan estado experimentando niveles elevados de trauma en todo el mundo. Aqu\u00ed una pregunta vital: \u00bfQu\u00e9 se puede hacer con todo este trauma acumulado?<\/p>\n<p>La sanaci\u00f3n implica reparaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n en m\u00faltiples dimensiones: mente, cuerpo y esp\u00edritu. Hay momentos en la vida que crean la necesidad de sanar. El proceso de curaci\u00f3n activa la capacidad innata del individuo para reparar el da\u00f1o y recuperar la funci\u00f3n.<\/p>\n<p>El 11 de abril, reflexiona y participa en una celebraci\u00f3n global de la pr\u00e1ctica de la respiraci\u00f3n consciente y el poder de respirar juntos para crear sanaci\u00f3n individual y planetaria. Es una medicina muy local y un poder unificador que est\u00e1 disponible para todos, sin importar  raza, religi\u00f3n, estatus social o cu\u00e1ntos seguidores se tengan en las redes sociales.<\/p>\n<p>Por m\u00e1s de un cuarto de siglo, el IBF ha representado y trabajado con expertos en respiraci\u00f3n y ha recopilado experiencias y conocimientos sobre las artes, las ciencias, la historia y las pr\u00e1cticas de la respiraci\u00f3n consciente. Los programas y actividades del IBF mejoran la vida y el bienestar de personas de todas las edades y or\u00edgenes. <\/p>\n<p>La iniciativa de la Respiraci\u00f3n Consciente en el Aula (CBC) es uno de los proyectos globales del IBF, que busca crear resiliencia y perspectiva en las aulas de todo el planeta. Tanto el alumnado como sus familias y profesorado son seres sensibles que pueden sentir el peso del mundo. Tomar conciencia de su respiraci\u00f3n puede ser una ayuda para su bienestar. Dos miembros profesionales de la IBF y respiradores experimentados, JoAnn Lowell y Luc Maertens, junto con su equipo de respiradores altamente cualificados, han capacitado al profesorado en m\u00e1s de 60 pa\u00edses, para llevar las pr\u00e1cticas diarias de la respiraci\u00f3n consciente a sus aulas. Durante el d\u00eda, el equipo ofrecer\u00e1 en l\u00ednea y de manera gratuita, ejercicios de respiraci\u00f3n sencillos para la autorregulaci\u00f3n que apoyan en momentos de angustia emocional en la infancia, adolescencia y adultez. (TheBreathingClassroom.com)<\/p>\n<p>\u25cf El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n 2024 ofrece eventos globales interactivos  y experienciales, GRATUITOS, por Zoom, en dos zonas horarias  diferentes (Am\u00e9rica del Norte  y Europa).  Especialistas  cualificados, destacados y experimentados compartir\u00e1n diversas t\u00e9cnicas llevando a la realizaci\u00f3n de que \u00a1ha llegado el TIEMPO DE SANACI\u00d3N!<\/p>\n<p>Enlaces de Registro para los eventos Zoom:<\/p>\n<p><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/buytickets.at\/ibfbreathingarts\/1184483\" data-wpel-link=\"external\">\u2013 Reg\u00edstrate EUROPA<\/a><\/p>\n<p><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/buytickets.at\/worldbreathingday\/1120618\" data-wpel-link=\"external\">\u2013 Reg\u00edstrate  NORTE AM\u00c9RICA<\/a><\/p>\n<p>Se invita a las personas de todo el mundo a salir a la naturaleza o a su lugar favorito de meditaci\u00f3n y respirar junto con otras personas en un flujo simple, y sentir los beneficios de una celebraci\u00f3n colectiva el 11 de abril de este a\u00f1o y de cada a\u00f1o el 11 de abril, contribuyendo a co-crear un mundo m\u00e1s saludable.<\/p>\n<p>Informaci\u00f3n y contactos:<\/p>\n<p>WorldBreathingDay@<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/ibfbreathwork.org\" data-wpel-link=\"external\">ibfbreathwork.org<\/a><\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Blanca Maria Lag\u00fanez <br \/>International Breathwork Foundation<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/700327407\/mailto:WorldBreathingDay@ibfbreathwork.org\" data-wpel-link=\"external\">WorldBreathingDay@ibfbreathwork.org<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/worldbreathingday\/\" data-wpel-link=\"external\">Facebook<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@WorldBreathingDay\" data-wpel-link=\"external\">YouTube<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=2h2XaqeLXxz6Rjf9&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      April 01, 2024, 18:09 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/700327407\/el-d-a-mundial-de-la-respiraci-n-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-a-o-es-tiempo-de-sanaci-n\"\/><\/p>\n<div class=\"channels\" dir=\"auto\">\n        Distribution channels:<br \/>\n        <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/amusement-gaming-casino\" title=\"Amusement, Gaming &amp; Casino Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Amusement, Gaming &amp; Casino<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/conferences-trade-fairs\" title=\"Conferences &amp; Trade Fairs Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Conferences &amp; Trade Fairs<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/culture-society-lifestyle\" title=\"Culture, Society &amp; Lifestyle Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Culture, Society &amp; Lifestyle<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/education\" title=\"Education Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Education<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/environment\" title=\"Environment Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Environment<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/human-rights\" title=\"Human Rights Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Human Rights<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/international-organizations\" title=\"International Organizations Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">International Organizations<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/movies\" title=\"Movie Industry Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Movie Industry<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/music\" title=\"Music Industry Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Music Industry<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/channel\/religion\" title=\"Religion Press Releases\" data-wpel-link=\"external\">Religion<\/a><br \/>\n        &#8230;\n      <\/div>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/700327407\/el-d-a-mundial-de-la-respiraci-n-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-a-o-es-tiempo-de-sanaci-n\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/700327407\/el-d-a-mundial-de-la-respiraci-n-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-a-o-es-tiempo-de-sanaci-n<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d \u2014 Dr. Archelle Georgiou LOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/EINPresswire.com\/ &#8212; Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":147658,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[563],"tags":[],"class_list":["post-147657","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-movies"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d\u2014 Dr. Archelle GeorgiouLOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d\u2014 Dr. Archelle GeorgiouLOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-02T20:45:28+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-02T20:45:28+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d\u2014 Dr. Archelle GeorgiouLOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#blogposting\",\"name\":\"El D\\u00eda Mundial de la Respiraci\\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\\u00f1o es \\u201cTiempo de Sanaci\\u00f3n\\u201d - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"El D\\u00eda Mundial de la Respiraci\\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\\u00f1o es \\u201cTiempo de Sanaci\\u00f3n\\u201d\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/645671\\\/wbd-2024-spanish.png\",\"caption\":\"El D\\u00eda Mundial de la Respiraci\\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\\u00f1o es \\u201cTiempo de Sanaci\\u00f3n\\u201d\"},\"datePublished\":\"2024-04-02T16:45:28-04:00\",\"dateModified\":\"2024-04-02T16:45:28-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Movies and TV\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movies and TV\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"El D\\u00eda Mundial de la Respiraci\\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\\u00f1o es \\u201cTiempo de Sanaci\\u00f3n\\u201d\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/\",\"name\":\"El D\\u00eda Mundial de la Respiraci\\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\\u00f1o es \\u201cTiempo de Sanaci\\u00f3n\\u201d - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Si bien la salud es un resultado, la curaci\\u00f3n es una elecci\\u00f3n.\\u201d\\u2014 Dr. Archelle GeorgiouLOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/645671\\\/wbd-2024-spanish.png\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#mainImage\",\"caption\":\"El D\\u00eda Mundial de la Respiraci\\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\\u00f1o es \\u201cTiempo de Sanaci\\u00f3n\\u201d\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-04-02T16:45:28-04:00\",\"dateModified\":\"2024-04-02T16:45:28-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d - Beauty Ring Magazine","description":"Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d\u2014 Dr. Archelle GeorgiouLOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d - Beauty Ring Magazine","og:description":"Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d\u2014 Dr. Archelle GeorgiouLOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png","article:published_time":"2024-04-02T20:45:28+00:00","article:modified_time":"2024-04-02T20:45:28+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d\u2014 Dr. Archelle GeorgiouLOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#blogposting","name":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d - Beauty Ring Magazine","headline":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png","caption":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d"},"datePublished":"2024-04-02T16:45:28-04:00","dateModified":"2024-04-02T16:45:28-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#webpage"},"articleSection":"Movies and TV"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem","position":2,"name":"Movies and TV","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#listItem","position":3,"name":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/","name":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d - Beauty Ring Magazine","description":"Si bien la salud es un resultado, la curaci\u00f3n es una elecci\u00f3n.\u201d\u2014 Dr. Archelle GeorgiouLOS ANGELES, CA, USA, April 1, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Muchas personas en nuestro planeta vivimos vidas artificialmente aceleradas y nuestra salud se ve afectada a causa de ello. El acceso cada dos segundos a las redes sociales, junto con las adicciones","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/645671\/wbd-2024-spanish.png","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#mainImage","caption":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/#mainImage"},"datePublished":"2024-04-02T16:45:28-04:00","dateModified":"2024-04-02T16:45:28-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"147657","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-04-02 20:45:31","updated":"2024-04-02 21:00:38"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/\" title=\"Movies and TV\">Movies and TV<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tEl D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Movies and TV","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/"},{"label":"El D\u00eda Mundial de la Respiraci\u00f3n es el 11 de Abril y el lema este a\u00f1o es \u201cTiempo de Sanaci\u00f3n\u201d","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/el-dia-mundial-de-la-respiracion-es-el-11-de-abril-y-el-lema-este-ano-es-tiempo-de-sanacion\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/147657"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=147657"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/147657\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/147658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=147657"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=147657"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=147657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}