{"id":147713,"date":"2024-04-03T06:47:10","date_gmt":"2024-04-03T10:47:10","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/"},"modified":"2024-04-03T06:47:10","modified_gmt":"2024-04-03T10:47:10","slug":"nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/","title":{"rendered":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg#1200x676\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg\" width=\"300\" height=\"169\" alt=\"Keit Day Hospital Rooms\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Keit Day Hospital Rooms<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/572495\/keit-day-hospital.jpeg#1200x676\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/572495\/keit-day-hospital.jpeg\" width=\"300\" height=\"169\" alt=\"KEIT Rhinoplasty Day  Hospital\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>KEIT Day Hospital<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/586029\/keit-day-hospital-inside.jpeg#676x1200\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586029\/keit-day-hospital-inside.jpeg\" width=\"169\" height=\"300\" alt=\"Keit Day Hospital Inside\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Keit Day Hospital Inside<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Die <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.keit.al\/de\/frauen\/nasenkorrektur\/\" data-wpel-link=\"external\">Nasenkorrektur<\/a>, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder des <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.keit.al\/de\" data-wpel-link=\"external\">KEIT Day Hospital<\/a>, einem f\u00fchrenden Zentrum f\u00fcr \u00e4sthetische Chirurgie, um mehr \u00fcber die Verbindung von Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t bei der Nasenkorrektur zu erfahren.<\/p>\n<p>Eine Nasenkorrektur ist ein vielseitiger Eingriff, der sowohl \u00e4sthetische als auch funktionelle Aspekte der Nase verbessern kann. <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.keit.al\/de\/frauen\/\" data-wpel-link=\"external\">\u00c4sthetisch<\/a> betrachtet kann die Form der Nase ver\u00e4ndert werden, um sie harmonischer und proportional zum Gesicht des Patienten zu gestalten. Dies kann eine Verfeinerung der Nasenspitze, die Korrektur eines H\u00f6ckers oder die Verkleinerung der Nasenfl\u00fcgel umfassen. Gleichzeitig k\u00f6nnen funktionelle Probleme wie Atembeschwerden durch eine Verkr\u00fcmmung der Nasenscheidewand oder eine Verengung der Nasenwege behoben werden. Die Kombination \u00e4sthetischer und funktioneller Verbesserungen kann das Selbstbewusstsein und die Lebensqualit\u00e4t des Patienten erheblich steigern.<\/p>\n<p>Im KEIT Day Hospital werden innovative Techniken und Instrumente eingesetzt, um unseren Patienten die bestm\u00f6glichen Ergebnisse zu bieten. Dazu geh\u00f6ren minimalinvasive Methoden wie die endoskopische Nasenkorrektur, bei der pr\u00e4zise Korrekturen durch kleine Instrumente durch die Nasenl\u00f6cher erfolgen. Diese fortschrittlichen Techniken minimieren Risiken und Ausfallzeiten und maximieren die Genauigkeit und Wirksamkeit des Eingriffs.<\/p>\n<p>Um sicherzustellen, dass die Nasenkorrektur den individuellen Bed\u00fcrfnissen jedes Patienten entspricht, legen wir gro\u00dfen Wert auf eine individuelle und patientenzentrierte Behandlung. Jeder Patient wird sorgf\u00e4ltig untersucht und beraten, um einen ma\u00dfgeschneiderten Behandlungsplan zu entwickeln. Unsere erfahrenen Chirurgen stehen unseren Patienten w\u00e4hrend des gesamten Behandlungsprozesses zur Seite, um sicherzustellen, dass sie mit ihren Ergebnissen zufrieden sind.<\/p>\n<p>Insgesamt vereint das KEIT Day Hospital Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t bei der Nasenkorrektur durch innovative Techniken, individuelle Behandlungspl\u00e4ne und eine patientenzentrierte Herangehensweise. Wenn Sie Interesse an einer Nasenkorrektur haben, laden wir Sie ein, uns zu kontaktieren und einen pers\u00f6nlichen Beratungstermin zu vereinbaren. Unsere Chirurgen stehen Ihnen gerne zur Verf\u00fcgung, um Ihre Fragen zu beantworten und Ihnen zu helfen, Ihre \u00e4sthetischen Ziele zu erreichen.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">KEIT Hospital<br \/>KEIT Day Hospital<br \/>+355 68 200 0622<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/699632492\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=205QIgzQRqIHO0nx&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      April 02, 2024, 11:49 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/699632492\/nasenkorrektur-sch-nheit-und-funktionalit-t-vereint\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/699632492\/nasenkorrektur-sch-nheit-und-funktionalit-t-vereint\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/699632492\/nasenkorrektur-sch-nheit-und-funktionalit-t-vereint<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/EINPresswire.com\/ &#8212; Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":147714,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-147713","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-03T10:47:10+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-03T10:47:10+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#blogposting\",\"name\":\"Nasenkorrektur: Sch\\u00f6nheit und Funktionalit\\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Nasenkorrektur: Sch\\u00f6nheit und Funktionalit\\u00e4t vereint\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/586030\\\/keit-day-hospital-rooms.jpeg\",\"caption\":\"Nasenkorrektur: Sch\\u00f6nheit und Funktionalit\\u00e4t vereint\"},\"datePublished\":\"2024-04-03T06:47:10-04:00\",\"dateModified\":\"2024-04-03T06:47:10-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Nasenkorrektur: Sch\\u00f6nheit und Funktionalit\\u00e4t vereint\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/\",\"name\":\"Nasenkorrektur: Sch\\u00f6nheit und Funktionalit\\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\\u00f6rt zu den am h\\u00e4ufigsten durchgef\\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \\u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\\u00fcnder\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/586030\\\/keit-day-hospital-rooms.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Nasenkorrektur: Sch\\u00f6nheit und Funktionalit\\u00e4t vereint\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-04-03T06:47:10-04:00\",\"dateModified\":\"2024-04-03T06:47:10-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine","description":"Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine","og:description":"Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg","article:published_time":"2024-04-03T10:47:10+00:00","article:modified_time":"2024-04-03T10:47:10+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#blogposting","name":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine","headline":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg","caption":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint"},"datePublished":"2024-04-03T06:47:10-04:00","dateModified":"2024-04-03T06:47:10-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#listItem","position":3,"name":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/","name":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint - Beauty Ring Magazine","description":"Keit Day Hospital Rooms KEIT Day Hospital Keit Day Hospital Inside TIRANE, ALBANIA, ALBANIA, April 2, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Die Nasenkorrektur, auch bekannt als Rhinoplastik, geh\u00f6rt zu den am h\u00e4ufigsten durchgef\u00fchrten plastisch-chirurgischen Eingriffen weltweit. Neben den \u00e4sthetischen Aspekten spielt auch die Verbesserung der Nasenfunktion eine wichtige Rolle. Wir sprachen mit Dr. Skerdilajd Faria, dem Gr\u00fcnder","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/586030\/keit-day-hospital-rooms.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#mainImage","caption":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/#mainImage"},"datePublished":"2024-04-03T06:47:10-04:00","dateModified":"2024-04-03T06:47:10-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"147713","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-04-03 10:47:11","updated":"2024-04-03 10:50:34"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tNasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"Nasenkorrektur: Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t vereint","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/nasenkorrektur-schonheit-und-funktionalitat-vereint\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/147713"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=147713"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/147713\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/147714"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=147713"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=147713"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=147713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}