{"id":150043,"date":"2024-05-02T01:24:31","date_gmt":"2024-05-02T05:24:31","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/"},"modified":"2024-05-02T01:24:31","modified_gmt":"2024-05-02T05:24:31","slug":"etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/","title":{"rendered":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png#500x118\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png\" width=\"300\" height=\"70\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/661010\/vig-e-lebrun-marie-antoinette.jpeg#571x898\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/661010\/vig-e-lebrun-marie-antoinette.jpeg\" width=\"190\" height=\"300\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/661011\/le-cabinet-dor.jpeg#1920x1440\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/661011\/le-cabinet-dor.jpeg\" width=\"300\" height=\"225\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Cr\u00e9dit:  Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles.<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014  Greer Stone, maire de Palo Alto<\/p>\n<\/div>\n<p>PALO ALTO, CA, UNITED STATES, April 30, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; Les passionn\u00e9s d&#8217;histoire et les admirateurs de la royaut\u00e9 fran\u00e7aise sont sur le point de vivre une exp\u00e9rience exceptionnelle gr\u00e2ce \u00e0 la visite guid\u00e9e exclusive et en direct des cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette \u00e0 Versailles, est pr\u00eate \u00e0 captiver les visiteurs au c\u0153ur de la Silicon Valley au Palo Alto Art Center le 5 mai 2024. Organis\u00e9 par <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.afscv.org\/\" data-wpel-link=\"external\">l&#8217;Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley<\/a>, le centre culturel fran\u00e7ais de la r\u00e9gion de San Francisco, cet \u00e9v\u00e9nement marque une avanc\u00e9e aux \u00c9tats-Unis, d\u00e9voilant <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.chateauversailles.fr\/decouvrir\/domaine\/chateau\/les-cabinets-interieurs-marie-antoinette\" data-wpel-link=\"external\">les cabinets int\u00e9rieurs<\/a> au public apr\u00e8s plus d&#8217;une d\u00e9cennie de restauration m\u00e9ticuleuse. L&#8217;\u00e9v\u00e9nement sera honor\u00e9 par la pr\u00e9sence du <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Palo_Alto\" data-wpel-link=\"external\">maire de Palo Alto, Greer Stone<\/a>, qui prononcera un discours sur les lieux, ajoutant ainsi \u00e0 l&#8217;honneur et \u00e0 l&#8217;importance de cette occasion unique.<\/p>\n<p>&#8220;Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental. En tant que maire, professeur d&#8217;histoire et francophile, je suis ravi d&#8217;apporter la splendeur et l&#8217;opulence de Versailles \u00e0 Palo Alto, afin que nos r\u00e9sidents puissent en apprendre davantage sur Marie-Antoinette et l&#8217;histoire de France.&#8221; A d\u00e9clar\u00e9, Greer Stone, maire de Palo Alto.<\/p>\n<p>Sous la direction experte du conf\u00e9rencier Philippe Maillet, les participants auront l\u2019unique opportunit\u00e9 de d\u00e9couvrir l\u2019histoire et la subtilit\u00e9 ornementale des cabinets int\u00e9rieurs et d&#8217;appr\u00e9cier le go\u00fbt raffin\u00e9 de Marie-Antoinette. Les r\u00e9centes restaurations des cabinets int\u00e9rieurs de la Reine rendent \u00e0 cet espace intime toute leur coh\u00e9sion et leur importance historique, et permettent de comprendre la vie intime et le go\u00fbt de la derni\u00e8re reine de l\u2019Ancien R\u00e9gime. Ces cabinets int\u00e9rieurs permettaient \u00e0 Marie-Antoinette d&#8217;\u00e9chapper aux \u00e9preuves et aux tribulations de la vie de cour, offrant du r\u00e9confort et des moments de r\u00e9pit avec ses enfants et son cercle d&#8217;amis les plus proches.  Les invit\u00e9s se verront servir des p\u00e2tisseries confectionn\u00e9es par la cheffe prim\u00e9e Avery Ruzicka de Manresa Bread. <\/p>\n<p>Cette opportunit\u00e9 unique permettra aux habitants de la baie de San Francisco de d\u00e9couvrir les joyaux cach\u00e9s des cabinets int\u00e9rieurs de la Reine et de s&#8217;immerger dans le style raffin\u00e9 et f\u00e9minin de Marie-Antoinette. Le go\u00fbt de Marie-Antoinette pour l\u2019esth\u00e9tique n\u00e9oclassique a transform\u00e9 les cabinets int\u00e9rieurs de la Reine \u00e0 Versailles en havre enchanteur et somptueux. Son go\u00fbt certain mit en valeur les savoir-faire de l\u2019artisanat, r\u00e9sultant en des salles au style raffin\u00e9 et au dernier go\u00fbt. Ce cadre intime et confortable servait de refuge o\u00f9 Marie-Antoinette pouvait se retirer des formalit\u00e9s de la vie de cour, mettant en valeur sa personnalit\u00e9 distincte et sa passion pour la d\u00e9coration, les arts et la mode.<\/p>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 des ann\u00e9es de recherche et de restauration approfondies, les cabinets int\u00e9rieurs s&#8217;\u00e9tendant sur deux \u00e9tages au sein du Palais de Versailles ont retrouv\u00e9 leur coh\u00e9rence, entre lieu de vie priv\u00e9e et exemple de la perfection du style fran\u00e7ais de cette \u00e9poque. Les visiteurs auront la rare opportunit\u00e9 de franchir la porte sous tenture de soie de la chambre du grand appartement de la Reine pour explorer une s\u00e9rie de pi\u00e8ces intimes qui \u00e9taient pour certaines encore trop m\u00e9connues. Ces cabinets, d\u00e9cor\u00e9s par Marie-Antoinette elle-m\u00eame \u00e0 partir de 1774, offrent un aper\u00e7u de la vie personnelle et du go\u00fbt exquis de l&#8217;une des reines les plus c\u00e9l\u00e8bres de l&#8217;histoire de France.<\/p>\n<p>Le rez-de-chauss\u00e9e des pi\u00e8ces priv\u00e9es pr\u00e9sente le c\u00e9l\u00e8bre cabinet de la M\u00e9ridienne, nomm\u00e9 d&#8217;apr\u00e8s l\u2019ottomane positionn\u00e9e dans une alc\u00f4ve recouverte de miroirs. A c\u00f4t\u00e9, la biblioth\u00e8que r\u00e9cemment restaur\u00e9e pr\u00e9sente un int\u00e9rieur d\u00e9licatement d\u00e9cor\u00e9 de boiseries sculpt\u00e9es et dor\u00e9s \u00e0 deux tons et des \u00e9tag\u00e8res r\u00e9glables. Au-del\u00e0 de la biblioth\u00e8que, les visiteurs d\u00e9couvriront le Grand Cabinet, plus connu sous le nom de cabinet dor\u00e9, qui pr\u00e9sente parmi les plus belles boiseries sculpt\u00e9es du ch\u00e2teau.  <\/p>\n<p>Au second \u00e9tage, les pi\u00e8ces des cabinets int\u00e9rieurs de la Reine sont parmi les plus intimes. Apr\u00e8s le cabinet du Billard, dont le d\u00e9cor se compose d\u2019une des plus belles soieries livr\u00e9es pour Marie-Antoinette, une s\u00e9rie de petites pi\u00e8ces, d\u00e9volues \u00e0 la reine ou aux femmes de son service, accueillent les visiteurs. Celles-ci sont d\u00e9cor\u00e9es de toile de Jouy, comme elles l\u2019\u00e9taient \u00e0 l\u2019\u00e9poque. Chacune des pi\u00e8ces est aujourd\u2019hui d\u00e9di\u00e9e \u00e0 un des aspects de la vie intime de Marie-Antoinette : ses amies, sa famille, ses enfants, etc. et pr\u00e9sente des objets \u00e9voquant ces souvenirs. <\/p>\n<p>Ces cabinets int\u00e9rieurs permettaient \u00e0 Marie-Antoinette d&#8217;\u00e9chapper aux \u00e9preuves et aux tribulations de la vie de cour, offrant du r\u00e9confort et des moments de r\u00e9pit avec ses enfants et son cercle d&#8217;amis les plus proches. <\/p>\n<p>En raison de l&#8217;engouement croissant du public am\u00e9ricain pour la culture fran\u00e7aise, d&#8217;autres visites sont pr\u00e9vues. L\u2019Alliance Fran\u00e7aise proposera, pour les f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e, un \u00e9v\u00e9nement d\u00e9di\u00e9 au divertissement au ch\u00e2teau de Versailles. Forte du succ\u00e8s anticip\u00e9, l\u2019organisation pr\u00e9voit de reconduire cette op\u00e9ration en 2025 et d&#8217;\u00e9tendre son programme \u00e0 d&#8217;autres mus\u00e9es fran\u00e7ais. <\/p>\n<p>\u00c0 propos de l&#8217;Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley<br \/>&#13;<br \/>\nL&#8217;Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley est une organisation \u00e0 but non lucratif d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la promotion et au d\u00e9veloppement de la langue et de la culture fran\u00e7aises dans la r\u00e9gion de la Silicon Valley. L&#8217;AF Silicon Valley a cr\u00e9\u00e9 une communaut\u00e9 dynamique d&#8217;enthousiastes de la langue fran\u00e7aise et de francophiles gr\u00e2ce \u00e0 des cours de langue, des \u00e9v\u00e9nements culturels et des programmes \u00e9ducatifs. Pour plus d&#8217;informations visitez <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.afscv.org\" data-wpel-link=\"external\">www.afscv.org<\/a>.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Mariam Rubalcava<br \/>Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley<br \/>+1 415-770-4437<br \/>mariam.rubalcava@afscv.org<br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/afscv\" data-wpel-link=\"external\">Facebook<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/AllianceFSCV\" data-wpel-link=\"external\">Twitter<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/alliance-francaise-silicon-valley\" data-wpel-link=\"external\">LinkedIn<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/af_silicon_valley\/\" data-wpel-link=\"external\">Instagram<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@alliancefrancaisesiliconva1203\" data-wpel-link=\"external\">YouTube<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/chateauversailles\" data-wpel-link=\"external\">Other<\/a><\/p>\n<p class=\"pr_video_title\">Versailles: les appartements priv\u00e9s de Marie-Antoinette restaur\u00e9s | AFP<\/p>\n<p class=\"pr_video\" style=\"margin: 20px 0 10px 0;\">\n<div class=\"youtube-embed\" data-video_id=\"zBsinPpeMfI\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"Versailles: les appartements priv\u00e9s de Marie-Antoinette restaur\u00e9s | AFP\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/zBsinPpeMfI?feature=oembed&#038;enablejsapi=1\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=orX_Kdn7LvrBNYEH&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      April 30, 2024, 08:00 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/707242541\/tats-unis-les-r-sidents-de-la-silicon-valley-sont-invit-s-d-couvrir-les-cabinets-int-rieurs-de-marie-antoinette\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><script async src=\"\/\/www.instagram.com\/embed.js\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/707242541\/tats-unis-les-r-sidents-de-la-silicon-valley-sont-invit-s-d-couvrir-les-cabinets-int-rieurs-de-marie-antoinette\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/707242541\/tats-unis-les-r-sidents-de-la-silicon-valley-sont-invit-s-d-couvrir-les-cabinets-int-rieurs-de-marie-antoinette<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cr\u00e9dit: Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d \u2014 Greer Stone, maire de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":150044,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[558],"tags":[],"class_list":["post-150043","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-beauty"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Cr\u00e9dit: Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d\u2014 Greer Stone, maire de Palo\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Cr\u00e9dit: Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d\u2014 Greer Stone, maire de Palo\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-02T05:24:31+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-02T05:24:31+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Cr\u00e9dit: Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d\u2014 Greer Stone, maire de Palo\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#blogposting\",\"name\":\"\\u00c9tats-Unis : Les r\\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\\u00e9s \\u00e0 d\\u00e9couvrir les cabinets int\\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"\\u00c9tats-Unis : Les r\\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\\u00e9s \\u00e0 d\\u00e9couvrir les cabinets int\\u00e9rieurs de Marie-Antoinette\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/592374\\\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png\",\"caption\":\"\\u00c9tats-Unis : Les r\\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\\u00e9s \\u00e0 d\\u00e9couvrir les cabinets int\\u00e9rieurs de Marie-Antoinette\"},\"datePublished\":\"2024-05-02T01:24:31-04:00\",\"dateModified\":\"2024-05-02T01:24:31-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Beauty\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beauty\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"\\u00c9tats-Unis : Les r\\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\\u00e9s \\u00e0 d\\u00e9couvrir les cabinets int\\u00e9rieurs de Marie-Antoinette\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/beauty\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/\",\"name\":\"\\u00c9tats-Unis : Les r\\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\\u00e9s \\u00e0 d\\u00e9couvrir les cabinets int\\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Cr\\u00e9dit: Ch\\u00e2teau de Versailles \\\/ T. Garnier Les cabinets int\\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\\u00e9e en direct du ch\\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\\u2019Alliance Fran\\u00e7aise Silicon Valley d\\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \\u00e9v\\u00e9nement immersif et exp\\u00e9rimental.\\u201d\\u2014 Greer Stone, maire de Palo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/592374\\\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#mainImage\",\"caption\":\"\\u00c9tats-Unis : Les r\\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\\u00e9s \\u00e0 d\\u00e9couvrir les cabinets int\\u00e9rieurs de Marie-Antoinette\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/beauty\\\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-05-02T01:24:31-04:00\",\"dateModified\":\"2024-05-02T01:24:31-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine","description":"Cr\u00e9dit: Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d\u2014 Greer Stone, maire de Palo","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine","og:description":"Cr\u00e9dit: Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d\u2014 Greer Stone, maire de Palo","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png","article:published_time":"2024-05-02T05:24:31+00:00","article:modified_time":"2024-05-02T05:24:31+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Cr\u00e9dit: Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d\u2014 Greer Stone, maire de Palo","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#blogposting","name":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine","headline":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png","caption":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette"},"datePublished":"2024-05-02T01:24:31-04:00","dateModified":"2024-05-02T01:24:31-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#webpage"},"articleSection":"Beauty"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem","position":2,"name":"Beauty","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#listItem","position":3,"name":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/","name":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette - Beauty Ring Magazine","description":"Cr\u00e9dit: Ch\u00e2teau de Versailles \/ T. Garnier Les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette ouvrent leurs portes aux r\u00e9sidents de la Silicon Valley pour une visite guid\u00e9e en direct du ch\u00e2teau de Versailles. Je remercie l\u2019Alliance Fran\u00e7aise Silicon Valley d\u2019avoir choisi la ville de Palo Alto pour cet \u00e9v\u00e9nement immersif et exp\u00e9rimental.\u201d\u2014 Greer Stone, maire de Palo","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/592374\/alliance-fran-aise-silicon-vall.png","@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#mainImage","caption":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/#mainImage"},"datePublished":"2024-05-02T01:24:31-04:00","dateModified":"2024-05-02T01:24:31-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"150043","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-05-02 05:24:34","updated":"2024-05-02 05:40:27"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/\" title=\"Beauty\">Beauty<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Beauty","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/beauty\/"},{"label":"\u00c9tats-Unis : Les r\u00e9sidents de la Silicon Valley sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les cabinets int\u00e9rieurs de Marie-Antoinette","link":"https:\/\/beautyring.info\/beauty\/etats-unis-les-residents-de-la-silicon-valley-sont-invites-a-decouvrir-les-cabinets-interieurs-de-marie-antoinette\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/150043"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=150043"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/150043\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/150044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=150043"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=150043"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=150043"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}