{"id":152028,"date":"2024-05-27T16:54:54","date_gmt":"2024-05-27T20:54:54","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/"},"modified":"2024-05-27T16:54:54","modified_gmt":"2024-05-27T20:54:54","slug":"o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/","title":{"rendered":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/676243\/camfed-port.jpeg#4000x2662\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg\" width=\"300\" height=\"199\" alt=\"Estudantes africanos sentados sorrindo com seu professor\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz &#8211; lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/655419\/logo-al-sumait.jpeg#744x418\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/655419\/logo-al-sumait.jpeg\" width=\"300\" height=\"168\" alt=\"Al Sumait Prize Logo\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Al Sumait Prize Logo<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/655409\/al-sumait-medal-from-2016-award.jpeg#1134x756\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/655409\/al-sumait-medal-from-2016-award.jpeg\" width=\"300\" height=\"200\" alt=\"A hand holds a small black display case with a gold medal inside it, engraved with the head of an arabic man and the words Al Sumait Prize for African Development\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>O pr\u00e9mio avaliado em 1.000.000 d\u00f3lares, atribu\u00eddo anualmente, homenageia indiv\u00edduos ou institui\u00e7\u00f5es que ajudam a promover o desenvolvimento em \u00c1frica.<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Estamos entusiasmados por sermos homenageados com o Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait e por nos juntarmos a tantas organiza\u00e7\u00f5es inspiradoras empenhadas em desbloquear o extraordin\u00e1rio potencial de \u00c1frica\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 CEO Angeline Murimirwa<\/p>\n<\/div>\n<p>KUWAIT CITY, KUWAIT, May 27, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; O Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do prestigiado Pr\u00e9mio <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.alsumaitprize.org\/?lang=pt-pt\" data-wpel-link=\"external\">Al-Sumait<\/a> para o Desenvolvimento Africano orgulhosamente anuncia a <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/camfed.org\" data-wpel-link=\"external\">CAMFED<\/a> \u2013 A Campanha pela Educa\u00e7\u00e3o Feminina \u2013 como ganhadora do Pr\u00e9mio Al-Sumait 2023 na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o. Este estimado pr\u00e9mio, presidido por Sua Excel\u00eancia o Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros do Kuwait, Abdulah Ali Al-Yaha, reconhece a not\u00e1vel contribui\u00e7\u00e3o da CAMFED para o avan\u00e7o da educa\u00e7\u00e3o em todo o continente africano.<\/p>\n<p>A Funda\u00e7\u00e3o do Kuwait para o Avan\u00e7o das Ci\u00eancias (<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.kfas.org\" data-wpel-link=\"external\">KFAS<\/a>), que supervisiona o Pr\u00e9mio Al-Sumait, elogia a CAMFED pela sua busca incans\u00e1vel em garantir que as raparigas vulner\u00e1veis n\u00e3o sejam apenas vistas e ouvidas, mas tamb\u00e9m apoiadas para concretizarem todo o seu potencial. Reconhecendo a educa\u00e7\u00e3o como um direito humano fundamental, as iniciativas da CAMFED n\u00e3o s\u00f3 salvaram vidas e aliviaram o sofrimento, mas tamb\u00e9m defenderam a dignidade das jovens raparigas e mulheres em toda a \u00c1frica. A CAMFED melhorou significativamente as oportunidades educacionais, ganhando reconhecimento global pelos seus esfor\u00e7os diferenciados.<\/p>\n<p>A Funda\u00e7\u00e3o explicou que atrav\u00e9s deste Pr\u00e9mio, que administra, o Estado do Kuwait tem ajudado organiza\u00e7\u00f5es que trabalham em \u00c1frica a serem reconhecidas pelos seus projectos e programas exemplares e impactantes, al\u00e9m de reconhecer a sua dedica\u00e7\u00e3o \u00e0 melhoria da sa\u00fade das comunidades em v\u00e1rios pa\u00edses africanos.  Observou que o Pr\u00eamio, naquele ano, recebeu 32 indica\u00e7\u00f5es de 13 pa\u00edses.<\/p>\n<p>Sob a lideran\u00e7a vision\u00e1ria da CEO Angeline Murimirwa, co-fundadora da rede \u00fanica de l\u00edderes e mentores formados com o apoio da CAMFED, a CAMFED est\u00e1 a abordar os desafios interligados da pobreza e da desigualdade de g\u00e9nero, particularmente nas comunidades rurais africanas. Murimirwa, uma das primeiras jovens apoiadas para frequentar a escola secund\u00e1ria pela CAMFED no Zimbabu\u00e9, est\u00e1 numa posi\u00e7\u00e3o \u00fanica para trazer a experi\u00eancia de raparigas e mulheres, uma vez exclu\u00eddas da educa\u00e7\u00e3o, para informar pol\u00edticas e estrat\u00e9gias a todos os n\u00edveis. Ela disse: \u201cEstamos entusiasmados por sermos homenageados com o Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait e por nos juntarmos a tantas organiza\u00e7\u00f5es inspiradoras empenhadas em desbloquear o extraordin\u00e1rio potencial de \u00c1frica. Obrigado por destacar o poder das meninas, das mulheres jovens e das suas comunidades, e por reconhecer que precisamos de todos n\u00f3s para garantir que cada crian\u00e7a garanta o seu direito de aprender, prosperar e liderar a mudan\u00e7a nesta gera\u00e7\u00e3o.\u201d<\/p>\n<p>Estabelecido em homenagem \u00e0 nobre iniciativa do falecido Emir Sheikh Sabah Al-Ahmad Al-Jaber Al-Sabah durante a Cimeira \u00c1rabe Africana em 2013, o Pr\u00e9mio Al-Sumait presta homenagem ao legado do Dr. cujo trabalho de vida foi dedicado a enfrentar os desafios cr\u00edticos da sa\u00fade, da educa\u00e7\u00e3o e da seguran\u00e7a alimentar em \u00c1frica. O Pr\u00e9mio Al-Sumait sublinha o seu compromisso com a promo\u00e7\u00e3o do desenvolvimento econ\u00f3mico, social e humano em todo o continente africano, reconhecendo estudos exemplares, projectos cient\u00edficos, investiga\u00e7\u00e3o aplicada e iniciativas que deixam um impacto duradouro nas comunidades africanas.<\/p>\n<p>O Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Pr\u00e9mio Al-Sumait para o Desenvolvimento Africano \u00e9 presidido por Sua Excel\u00eancia Abdullah Ali Al-Yahya, Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros do Kuwait. Outros membros do conselho incluem: Sr. Abdulatif Alhamad, ex-Diretor Geral e Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Fundo \u00c1rabe para o Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social; Bill Gates, co-presidente da Funda\u00e7\u00e3o Bill &amp; Melinda Gates, Dr. Kwaku Aning, Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Energia At\u00f3mica do Gana, Presidente do Instituto de Energia Nuclear do Gana e antigo Vice-Diretor Geral da Ag\u00eancia Internacional de Energia At\u00f3mica; Profa. Stefania Giannini, Diretora-Geral Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Educa\u00e7\u00e3o, a Ci\u00eancia e a Cultura (UNESCO); Dr. Jaouad Mahjour, Diretor-Geral Adjunto da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade respons\u00e1vel pelo Programa de Gest\u00e3o e Resposta a Emerg\u00eancias; Dr. Ismahane Elouafi, Cientista Chefe da Organiza\u00e7\u00e3o para Agricultura e Alimenta\u00e7\u00e3o (FAO) das Na\u00e7\u00f5es Unidas; Sr. Abdoulie Janneh, Director Executivo da Funda\u00e7\u00e3o Mo Ibrahim e antigo Secret\u00e1rio-Geral Adjunto e Regional do Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Desenvolvimento em \u00c1frica; Marwan Al Ghanim, Diretor Geral do Fundo do Kuwait para o Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u00c1rabe e Dr. Ameenah Farhan, Diretor Geral da Funda\u00e7\u00e3o Kuwait para o Avan\u00e7o das Ci\u00eancias.<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es, visite o site do Pr\u00eamio Al-Sumait em <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.alsumaitprize.org\" data-wpel-link=\"external\">www.alsumaitprize.org<\/a> ou entre em contato conosco por e-mail em info@alsumaitprize.org.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Prize info<br \/>Kuwait Foundation for Advancement of Sciences<br \/>+965 2227 0465<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/714956140\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alsumaitprize\" data-wpel-link=\"external\">Facebook<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/AlSumaitPrize\" data-wpel-link=\"external\">X<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/al-sumait-prize\" data-wpel-link=\"external\">LinkedIn<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=S8_6mraAFjGURLoe&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      May 27, 2024, 11:27 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/714956140\/o-pr-mio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educa-o-em-frica\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/714956140\/o-pr-mio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educa-o-em-frica\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/714956140\/o-pr-mio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educa-o-em-frica<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz &#8211; lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":152029,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-152028","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz - lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz - lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-27T20:54:54+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-27T20:54:54+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz - lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#blogposting\",\"name\":\"O Pr\\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\\u00e7\\u00e3o em \\u00c1frica - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"O Pr\\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\\u00e7\\u00e3o em \\u00c1frica\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/676243\\\/camfed-port.jpeg\",\"caption\":\"O Pr\\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\\u00e7\\u00e3o em \\u00c1frica\"},\"datePublished\":\"2024-05-27T16:54:54-04:00\",\"dateModified\":\"2024-05-27T16:54:54-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"O Pr\\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\\u00e7\\u00e3o em \\u00c1frica\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/\",\"name\":\"O Pr\\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\\u00e7\\u00e3o em \\u00c1frica - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"membro da Associa\\u00e7\\u00e3o CAMFED de mulheres l\\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz - lidera uma sess\\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\\u00e9dio em Morogoro, Tanz\\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/676243\\\/camfed-port.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#mainImage\",\"caption\":\"O Pr\\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\\u00e7\\u00e3o em \\u00c1frica\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-05-27T16:54:54-04:00\",\"dateModified\":\"2024-05-27T16:54:54-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica - Beauty Ring Magazine","description":"membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz - lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica - Beauty Ring Magazine","og:description":"membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz - lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg","article:published_time":"2024-05-27T20:54:54+00:00","article:modified_time":"2024-05-27T20:54:54+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz - lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#blogposting","name":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica - Beauty Ring Magazine","headline":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg","caption":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica"},"datePublished":"2024-05-27T16:54:54-04:00","dateModified":"2024-05-27T16:54:54-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#listItem","position":3,"name":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/","name":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica - Beauty Ring Magazine","description":"membro da Associa\u00e7\u00e3o CAMFED de mulheres l\u00edderes formadas com o apoio da CAMFED e treinada pelo Guia do Aprendiz - lidera uma sess\u00e3o de habilidades para a vida e autodesenvolvimento My Better World com estudantes do ensino m\u00e9dio em Morogoro, Tanz\u00e2nia. Al Sumait Prize Logo Image of the 2016 Al Sumait Awards Ceremony Gold Medal","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/676243\/camfed-port.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#mainImage","caption":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/#mainImage"},"datePublished":"2024-05-27T16:54:54-04:00","dateModified":"2024-05-27T16:54:54-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"152028","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-05-27 20:54:56","updated":"2024-05-27 20:58:56"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tO Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"O Pr\u00e9mio Al-Sumait do Kuwait reconhece a CAMFED pelo impacto transformador na educa\u00e7\u00e3o em \u00c1frica","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/o-premio-al-sumait-do-kuwait-reconhece-a-camfed-pelo-impacto-transformador-na-educacao-em-africa\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/152028"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=152028"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/152028\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/152029"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=152028"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=152028"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=152028"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}