{"id":152680,"date":"2024-06-05T08:50:28","date_gmt":"2024-06-05T12:50:28","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/"},"modified":"2024-06-05T08:50:28","modified_gmt":"2024-06-05T12:50:28","slug":"matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/","title":{"rendered":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg#3840x2160\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg\" width=\"300\" height=\"168\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p> R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro)<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/677461\/poupex-total.jpeg#3840x2160\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677461\/poupex-total.jpeg\" width=\"300\" height=\"168\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro)<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/680071\/dirigierend-poutex-heller.jpeg#3840x2160\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/680071\/dirigierend-poutex-heller.jpeg\" width=\"300\" height=\"168\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro)<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no dia 16 de maio no Teatro Poupex, em Bras\u00edlia.<\/i><\/p>\n<p>BRAS\u00edLIA, BRAZIL, June 3, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; O famoso maestro alem\u00e3o Matthias Manasi \u00e9 convidado regular da Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. Para seu programa atual, escolheu o impressionante poema sinf\u00f4nico &#8216;Francesca da Rimini&#8217; de Tchaikovsky. Al\u00e9m disso, a pianista turca R\u00fcya Taner fez sua estreia com a orquestra com o Concerto para Piano N\u00ba 21 de W. A. Mozart.<\/p>\n<p>O concerto foi realizado no dia 16 de maio no Teatro Poupex, em Bras\u00edlia, e foi inaugurado com a &#8216;Balkan Overture&#8217;, uma nova obra evocativa do compositor turco Oguzhan Balci. O aquecimento \u00e9 centralizado nos obo\u00e9s, clarinetes e cordas no in\u00edcio, sussurrando uma terna melodia dos B\u00e1lc\u00e3s durante todo o tempo. A composi\u00e7\u00e3o de Balci \u00e9 delicada, h\u00e1bil e envolvente. Usa as formid\u00e1veis for\u00e7as orquestrais \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o com car\u00e1ter dan\u00e7ante e de seguran\u00e7a, interrompidas por uma se\u00e7\u00e3o de 7\/8 envolvente. <\/p>\n<p>O maestro alem\u00e3o Manasi, que \u00e9 diretor musical e regente-chefe da casa de \u00f3pera norte-americana Nickel City Opera, em Buffalo, regeu essa abertura com uma aten\u00e7\u00e3o meticulosa aos detalhes, um profundo comprometimento com a estrutura e notas dan\u00e7antes.<\/p>\n<p>A pianista turca R\u00fcya Taner foi a c\u00e9lebre solista do Concerto para Piano N\u00ba 21 de Mozart. Sua execu\u00e7\u00e3o no movimento de abertura ofereceu um di\u00e1logo perfeito e sempre teve uma no\u00e7\u00e3o da orquestra. Sua interpreta\u00e7\u00e3o foi segura e comedida. Seu toque sens\u00edvel e leve garantiu a eleg\u00e2ncia cl\u00e1ssica dessa m\u00fasica. O movimento lento foi brilhante, com Manasi desenhando um acompanhamento arejado, leve e requintado, assim como os suaves pizzicatos de cordas sob a solista, enquanto Manasi fraseava com sutis contrastes din\u00e2micos. Os violinos animados abriram o terceiro movimento com gra\u00e7a e leveza, harmonizando-se perfeitamente com o toque cristalino de Taner. Manasi alcan\u00e7ou um equil\u00edbrio muito bom entre a orquestra e a solista, e Taner trouxe uma nova variedade a cada apari\u00e7\u00e3o do tema principal do Rondo.<\/p>\n<p>Felizmente, Tchaikovsky equipou sua &#8216;Francesca da Rimini&#8217; apenas com uma breve introdu\u00e7\u00e3o que exala um pouco da atmosfera wagneriana, enquanto Manasi e os m\u00fasicos da Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro chegaram \u00e0 fascinante e agitada parte principal mais rapidamente e se lan\u00e7aram \u00e0 pe\u00e7a. Manasi despiu a pe\u00e7a de todo o pathos e a afinou em um tom febril de neurose e virtuosismo fren\u00e9tico. <\/p>\n<p>A confian\u00e7a entre o maestro e os m\u00fasicos da Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro ficou bastante evidente; juntos, passaram de uma fase introdut\u00f3ria de disciplina rigorosa para uma fase de riscos de alta octanagem e os resultados foram, francamente, de tirar o f\u00f4lego. Essa \u00e9 a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o de Manasi. Maravilhoso, j\u00e1 que Matthias Manasi e as cordas da OSTNCS realmente extraem o drama e a emo\u00e7\u00e3o da obra, especialmente na se\u00e7\u00e3o central da m\u00fasica de amor de Francesca e Paolo. Manasi traz anos de experi\u00eancia internacional para o p\u00f3dio e \u00e9, acima de tudo, um contador de hist\u00f3rias. Cada motivo tem significado e dire\u00e7\u00e3o; grava todas as linhas mel\u00f3dicas para contar as muitas linhas narrativas de Tchaikovsky. O estilo animado de Matthias Manasi no p\u00f3dio e sua musicalidade estimulante s\u00e3o impressionantes. Certamente, &#8216;Francesca da Rimini&#8217; n\u00e3o pode ser melhor do que isso.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\"> Gabriel S. Dorgan<br \/>News Bras\u00edlia<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/716565886\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=emgwsGE5ly7-yRM9&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      June 03, 2024, 01:31 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/716565886\/matthias-manasi-e-r-ya-taner-com-a-orquestra-sinf-nica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/716565886\/matthias-manasi-e-r-ya-taner-com-a-orquestra-sinf-nica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/716565886\/matthias-manasi-e-r-ya-taner-com-a-orquestra-sinf-nica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":152681,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-152680","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-05T12:50:28+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-05T12:50:28+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#blogposting\",\"name\":\"Matthias Manasi e R\\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Matthias Manasi e R\\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/677479\\\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg\",\"caption\":\"Matthias Manasi e R\\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex\"},\"datePublished\":\"2024-06-05T08:50:28-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-05T08:50:28-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Matthias Manasi e R\\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/\",\"name\":\"Matthias Manasi e R\\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"R\\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/677479\\\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Matthias Manasi e R\\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-06-05T08:50:28-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-05T08:50:28-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine","description":"R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine","og:description":"R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg","article:published_time":"2024-06-05T12:50:28+00:00","article:modified_time":"2024-06-05T12:50:28+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#blogposting","name":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine","headline":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg","caption":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex"},"datePublished":"2024-06-05T08:50:28-04:00","dateModified":"2024-06-05T08:50:28-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#listItem","position":3,"name":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/","name":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex - Beauty Ring Magazine","description":"R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro. (Mateus Teodoro) O maestro Matthias Manasi e a pianista R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex. (Mateus Teodoro) Matthias Manasi no p\u00f3dio no Teatro Poupex. (Matheus Teodoro) R\u00fcya Taner e Matthias Manasi com a","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/677479\/conductor-mpianist-r-ya-taner-a.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#mainImage","caption":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/#mainImage"},"datePublished":"2024-06-05T08:50:28-04:00","dateModified":"2024-06-05T08:50:28-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"152680","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-06-05 12:50:28","updated":"2024-06-05 12:52:34"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tMatthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"Matthias Manasi e R\u00fcya Taner com a Orquestra Sinf\u00f4nica do Teatro Nacional Claudio Santoro no Teatro Poupex","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/matthias-manasi-e-ruya-taner-com-a-orquestra-sinfonica-do-teatro-nacional-claudio-santoro-no-teatro-poupex\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/152680"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=152680"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/152680\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/152681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=152680"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=152680"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=152680"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}