{"id":153218,"date":"2024-06-11T22:35:39","date_gmt":"2024-06-12T02:35:39","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/"},"modified":"2024-06-11T22:35:39","modified_gmt":"2024-06-12T02:35:39","slug":"chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/","title":{"rendered":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/685465\/tribeca-one.jpeg#1280x853\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg\" width=\"300\" height=\"199\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/685468\/tribeca-2.jpeg#1280x860\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685468\/tribeca-2.jpeg\" width=\"300\" height=\"201\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/685474\/new-malartic-logo.jpeg#1835x1287\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685474\/new-malartic-logo.jpeg\" width=\"300\" height=\"210\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/div>\n<\/div>\n<p>NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.malartic-lagraviere.com\/en\/\" data-wpel-link=\"external\">Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re<\/a> has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of the 2024 <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/tribecafilm.com\/festival\" data-wpel-link=\"external\">Tribeca Film Festival<\/a>.  To show their support for this year\u2019s big event, \u201c<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/tribecafilm.com\/denirocon?gad_source=1&amp;gclid=CjwKCAjw65-zBhBkEiwAjrqRMIUrNJV4jsV4LUivc4LgIJ1xBmvJH5e7c_mDuRXwmojmwqnnCKFkChoCz58QAvD_BwE&amp;gclsrc=aw.ds\" data-wpel-link=\"external\">De Niro Con<\/a>,\u201d Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re invited attendees at the Gala this past week to share their finest wines- Malartic White 2019 and Malartic Red 2016. \u201cDe Niro Con\u201d will take place from June 14th to the 16th in honor of Robert De Niro\u2019s 80th birthday, celebrating him alongside the amazing actors and directors he has worked with throughout his successful career, including Martin Scorsese and Quentin Tarantino. <\/p>\n<p>The Tribeca Film Festival, co-founded by De Niro, is an annual event held in New York City, which was initiated to re-inspire lower Manhattan after the 9\/11 World Trade Center attacks. It celebrates several narratives in various forms, such as films, television, music, art, and immersive programming.<\/p>\n<p>This is not Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re\u2019s first appearance on the red carpet.  In addition to being a sponsor and being featured at the prestigious American Cinematheque Awards since 2019, Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has also been the wine sponsor for the 2023 Santa Barbara International Film Festival, promoting Kenneth Brannagh\u2019s Hercule Poirot thriller, A Haunting in Venice. The wine has also made on-screen appearances in Death on the Nile, Robert Kamen\u2019s Taken II, and the Netflix series, Emily in Paris. <\/p>\n<p>According to the Bonnie family, who have owned the prestigious Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re for over 25 years, there is a powerful relationship between wine and cinema.   Expanding upon their many contributions and support, Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re will be served during several additional  events at the festival, including Chateau Gazin-Rocquencourt 2018 Red.  <\/p>\n<p>###<\/p>\n<p>About Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re<\/p>\n<p>The Bonnie Family\u2019s wine journey began a little over two decades ago when the Belgian couple, Alfred and Mich\u00e8le Bonnie, were seduced by Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re, Grand Cru Class\u00e9 de Graves in L\u00e9ognan, near Bordeaux. Since then, their children V\u00e9ronique and Jean-Jacques have led Malartic Estates with passion and determination which were completed in 2005 with the addition of Ch\u00e2teau Gazin Rocquencourt (Pessac-L\u00e9ognan, Bordeaux) and Bodega DiamAndes (Mendoza, Argentina). <\/p>\n<p>For more than 25 years, the Bonnie Family Estates have produced exceptional wines, respecting the place and its ecosystem. With a sustainable approach, they are looking for the unique expression of each terroir, a perfect balance and a gourmet complexity, that make them the perfect allies of gastronomy. They appear on the menus of all the best restaurants around the world.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Meghan McDonagh<br \/>IT Public Relations<br \/>+1 212-941-5595<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/719161006\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=9IRXGmJ3ZLL-SsAI&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      June 11, 2024, 20:41 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/719161006\/ch-teau-malartic-lagravi-re-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niro-s-80th-birthday\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/719161006\/ch-teau-malartic-lagravi-re-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niro-s-80th-birthday\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/719161006\/ch-teau-malartic-lagravi-re-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niro-s-80th-birthday<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/EINPresswire.com\/ &#8212; Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":153219,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[563],"tags":[],"class_list":["post-153218","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-movies"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-12T02:35:39+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-12T02:35:39+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#blogposting\",\"name\":\"CH\\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"CH\\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\\u2019S 80TH BIRTHDAY\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/685465\\\/tribeca-one.jpeg\",\"caption\":\"CH\\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\\u2019S 80TH BIRTHDAY\"},\"datePublished\":\"2024-06-11T22:35:39-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-11T22:35:39-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Movies and TV\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movies and TV\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"CH\\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\\u2019S 80TH BIRTHDAY\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/\",\"name\":\"CH\\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Ch\\u00e2teau Malartic-Lagravi\\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\\u00e2teau Malartic-Lagravi\\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- Ch\\u00e2teau Malartic-Lagravi\\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/685465\\\/tribeca-one.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#mainImage\",\"caption\":\"CH\\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\\u2019S 80TH BIRTHDAY\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-06-11T22:35:39-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-11T22:35:39-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine","description":"Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine","og:description":"Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg","article:published_time":"2024-06-12T02:35:39+00:00","article:modified_time":"2024-06-12T02:35:39+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#blogposting","name":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine","headline":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg","caption":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY"},"datePublished":"2024-06-11T22:35:39-04:00","dateModified":"2024-06-11T22:35:39-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#webpage"},"articleSection":"Movies and TV"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem","position":2,"name":"Movies and TV","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#listItem","position":3,"name":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/","name":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY - Beauty Ring Magazine","description":"Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 and Malartic Red 2016 Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re Malartic White 2019 NEW YORK, NEW YORK, UNITED STATES, June 11, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- Ch\u00e2teau Malartic-Lagravi\u00e8re has always supported cinema in every way. This year, they continued their dedication to the entertainment industry by announcing that they are the official supporting wine partner of","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/685465\/tribeca-one.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#mainImage","caption":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/#mainImage"},"datePublished":"2024-06-11T22:35:39-04:00","dateModified":"2024-06-11T22:35:39-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"153218","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-06-12 02:35:44","updated":"2024-06-12 02:49:57"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/\" title=\"Movies and TV\">Movies and TV<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tCH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Movies and TV","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/"},{"label":"CH\u00c2TEAU MALARTIC-LAGRAVI\u00c8RE JOINS 2024 TRIBECA FILM FESTIVAL IN CELEBRATION OF ROBERT DE NIRO\u2019S 80TH BIRTHDAY","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/chateau-malartic-lagraviere-joins-2024-tribeca-film-festival-in-celebration-of-robert-de-niros-80th-birthday\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/153218"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=153218"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/153218\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/153219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=153218"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=153218"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=153218"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}