{"id":153981,"date":"2024-06-21T14:23:27","date_gmt":"2024-06-21T18:23:27","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/"},"modified":"2024-06-21T14:23:27","modified_gmt":"2024-06-21T18:23:27","slug":"upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/","title":{"rendered":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/692010\/yury-image.jpeg#2123x2805\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg\" width=\"227\" height=\"300\" alt=\"From Auschwitz to the Gaza War\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>From Auschwitz to the Gaza War<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Works on display from June 29th to October 20th, 2024.<\/i><\/p>\n<p>BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; The <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/carlkruse.net\" data-wpel-link=\"external\">Carl Kruse Arts blog<\/a> invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the  H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.<\/p>\n<p>The Berlin-based artist was born in Moscow in 1986. He came to Germany in the late 1990s as a Jewish refugee. From 2004 to 2008, he studied painting at the D\u00fcsseldorf Art Academy and then philosophy and literature at the University of Potsdam. The up-and-coming young artist has recently exhibited in well-known institutions, including the Museum Kunstpalast D\u00fcsseldorf, the Felix-Nussbaum-Haus in Osnabr\u00fcck, the Kunstmuseum Walter, the Kunstmuseum Bochum and the Hamburger Kunsthalle.<\/p>\n<p>Influenced by his experiences as a Jew in Germany, Kharchenko takes up themes in his current paintings that deal with the war in Israel and Gaza, the Ukraine war, the problematic culture of remembrance in Germany, anti-Semitism and the relativization of the Holocaust. For example, he presents an Auschwitz gate with an Israeli and Palestinian flag hanging above it, and a ptyrodactyl flying out of it. What German responsibility does the Holocaust have for the current Middle East situation? Or the founding father of Zionism, Theodor Herzl, the T-Rex from the blockbuster \u201cJurassic Park\u201d by filmmaker Steven Spielberg under an entrance gate whose shape is reminiscent of that of Auschwitz. The lettering, however, reads \u201cWelcome to the Jewish Museum.\u201d He depicts Beavis and Butt-Head, who embody woke culture from the US cartoon series, in front of the Auschwitz Gate. One of the images shows Jean Amery and an inscription on the Auschwitz Gate reads \u201cFrom the River to the Sea\u201d. Is it a call for a new genocide of the Jews and the annihilation of Israel? It is images like these that Kharchenko uses to demand more ethics from a society that is facing the decline of historical knowledge. In his works he focuses on the present, which contains a past that can never be overcome, and references to reactionary identity politics and post-colonial anti-Semitism meet totalitarianism and the utopia of consumer society. The synagogue paneling by Elieser Sussmann on display in Schw\u00e4bisch Hall is one of the most important Judaica in Europe. This alone is one reason why the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum regularly makes reference to Jewish topics.<\/p>\n<p>Among other things, Yury Kharchenko also makes reference to the museum\u2019s collection, such as the synagogue paneling, the Nazi era and the Holocaust, and vice versa, to the questioning of what terror is today and how or whether one can still live as a Jew in Germany today.<\/p>\n<p>What do the German Holocaust, Hamas and Russian terror have in common and how does an artist experience the current world situation in his pictures?<br \/>&#13;\n<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Carl Kruse<br \/>Carlkruse.com<br \/>+49 15175190292<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/721556086\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/Carl_Kruse\" data-wpel-link=\"external\">X<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/carlkruse\" data-wpel-link=\"external\">LinkedIn<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/carl.kruse\/\" data-wpel-link=\"external\">Instagram<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=0q1RzcyMcfCxxztc&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      June 20, 2024, 17:33 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/721556086\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-h-llisch-fr-nkisches-museum-in-scw-bisch-hall-germany\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><script async src=\"\/\/www.instagram.com\/embed.js\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/721556086\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-h-llisch-fr-nkisches-museum-in-scw-bisch-hall-germany\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/721556086\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-h-llisch-fr-nkisches-museum-in-scw-bisch-hall-germany<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/EINPresswire.com\/ &#8212; The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024. The [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":153982,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-153981","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.The Berlin-based\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.The Berlin-based\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-21T18:23:27+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-21T18:23:27+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.The Berlin-based\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#blogposting\",\"name\":\"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\\u00e4llisch-Fr\\u00e4nkisches Museum in Scw\\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\\u00e4llisch-Fr\\u00e4nkisches Museum in Scw\\u00e4bisch Hall, Germany\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/692010\\\/yury-image.jpeg\",\"caption\":\"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\\u00e4llisch-Fr\\u00e4nkisches Museum in Scw\\u00e4bisch Hall, Germany\"},\"datePublished\":\"2024-06-21T14:23:27-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-21T14:23:27-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\\u00e4llisch-Fr\\u00e4nkisches Museum in Scw\\u00e4bisch Hall, Germany\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/\",\"name\":\"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\\u00e4llisch-Fr\\u00e4nkisches Museum in Scw\\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\\u00e4llisch-Fr\\u00e4nkisches Museum in Scw\\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.The Berlin-based\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/692010\\\/yury-image.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\\u00e4llisch-Fr\\u00e4nkisches Museum in Scw\\u00e4bisch Hall, Germany\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-06-21T14:23:27-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-21T14:23:27-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine","description":"From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.The Berlin-based","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine","og:description":"From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.The Berlin-based","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg","article:published_time":"2024-06-21T18:23:27+00:00","article:modified_time":"2024-06-21T18:23:27+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.The Berlin-based","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#blogposting","name":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine","headline":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg","caption":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany"},"datePublished":"2024-06-21T14:23:27-04:00","dateModified":"2024-06-21T14:23:27-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#listItem","position":3,"name":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/","name":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany - Beauty Ring Magazine","description":"From Auschwitz to the Gaza War Works on display from June 29th to October 20th, 2024. BERLIN, GERMANY, June 20, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- The Carl Kruse Arts blog invites all to a showing of work by artist Yury Kharchenko at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany from June 29th to October 20th, 2024.The Berlin-based","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/692010\/yury-image.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#mainImage","caption":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/#mainImage"},"datePublished":"2024-06-21T14:23:27-04:00","dateModified":"2024-06-21T14:23:27-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"153981","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-06-21 18:23:28","updated":"2024-06-21 18:37:28"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tUpcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"Upcoming Yury Kharchenko Exhibition at the H\u00e4llisch-Fr\u00e4nkisches Museum in Scw\u00e4bisch Hall, Germany","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/upcoming-yury-kharchenko-exhibition-at-the-hallisch-frankisches-museum-in-scwabisch-hall-germany\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/153981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=153981"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/153981\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/153982"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=153981"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=153981"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=153981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}