{"id":154383,"date":"2024-06-26T09:45:37","date_gmt":"2024-06-26T13:45:37","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/"},"modified":"2024-06-26T09:45:37","modified_gmt":"2024-06-26T13:45:37","slug":"the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/","title":{"rendered":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg#1280x853\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg\" width=\"300\" height=\"199\" alt=\"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition.\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/695429\/1-the-color-of-the-room-featur.jpeg#1290x1028\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695429\/1-the-color-of-the-room-featur.jpeg\" width=\"300\" height=\"239\" alt=\"&quot;The Color of the Room&quot; features  autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast and addresses autism with empathy and nuance\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>&#8220;The Color of the Room&#8221; features  autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/695430\/actress-martha-claudia-moreno-a.jpeg#1290x928\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695430\/actress-martha-claudia-moreno-a.jpeg\" width=\"300\" height=\"215\" alt=\"&quot;The Color of the Room,&quot; starring Martha Claudia Moreno, Sundance's Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>&#8220;The Color of the Room,&#8221; starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance&#8217;s Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a short film written and directed by Iv\u00e1n L\u00f6wenberg has received an Ariel nomination, with his previous work &#8220;Encounter&#8221;<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/400077\/iv-n-l-wenberg-director-during.jpeg#1036x1216\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/400077\/iv-n-l-wenberg-director-during.jpeg\" width=\"255\" height=\"300\" alt=\"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg director during the premiere night of \u201cI don\u2019t want to be dust\u201d his latest featured film\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Iv\u00e1n L\u00f6wenberg director during the premiere night of \u201cI Don\u2019t Want To Be Dust\u201d his latest featured film<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/695433\/he-is-the-first-mexican-selecte.jpeg#1238x1600\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695433\/he-is-the-first-mexican-selecte.jpeg\" width=\"232\" height=\"300\" alt=\"He is the first Mexican selected for the Global Media Makers L.A. Residency, supporting his upcoming feature film.\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>He is the first Mexican selected for the Global Media Makers L.A. Residency, supporting his upcoming feature film. Photo by Dominic Jones.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>His Autism-Related Short Film &#8220;The Color of the Room&#8221; Lands Nomination for Best Fiction Short Film at the Ariel Awards<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>I am deeply honored and grateful for this nomination for the Ariel Award. This recognition is a reflection of the hard work and passion of the entire team that made this film possible.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Iv\u00e1n L\u00f6wenberg FILM DIRECTOR<\/p>\n<\/div>\n<p>HOLLYWOOD  , CA , UNITED STATES , June 26, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.aol.com\/entertainment\/mexico-ivan-lowenberg-no-quiero-172433558.html?guccounter=1&amp;guce_referrer=aHR0cHM6Ly93d3cuZ29vZ2xlLmNvbS8&amp;guce_referrer_sig=AQAAAAwz-k8yKa3RlG96sWbdVCh6UagJvH5AmuAZI1F8ZUj1GyV4IrzbyEyQFk57Ve8GU8KE72vkfC07o0F7SnZup3Z2UnALC3nKXRR9r-FgfY9tXTSgPxGtPplxvDj4KTaIr-nBoVTSqWQrZe4QYV0m3G5eKlpsCfSJJPgfs2rCUdBM\" data-wpel-link=\"external\">Iv\u00e1n L\u00f6wenberg, one of the most prominent directors of his generation from<\/a> Mexico, continues to make waves on the international stage with his latest short film &#8220;The Color of the Room.&#8221; The film, starring Martha Claudia Moreno, Sundance&#8217;s Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez, and autistic actor Alejandro Reyes, has been nominated for Best Fiction Short Film at the Ariel Awards, the Mexican Academy Awards. This is L\u00f6wenberg&#8217;s second Ariel nomination, following the recognition of his earlier short film &#8220;Encounter.&#8221;<\/p>\n<p>L\u00f6wenberg&#8217;s influence extends beyond Mexico&#8217;s borders. Recently, he became a fellow of Film Independent, the largest organization in the USA that supports independent films both domestically and internationally. Additionally, L\u00f6wenberg made history as the first Mexican filmmaker selected for the Global Media Makers L.A. Residency. This prestigious program will support his next feature film project, offering invaluable resources and networking opportunities to help bring his vision to life.<\/p>\n<p>Film Independent, known for its dedication to supporting independent filmmakers for over 40 years, is the organization behind the renowned Film Independent Spirit Awards and provides a platform for diverse voices in the film industry. L\u00f6wenberg&#8217;s selection as a fellow and resident underscores his growing impact and recognition in the global film community.<\/p>\n<p>&#8220;The Color of the Room&#8221; explores the experiences of individuals with autism through a nuanced and empathetic perspective. The film\u2019s cast delivers compelling performances that resonate with both audiences and critics. <\/p>\n<p>Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is an acclaimed filmmaker renowned for his powerful storytelling and dedication to social issues. His works have garnered critical acclaim and multiple awards and nominations, including Cairo International Film Featival (2022), Morelia Film Fest (2019) and Riga International Film Festival (2023). L\u00f6wenberg&#8217;s growing influence is highlighted by his Film Independent fellowship and multiple Ariel nominations.<\/p>\n<p>The Ariel Awards, presented by the Mexican Academy of Cinematic Arts and Sciences, are the highest honor in the Mexican film industry, recognizing excellence in filming achievements.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">TheWoodPr<br \/>Image PR<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/677537742\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/aivanlow?lang=en\" data-wpel-link=\"external\">X<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/iv%C3%A1n-l%C3%B6wenberg-789b7938?utm_source=share&amp;utm_campaign=share_via&amp;utm_content=profile&amp;utm_medium=ios_app\" data-wpel-link=\"external\">LinkedIn<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/aivanlow\/\" data-wpel-link=\"external\">Instagram<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.tiktok.com\/@ivanlowenberg\/\" data-wpel-link=\"external\">TikTok<\/a><\/p>\n<p class=\"pr_video_title\">The Color of the Room-teaser<\/p>\n<p class=\"pr_video\" style=\"margin: 20px 0 10px 0;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/930806839?app_id=122963\" width=\"600\" height=\"338\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; fullscreen; picture-in-picture; clipboard-write\" title=\"El color de la habitaci\u00f3n - teaser\"><\/iframe><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=gEQVAIHGEzz7AcSn&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      June 26, 2024, 07:34 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/677537742\/the-mexican-rising-star-film-director-iv-n-l-wenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><script async src=\"\/\/www.instagram.com\/embed.js\"><\/script><script async src=\"\/\/www.tiktok.com\/embed.js\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/677537742\/the-mexican-rising-star-film-director-iv-n-l-wenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/677537742\/the-mexican-rising-star-film-director-iv-n-l-wenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. &#8220;The Color of the Room&#8221; features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance &#8220;The Color of the Room,&#8221; starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance&#8217;s Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":154384,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[563],"tags":[],"class_list":["post-154383","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-movies"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. &quot;The Color of the Room&quot; features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance &quot;The Color of the Room,&quot; starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance&#039;s Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. &quot;The Color of the Room&quot; features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance &quot;The Color of the Room,&quot; starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance&#039;s Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-26T13:45:37+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-26T13:45:37+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. &quot;The Color of the Room&quot; features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance &quot;The Color of the Room,&quot; starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance&#039;s Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#blogposting\",\"name\":\"The Mexican Rising Star Film Director Iv\\u00e1n L\\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"The Mexican Rising Star Film Director Iv\\u00e1n L\\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/695426\\\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg\",\"caption\":\"The Mexican Rising Star Film Director Iv\\u00e1n L\\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination\"},\"datePublished\":\"2024-06-26T09:45:37-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-26T09:45:37-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Movies and TV\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movies and TV\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"The Mexican Rising Star Film Director Iv\\u00e1n L\\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/\",\"name\":\"The Mexican Rising Star Film Director Iv\\u00e1n L\\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Iv\\u00e1n L\\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. \\\"The Color of the Room\\\" features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance \\\"The Color of the Room,\\\" starring Martha Claudia Moreno Ariel\\u2019s winner and the Sundance's Best Actress winner Teresa S\\u00e1nchez. Marks the second time a\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/695426\\\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#mainImage\",\"caption\":\"The Mexican Rising Star Film Director Iv\\u00e1n L\\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-06-26T09:45:37-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-26T09:45:37-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine","description":"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. \"The Color of the Room\" features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance \"The Color of the Room,\" starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance's Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine","og:description":"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. &quot;The Color of the Room&quot; features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance &quot;The Color of the Room,&quot; starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance's Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg","article:published_time":"2024-06-26T13:45:37+00:00","article:modified_time":"2024-06-26T13:45:37+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. &quot;The Color of the Room&quot; features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance &quot;The Color of the Room,&quot; starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance's Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#blogposting","name":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine","headline":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg","caption":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination"},"datePublished":"2024-06-26T09:45:37-04:00","dateModified":"2024-06-26T09:45:37-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#webpage"},"articleSection":"Movies and TV"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem","position":2,"name":"Movies and TV","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#listItem","position":3,"name":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/","name":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination - Beauty Ring Magazine","description":"Iv\u00e1n L\u00f6wenberg is a prominent Mexican director gaining international recognition. \"The Color of the Room\" features autistic actor Alejandro Reyes, and a notable cast. It addresses autism with empathy and nuance \"The Color of the Room,\" starring Martha Claudia Moreno Ariel\u2019s winner and the Sundance's Best Actress winner Teresa S\u00e1nchez. Marks the second time a","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695426\/iv-n-l-wenberg-mexican-director.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#mainImage","caption":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/#mainImage"},"datePublished":"2024-06-26T09:45:37-04:00","dateModified":"2024-06-26T09:45:37-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"154383","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-06-26 13:45:39","updated":"2024-06-26 13:54:44"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/\" title=\"Movies and TV\">Movies and TV<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tThe Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Movies and TV","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/"},{"label":"The Mexican Rising Star Film Director Iv\u00e1n L\u00f6wenberg Garners International Acclaim with a recent Ariel Nomination","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/the-mexican-rising-star-film-director-ivan-lowenberg-garners-international-acclaim-with-a-recent-ariel-nomination\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154383"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=154383"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154383\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/154384"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=154383"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=154383"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=154383"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}