{"id":154359,"date":"2024-06-26T03:22:18","date_gmt":"2024-06-26T07:22:18","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/"},"modified":"2024-06-26T03:22:18","modified_gmt":"2024-06-26T07:22:18","slug":"zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/","title":{"rendered":"&#8216;\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych&#8217; &#8211; Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg#575x964\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg\" width=\"178\" height=\"300\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p> Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers&#8217; Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja. \u017bWU przypomina o spo\u0142eczno\u015bciach sprzed II wojny \u015bwiatowej, straconych \u017cyciach, ocala\u0142ych i znaczeniu pami\u0119ci, aby zapobiec powt\u00f3rzeniu si\u0119 historii.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Adena Bernstein Astrowsky<\/p>\n<\/div>\n<p>SCOTTSDALE, AZ, UNITED STATES, June 26, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.amazon.com\/Living-Among-Dead-Grandmothers-Holocaust\/dp\/B0947FNC8H\/ref=sr_1_1?crid=UJPV7ST9EQMN&amp;dib=eyJ2IjoiMSJ9.p1uvsCgJ5wnVSA6KBuSMl2UtX-96hJ5LxtAuPF8tBCokFaL1CyOwfZiowpaIeywqcsQGEeBj7XOcIXF-mLiRBP441gewBoWQCxEYWBXUe-W9c73jG9vVZSEFHqIDkq7wgb0lorzsfooiNF8qroIxTMzrerKuuoY5uC9pEQerhqANpcLs2m3rh9Fg1N7DblYt7aQXG5zVfUDzZrFI28maNKqO0nCzm_nFPpjlKnjSVPs.7ygXJ-VsbQZkFVoNLJyHnhjEvr2AxFrfRLqyNUTS2no&amp;dib_tag=se&amp;keywords=living+among+the+dead&amp;qid=1719288706&amp;sprefix=living+am%2Caps%2C164&amp;sr=8-1\" data-wpel-link=\"external\">\u201e\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u201d<\/a> &#8211; Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky \u2013 \u015awiate\u0142ko Nadziei Na Dzisiejsze Czasy<\/p>\n<p>Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie<\/p>\n<p>Adena Bernstein Astrowsky nigdy nie przypuszcza\u0142a, \u017ce ksi\u0105\u017cka, opisuj\u0105ca przetrwanie jej babci Mania Lichtenstein podczas Holokaustu, stanie si\u0119 tak aktualna, nie s\u0105dzi\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce pozwoli ona dyskutowa\u0107 o przetrwaniu i nadal odrabia\u0107 lekcje p\u0142yn\u0105ce z historii Holokaustu. Amsterdam Publishers wyda\u0142o \u201e\u017bycie w\u015br\u00f3d umar\u0142ych: Historia przetrwania mojej babci podczas Holokaustu pe\u0142na mi\u0142o\u015bci i si\u0142y\u201d 3 marca 2020 roku. Ksi\u0105\u017cka zosta\u0142a przet\u0142umaczone na j\u0119zyk polski, hiszpa\u0144ski, a wkr\u00f3tce r\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie mo\u017cna przeczyta\u0107 j\u0105 po rosyjsku. Jest dost\u0119pna u sprzedawc\u00f3w internetowych, w tym na platformie Amazon i Audible.<\/p>\n<p>Historyczne wspomnienia, takie jak \u201e\u017bycie w\u015br\u00f3d umar\u0142ych\u201d oraz inne utwory literackie dotycz\u0105ce Holokaustu, kt\u00f3re opowiadaj\u0105 historie o wytrwa\u0142o\u015bci, odwadze i m\u0119stwie w obliczu skrajnych trudno\u015bci, ukazuj\u0105 ogromne wyzwania, przed kt\u00f3rymi stoj\u0105 dzisiaj ludzie podczas konfliktu izraelsko-palesty\u0144skiego. Ponowne zbadanie tych historycznych relacji pog\u0142\u0119bia nasze zrozumienie g\u0142\u0119bokich konsekwencji konfliktu i jego wp\u0142yw na ludzi. <br \/>\u201eOsiemdziesi\u0105t lat po wyzwoleniu nadal jeste\u015bmy \u015bwiadkami akt\u00f3w okrucie\u0144stwa wynikaj\u0105cych z nienawi\u015bci i dyskryminacji\u201d &#8211; powiedzia\u0142a Adena. \u201e\u017bycie w\u015br\u00f3d umar\u0142ych\u201d przypomina nam o pi\u0119knych spo\u0142eczno\u015bciach, kt\u00f3re istnia\u0142y przed II wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105, o \u017cyciu straconym i tych, kt\u00f3rzy przetrwali oraz o znaczeniu pami\u0119ci, aby historia si\u0119 nie powt\u00f3rzy\u0142a.&#8221;<\/p>\n<p>\u201e\u017bycie w\u015br\u00f3d umar\u0142ych\u201d przedstawia niewyobra\u017caln\u0105 podr\u00f3\u017c m\u0142odej kobiety przez okres wzrostu re\u017cimu nazistowskiego, drug\u0105 wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105 i jej nast\u0119pstwa. Adena opowiada dramatyczn\u0105 histori\u0119 przetrwania swojej babci, Mani Lichtenstein, zr\u0119cznie wplataj\u0105c pi\u0119kne fragmenty jej poezji i osobiste refleksje. Obecnie ksi\u0105\u017cka Adena jest dobrze przyj\u0119ta. Znalaz\u0142a si\u0119 na li\u015bcie bestseller\u00f3w Amazon w kategorii Historia Holokaustu \u017bydowskiego, Historia \u017bydowska, Biografie Historyczne oraz Ksi\u0105\u017cki dla Szk\u00f3\u0142 \u015arednich. Ponadto ksi\u0105\u017cka zdoby\u0142a liczne nagrody, w tym 2022 IAN Book of the Year Outstanding Non-Fiction Winner, 2020 Readers&#8217; Favorite Gold Medal Winner w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwsze miejsce w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 w kategorii Biografia\/Autobiografia\/Wspomnienia.<\/p>\n<p>Przewodnik dla nauczycieli, kt\u00f3rych uczniowie przeczytali ksi\u0105\u017ck\u0119 Adena, zosta\u0142 opublikowany w 2022 roku, aby wspiera\u0107 osoby ucz\u0105ce o Holokau\u015bcie. Zawiera przemy\u015blane pytania, kt\u00f3re pomagaj\u0105 uczniom powi\u0105za\u0107 ich osobiste \u017cycie z r\u00f3\u017cnymi tematami poruszanymi w ksi\u0105\u017cce, takimi jak stawianie oporu, przeciwstawianie si\u0119 z\u0142u. To narz\u0119dzie edukacyjne jest cennym dodatkiem do kurs\u00f3w o Holokau\u015bcie i mo\u017ce by\u0107 u\u017cywane rozdzia\u0142 po rozdziale, aby u\u0142atwi\u0107 uczniom zrozumienie toku narracji. <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/getbook.at\/EdGuideLAD\" data-wpel-link=\"external\">Link do zam\u00f3wienia<\/a>: getbook.at\/EdGuideLAD.<\/p>\n<p>Adena nadal oddaje ho\u0142d \u017cyciu swojej babci, dziel\u0105c si\u0119 histori\u0105 jej przetrwania oraz lekcjami p\u0142yn\u0105cymi z Holokaustu. Oferuje osobiste lub wirtualne wyk\u0142ady dla uczni\u00f3w, organizacji, zgromadze\u0144 lub klub\u00f3w na temat swojej ksi\u0105\u017cki. Ponadto uatrakcyjnia spotkania pokazem zdj\u0119\u0107 i spostrze\u017ceniami z wizyty w rodzinnym mie\u015bcie swojej babci w zachodniej Ukrainie w 2021 roku. Niedawno Adena otrzyma\u0142a zaszczytne zaproszenie od Ambasady i Ministerstwa Spraw Zagranicznych Polski jako przedstawicielka ameryka\u0144skich instytucji i spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskich na wizyt\u0119 studyjn\u0105 w dniach 22-30 czerwca 2024 roku. Adena nie pobiera honorarium za swoje wyk\u0142ady.<\/p>\n<p><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.adenaastrowsky.com\/\" data-wpel-link=\"external\">O Adena Bernstein Astrowsky<\/a><\/p>\n<p>Adena Bernstein Astrowsky pracuje jako prawniczka rz\u0105dowa od ponad dwudziestu lat. Jest facylitatork\u0105 w programie \u201eWhat You Do Matters, Lessons from the Holocaust\u201d w Muzeum Holokaustu w Stanach Zjednoczonych oraz cz\u0142onkini\u0105 Rady Dyrektor\u00f3w Arizona Jewish Historical Society. Ponadto jest za\u0142o\u017cycielk\u0105 3GAZ, grupy trzeciego pokolenia potomk\u00f3w ocala\u0142ych z Holokaustu w Arizonie. Adena pisze artyku\u0142y dla MASK (Mothers Awareness on School-age Kids) Magazine. Zosta\u0142a wyr\u00f3\u017cniona nagrod\u0105 Amazing Woman od Phoenix Suns i National Bank of Arizona za swoj\u0105 prac\u0119 zawodow\u0105 i filantropijn\u0105. Jednak jej najwa\u017cniejsz\u0105 rol\u0105 jest bycie matk\u0105 tr\u00f3jki wspania\u0142ych m\u0142odych ludzi.<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Paula Page<br \/>Paula Page PR<br \/>+1 650-279-3881<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/722901155\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/p\/Adena-Bernstein-Astrowsky-100063565812843\/\" data-wpel-link=\"external\">Facebook<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/x.com\/adena_astrowsky?lang=en\" data-wpel-link=\"external\">X<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/adena-bernstein-58a77425\/\" data-wpel-link=\"external\">LinkedIn<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/adena_bernsteinastrowsky\/\" data-wpel-link=\"external\">Instagram<\/a><\/p>\n<p class=\"pr_video_title\"> Reakcje uczni\u00f3w na wys\u0142uchanie historii przetrwania mojej babci podczas Holokaustu<\/p>\n<p class=\"pr_video\" style=\"margin: 20px 0 10px 0;\">\n<div class=\"youtube-embed\" data-video_id=\"b3UazT97DBY\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"June 25, 2024\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/b3UazT97DBY?feature=oembed&#038;enablejsapi=1\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=IQuZJ65JsubzaJby&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      June 26, 2024, 06:24 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/722901155\/ycie-w-r-d-umar-ych-wa-na-opowie-o-holokau-cie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script async src=\"\/\/www.instagram.com\/embed.js\"><\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/722901155\/ycie-w-r-d-umar-ych-wa-na-opowie-o-holokau-cie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/722901155\/ycie-w-r-d-umar-ych-wa-na-opowie-o-holokau-cie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers&#8217; Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":154360,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-154359","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers&#039; Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja.\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers&#039; Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-26T07:22:18+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-26T07:22:18+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers&#039; Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja.\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#blogposting\",\"name\":\"\\u2018\\u017bycie W\\u015br\\u00f3d Umar\\u0142ych\\u2019 \\u2013 Wa\\u017cna Opowie\\u015b\\u0107 O Holokau\\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"&#8216;\\u017bycie W\\u015br\\u00f3d Umar\\u0142ych&#8217; &#8211; Wa\\u017cna Opowie\\u015b\\u0107 O Holokau\\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/695442\\\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg\",\"caption\":\"&#8216;\\u017bycie W\\u015br\\u00f3d Umar\\u0142ych&#8217; &#8211; Wa\\u017cna Opowie\\u015b\\u0107 O Holokau\\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky\"},\"datePublished\":\"2024-06-26T03:22:18-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-26T03:22:18-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"'\\u017bycie W\\u015br\\u00f3d Umar\\u0142ych' - Wa\\u017cna Opowie\\u015b\\u0107 O Holokau\\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/\",\"name\":\"\\u2018\\u017bycie W\\u015br\\u00f3d Umar\\u0142ych\\u2019 \\u2013 Wa\\u017cna Opowie\\u015b\\u0107 O Holokau\\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\\u0142otego Medalu Readers' Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\\u0105\\u017cka Podkre\\u015bla Znaczenie Wsp\\u00f3lnoty, Odporno\\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/695442\\\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#mainImage\",\"caption\":\"&#8216;\\u017bycie W\\u015br\\u00f3d Umar\\u0142ych&#8217; &#8211; Wa\\u017cna Opowie\\u015b\\u0107 O Holokau\\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-06-26T03:22:18-04:00\",\"dateModified\":\"2024-06-26T03:22:18-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine","description":"Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers' Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja.","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine","og:description":"Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers' Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja.","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg","article:published_time":"2024-06-26T07:22:18+00:00","article:modified_time":"2024-06-26T07:22:18+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers' Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja.","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#blogposting","name":"\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine","headline":"&#8216;\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych&#8217; &#8211; Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg","caption":"&#8216;\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych&#8217; &#8211; Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky"},"datePublished":"2024-06-26T03:22:18-04:00","dateModified":"2024-06-26T03:22:18-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#listItem","position":3,"name":"'\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych' - Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/","name":"\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky - Beauty Ring Magazine","description":"Laureatka nagrody 2022 IAN Book of the Year w kategorii Outstanding Non-Fiction, Z\u0142otego Medalu Readers' Favorite 2020 w kategorii Biografia Non-Fiction oraz pierwszego miejsca w konkursie Royal Dragonfly Book Award 2020 Nagrodzona Ksi\u0105\u017cka Podkre\u015bla Znaczenie Wsp\u00f3lnoty, Odporno\u015bci I Ludzkiego Ducha, Zw\u0142aszcza W Obliczu Obecnego Konfliktu Na Bliskim Wschodzie 80 lat po wyzwoleniu nadal istnieje dyskryminacja.","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/695442\/laureatka-nagrody-2022-ian-boo.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#mainImage","caption":"&#8216;\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych&#8217; &#8211; Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/#mainImage"},"datePublished":"2024-06-26T03:22:18-04:00","dateModified":"2024-06-26T03:22:18-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"154359","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-06-26 07:22:20","updated":"2024-06-26 07:29:33"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t\u2018\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych\u2019 \u2013 Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"&#8216;\u017bycie W\u015br\u00f3d Umar\u0142ych&#8217; &#8211; Wa\u017cna Opowie\u015b\u0107 O Holokau\u015bcie, Oporze, Nadziei I Sile Ducha Autorstwa Adeny Bernstein Astrowsky","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/zycie-wsrod-umarlych-wazna-opowiesc-o-holokauscie-oporze-nadziei-i-sile-ducha-autorstwa-adeny-bernstein-astrowsky\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154359"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=154359"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154359\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/154360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=154359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=154359"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=154359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}