{"id":156488,"date":"2024-07-26T01:13:17","date_gmt":"2024-07-26T01:13:17","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/"},"modified":"2024-07-26T01:13:17","modified_gmt":"2024-07-26T01:13:17","slug":"starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/","title":{"rendered":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<h2>In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023<\/h2>\n<p align=\"left\">FRANKFURT, Deutschland, July  24, 2024  (GLOBE NEWSWIRE) &#8212; <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=LB3Bq9UwUzJFT7MvhwDSAkLrGhnuABP685-WvLV3sMFylG8SbUZp-gxPlU_1UZxI771X84J8uHc-tPIfvxmr0Q==\" data-wpel-link=\"external\">Preqin<\/a>, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht <strong><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=LB3Bq9UwUzJFT7MvhwDSAq4_BTkDNUo2z2Oe1-AW1Qicf7Zo9EBKYwCpWV-TOCb1Nn7Vtoi-AZ2d83JLzYZmOKdLjjtH5pSsXAYLFN87UTSen49XTHjAuQX3qAkMXJicKmlR16_zM4_NHHD8bp_WirSeFLJAmeQVeNBL26c0UQ7601uf8w3zC-6oCIl5v7iWFcro-gkaG1lKh9iZy4J7qcFt7-IMTTy-SLUw3gfBiMDo3AIDPy4NQ9ni6i2n1bR6DGe7VhHgVD52jIUHUevhdQ==\" data-wpel-link=\"external\">Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024<\/a><\/strong>. Der Bericht zeigt, dass die DACH-Region, bestehend aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz, mit verf\u00fcgbaren Dry Powder von mehr als 70 Milliarden Euro, das Wachstum von Privatkapital in Europa ma\u00dfgeblich vorantreiben k\u00f6nnte.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Der deutsche Mittelstand spielt weiterhin eine integrale Rolle f\u00fcr das Wachstum von Privatkapital<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">Unter den L\u00e4ndern der DACH-Region weist Deutschland, laut Daten von Preqin, mit knapp 150 Milliarden Euro die h\u00f6chste AUM auf, gefolgt von der Schweiz mit knapp 112 Milliarden Euro (Stand: September 2023)*. Der deutsche Mittelstand**, der \u00fcber 99 % der deutschen Unternehmen ausmacht und f\u00fcr seine Innovationskraft bekannt ist, stellt eine wichtige, aber weitgehend unerschlossene Zielgruppe f\u00fcr Privatkapital dar. Der Bericht hebt hervor, dass hier ein gro\u00dfes Potenzial f\u00fcr Privatkapital-Deals und Wachstum von AUM liegt.<\/p>\n<p align=\"left\">Traditionell haben Privatfondsmanager nur wenige Deals im Mittelstand durchgef\u00fchrt. Preqins Daten zeigen, dass die Buyout-Aktivit\u00e4t im Mittelstand von 2018 bis Juni 2024 nicht zugenommen hat. Im Jahr 2018 wurden 89 Deals verzeichnet, im Jahr 2021 waren es 63 und im Jahr 2023 44. Es k\u00f6nnte sich jedoch eine allm\u00e4hliche \u00d6ffnung f\u00fcr ausl\u00e4ndische Beteiligungen abzeichnen: Im Dezember 2023 \u00fcbernahm die in Florida ans\u00e4ssige Carrier Global Corporation die Viessmann Climate Solutions (Wert 12 Milliarden Euro).<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Schweiz f\u00fchrend bei privatem Fundraising in der DACH-Region<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">Acht der zehn gr\u00f6\u00dften DACH-Privatfonds, die von 2018 bis Juni 2024 geschlossen wurden, wurden in der Schweiz aufgelegt. Der gr\u00f6\u00dfte Fonds, der Direct Infrastructure III von Partner Group mit Sitz in der Schweiz, schloss im Jahr 2022 mit \u00fcber 5 Milliarden Euro. Die zwei verbleibenden gr\u00f6\u00dften Fonds wurden au\u00dferhalb der Schweiz geschlossen und waren in Deutschland angesiedelt. Der gr\u00f6\u00dfte dieser beiden Fonds war der Diversified Private Debt Fund I von Allianz Global Investor mit einem Volumen von \u00fcber 3 Milliarden Euro bei der Schlie\u00dfung im Jahr 2023.<\/p>\n<p align=\"left\"><strong>David Dawkins, Hauptautor des Berichts, dazu: <\/strong><em>\u201eIn Deutschland bleibt die Frage unbeantwortet, wie Fondsmanager in den kommenden Jahren durch das unbekannte Labyrinth zwischen ihnen und dem Mittelstand navigieren. Allerdings \u00e4ndert sich die Einstellung zu einer Zeit, in der eine neue Generation von Eigent\u00fcmern die F\u00fchrung zu \u00fcbernehmen beginnt. Dies k\u00f6nnte eine positive Entwicklung f\u00fcr Privatkapital signalisieren, w\u00e4hrend wir uns einem neuen Zyklus und einer neuen \u00c4ra des Wachstums n\u00e4hern.\u201c<\/em><\/p>\n<p align=\"left\"><strong>Weitere wichtige Ergebnisse umfassen:<\/strong><\/p>\n<ul type=\"disc\">\n<li style=\"margin-bottom:9pt; text-align:left;\">\n<strong>Private Equity Fundraising in der DACH-Region: <\/strong>Preqin\u2019s Daten zeigen, dass die Anzahl der in der DACH-Region geschlossenen Private-Equity-Fonds von 51 im Jahr 2022 auf 46 im Jahr 2023 gesunken ist. Auch das insgesamt beschaffte Kapital ging von \u00fcber 22 Milliarden Euro auf knapp 13 Milliarden Euro zur\u00fcck.<\/li>\n<li style=\"margin-bottom:9pt; text-align:left;\">\n<strong>Wachsende Bedeutung von Family Offices in der DACH-Region: <\/strong>Zwischen 2019 und Juni 2024 stieg die Anzahl der Family Offices von 115 auf 471. Dieses Wachstum k\u00f6nnte zu einem weiteren Einsatz von Privatkapital in der Region f\u00fchren, indem das Privatverm\u00f6gen gleichgesinnter Unternehmer genutzt wird.<\/li>\n<li style=\"margin-top:5pt; margin-bottom:5pt; text-align:left;\">\n<strong>Aktive Privatkapitalinvestoren in der DACH-Region:<\/strong> Die Anzahl der Privatkapitalinvestoren ist von 2019 bis Juni 2024 in allen Kategorien gestiegen. Family Offices repr\u00e4sentieren die gr\u00f6\u00dfte Investorengruppe, gefolgt von privaten Pensionsfonds, mit einem Anstieg von 155 im Jahr 2019 auf 166 im Juni 2024.<\/li>\n<\/ul>\n<p align=\"left\"><strong><em>Hinweis an die Redaktion:<\/em><\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">*Preqin verwendet bei seiner AUM-Analyse eine sechsmonatige Verz\u00f6gerung, um sicherzustellen, dass die Datens\u00e4tze f\u00fcr die Berechnung der Werte m\u00f6glichst vollst\u00e4ndig sind.<\/p>\n<p align=\"left\">**Die Bundesregierung definiert den Mittelstand als Unternehmen mit bis zu 499 Mitarbeitern und einem Jahresumsatz von weniger als 50 Millionen Euro.<\/p>\n<p align=\"left\">F\u00fcr weitere Informationen oder ein Gespr\u00e4ch mit Oliver Keyser, dem Autor des Berichts, wenden Sie sich bitte an: <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=QbbHzFlx9o4AMbfrtqlsmlgGQMpL4q-5xsLd6tL45iqWM4zNuI4ySoH--RQLq2J8T7A9RVUcFk8BEbRQa0Cthq1cKA9Xr7FtfFuopwwj1xhSU-Nj7UmBPxEL91zFulIb\" data-wpel-link=\"external\">oliver.keyser@preqin.com<\/a><\/p>\n<p align=\"left\"><strong>\u00dcber Preqin<\/strong><\/p>\n<p align=\"left\">Preqin, das \u201eHome of Alternatives\u201c, liefert Finanzfachleuten, die in alternative Anlagen investieren, wichtige Daten und Erkenntnisse, um Ihnen dabei zu helfen sichere Entscheidungen zu treffen. Preqin unterst\u00fctzt Sie w\u00e4hrend des gesamten Lebenszyklus Ihrer Investitionen mit wichtigen Informationen und marktf\u00fchrende Analysel\u00f6sungen. Das Unternehmen leistet seit mehr als 20 Jahren Pionierarbeit bei der Erfassung privater Daten und erm\u00f6glicht es mehr als 200.000 Fachleuten weltweit Ihr Fundraising, Deal Sourcing, und die Suche nach Investitionen zu optimieren. Dar\u00fcber hinaus vertieft Preqin Ihr Verst\u00e4ndnis von Performancedaten und hilft Ihnen dabei immer informiert zu bleiben. Weitere Informationen finden Sie unter <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=UeyoE6Dh1k8tXbJLEjBkYdiQpPrJT9nIj1cNVTQRGrDl7OW0VfpMmCjwMMXy7EZbh0lNsdPMKkAKNg2EraKZgw==\" data-wpel-link=\"external\">www.preqin.com<\/a>.<\/p>\n<p> <img decoding=\"async\" class=\"__GNW8366DE3E__IMG\" src=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==\"\/> <br \/><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/media\/Mjg1NDc2MzItMzY2MC00MGM3LTgxYWQtNjU1ZWFkNmNhNzEzLTEyMjAwODg=\/tiny\/Preqin-Ltd.png\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"\/><\/p>\n<p><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/NewsRoom\/AttachmentNg\/b01741d5-c075-4925-b0da-e968df73d641\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/media\/b01741d5-c075-4925-b0da-e968df73d641\/small\/logo-500x500-white-midnight-background-jpg.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"150\" alt=\"Primary Logo\"\/><\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=iDBUdJdSAyl3TTX7&amp;i=ZK5qAQ9tNNrKUoEK\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      July 24, 2024, 07:00 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/730013862\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-ffnung-f-r-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/730013862\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-ffnung-f-r-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/730013862\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-ffnung-f-r-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) &#8212; Preqin, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":156489,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-156488","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024.\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-26T01:13:17+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-26T01:13:17+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024.\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#blogposting\",\"name\":\"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \\u00d6ffnung f\\u00fcr Privatkapital \\u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \\u00d6ffnung f\\u00fcr Privatkapital \\u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.globenewswire.com\\\/newsroom\\\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==\"},\"datePublished\":\"2024-07-26T01:13:17-04:00\",\"dateModified\":\"2024-07-26T01:13:17-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \\u00d6ffnung f\\u00fcr Privatkapital \\u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/\",\"name\":\"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \\u00d6ffnung f\\u00fcr Privatkapital \\u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"In Deutschland verwaltetes Privatverm\\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, der weltweit f\\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.globenewswire.com\\\/newsroom\\\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#mainImage\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-07-26T01:13:17-04:00\",\"dateModified\":\"2024-07-26T01:13:17-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine","description":"In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024.","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine","og:description":"In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024.","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/","og:image":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==","og:image:secure_url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==","article:published_time":"2024-07-26T01:13:17+00:00","article:modified_time":"2024-07-26T01:13:17+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024.","twitter:image":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#blogposting","name":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine","headline":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ=="},"datePublished":"2024-07-26T01:13:17-04:00","dateModified":"2024-07-26T01:13:17-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#listItem","position":3,"name":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/","name":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht - Beauty Ring Magazine","description":"In Deutschland verwaltetes Privatverm\u00f6gen (AUM) steigt von 130 Mrd. EUR Ende 2022 auf 150 Mrd. EUR im September 2023 FRANKFURT, Deutschland, July 24, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Preqin, der weltweit f\u00fchrende Anbieter von Daten, Tools und Erkenntnissen zu alternativen Anlagen, ver\u00f6ffentlichte heute seinen Bericht Preqin Territory Guide: The Rise of Private Capital in DACH 2024.","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=MTAwMDk4Mjg4NCM0MDE4OTU4OTMjMjIwODUzNQ==","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#mainImage"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/#mainImage"},"datePublished":"2024-07-26T01:13:17-04:00","dateModified":"2024-07-26T01:13:17-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"156488","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-07-26 01:13:17","updated":"2024-07-26 01:13:40"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tStarkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"Starkes Wachstum bei Fondsmanagern in der DACH-Region signalisiert \u00d6ffnung f\u00fcr Privatkapital \u2013 wie aus einem Bericht von Preqin hervorgeht","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/starkes-wachstum-bei-fondsmanagern-in-der-dach-region-signalisiert-offnung-fur-privatkapital-wie-aus-einem-bericht-von-preqin-hervorgeht\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156488"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=156488"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156488\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/156489"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=156488"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=156488"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=156488"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}