{"id":156694,"date":"2024-07-28T23:05:02","date_gmt":"2024-07-28T23:05:02","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/"},"modified":"2024-07-28T23:05:02","modified_gmt":"2024-07-28T23:05:02","slug":"violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/","title":{"rendered":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para &#8220;A Mis Ancestros&#8221;"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg#1920x1080\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg\" width=\"300\" height=\"168\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Yeisy Rojas lanza video para &#8220;A Mis Ancestros,&#8221; celebrando sus ra\u00edces cubanas.<\/i><\/p>\n<p>MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando a audiencias globales. Destacada por Billboard como una estrella emergente y elogiada por <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/es.rollingstone.com\/artistas-que-debes-conocer-yeisy-rojas\/\" data-wpel-link=\"external\">Rolling Stone<\/a> en Espa\u00f1ol como una de las 15 mejores artistas independientes, Yeisy Rojas est\u00e1 lista para dejar una huella duradera en la escena musical latina global.<\/p>\n<p>Los miembros de los Latin Grammy pueden considerar el \u00e1lbum de Yeisy Rojas para los Latin Grammy Awards 2024.<\/p>\n<p>Un Viaje Arraigado en la Tradici\u00f3n y la Innovaci\u00f3n<br \/>&#13;<br \/>\nYeisy Rojas comenz\u00f3 su carrera musical en Cuba, donde recibi\u00f3 formaci\u00f3n cl\u00e1sica y fue miembro de la \u00d3pera y Ballet Nacional en La Habana. En 2016, su pasi\u00f3n por el jazz la llev\u00f3 a Noruega para estudios avanzados en viol\u00edn jazz en el Conservatorio de la Universidad de Agder en Kristiansand. Este viaje le permiti\u00f3 explorar las influencias africanas en la m\u00fasica cubana, un tema central en su obra.<\/p>\n<p>&#8220;A Mis Ancestros&#8221; \u2013 Un Tributo a la Herencia<br \/>&#13;<br \/>\nEl \u00e1lbum debut de Yeisy, &#8220;A Mis Ancestros,&#8221; es un testimonio de su dedicaci\u00f3n a sus ra\u00edces y su esp\u00edritu innovador. Producido por Gast\u00f3n Joya, un talentoso bajista cubano conocido por su trabajo con Chucho Vald\u00e9s y Omara Portuondo, el \u00e1lbum combina la rica herencia musical cubana con una visi\u00f3n moderna.<\/p>\n<p>El primer sencillo, &#8220;Mam\u00e1 In\u00e9s,&#8221; inspirado en el poema de Nicol\u00e1s Guill\u00e9n &#8220;Ayer me dijeron negro,&#8221; aboga por la erradicaci\u00f3n del racismo dentro de la comunidad afro. El video para &#8220;A Mis Ancestros,&#8221; filmado en el Castillo Gamle Logen de Oslo bajo la direcci\u00f3n de Marcus St\u00f8ren, narra la historia de Yeisy y de nuevos inmigrantes que buscan conectarse con sus ra\u00edces en un pa\u00eds extranjero. El video destaca elegantes escenas de danza y primeros planos del viol\u00edn de Yeisy, capturando su profundo aprecio por su cultura. Cerca del final, la ni\u00f1a protagonista se reencuentra con su madre, quien la anima a estar orgullosa de sus or\u00edgenes. Adem\u00e1s de su direcci\u00f3n musical, Yeisy desarroll\u00f3 el guion y el dise\u00f1o de vestuario del video.<\/p>\n<p>Yeisy comenta sobre el video: \u201cEste video es muy especial para m\u00ed porque cuenta mi propia historia, desde que dej\u00e9 mi pa\u00eds hasta encontrar y aceptar mis ra\u00edces y a m\u00ed misma.\u201d<\/p>\n<p>Nuevo Lanzamiento: Video para &#8220;A Mis Ancestros&#8221;<br \/>&#13;<br \/>\nEl 20 de julio de 2024, Yeisy Rojas lanz\u00f3 el video musical oficial para &#8220;A Mis Ancestros,&#8221; mostrando su conexi\u00f3n con su herencia y su enfoque innovador. El video, disponible en <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/youtu.be\/W86VV11J5_U?si=ez9Fkjh5iqBiCL4v\" data-wpel-link=\"external\">YouTube<\/a>, fue filmado en el Castillo Gamle Logen de Oslo bajo la direcci\u00f3n de Marcus St\u00f8ren.<\/p>\n<p>Una Artista que Est\u00e1 Haciendo Olas<br \/>&#13;<br \/>\nDesde su graduaci\u00f3n en Kristiansand, Yeisy ha perseguido su sue\u00f1o de actuar en festivales de jazz y lanzar su \u00e1lbum. Basada en Oslo, ha trabajado como violinista freelance, actuando en Noruega, Suecia y Dinamarca, y ganando invitaciones a la radio nacional noruega. En 2022, abri\u00f3 la Gala del D\u00eda Internacional del Jazz en Nasjonal Jazz Scene en Oslo, actuando ante un lleno total. Esta actuaci\u00f3n la inspir\u00f3 a crear su Celebraci\u00f3n Internacional del Jazz, un evento que promueve la unidad y la paz a trav\u00e9s de la m\u00fasica. En su segundo a\u00f1o, la celebraci\u00f3n ha ganado anticipaci\u00f3n y ha atra\u00eddo el inter\u00e9s de organizaciones de artistas en Noruega.<\/p>\n<p>Un reciente punto culminante en su carrera fue su actuaci\u00f3n sold-out en el Molde Jazz Festival con Torbj\u00f8rn Kvamme. <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/bit.ly\/3xIFFJA\" data-wpel-link=\"external\">https:\/\/bit.ly\/3xIFFJA<\/a>.<\/p>\n<p>Una Visi\u00f3n para la Unidad<br \/>&#13;<br \/>\nLa visi\u00f3n de Yeisy Rojas va m\u00e1s all\u00e1 de la m\u00fasica. Su Celebraci\u00f3n Internacional del Jazz fomenta un sentido de comunidad y unidad, con el mensaje: &#8220;Todos somos una familia, y no importa de d\u00f3nde venimos, lo \u00fanico que queremos es vivir en paz. No porque alguien venga de una dictadura significa que esa persona es el enemigo.&#8221; Esta iniciativa refleja su compromiso de usar la m\u00fasica como una fuerza para el cambio positivo.<\/p>\n<p>Reconocimiento y Aclamaci\u00f3n<br \/>&#13;<br \/>\nYeisy Rojas ha capturado la atenci\u00f3n de cr\u00edticos y publicaciones l\u00edderes en la industria. Billboard la present\u00f3 como una estrella emergente, y Rolling Stone en Espa\u00f1ol la nombr\u00f3 una de las 15 mejores artistas independientes. Adem\u00e1s, fue galardonada con los InterContinental Music Awards 2023 por Best of America | Latin Folk. Estos reconocimientos destacan su talento y el atractivo universal de su m\u00fasica.<\/p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 Sigue para Yeisy Rojas?<br \/>&#13;<br \/>\nA medida que Yeisy Rojas sigue cautivando con su m\u00fasica y mensaje, la anticipaci\u00f3n por su \u00e1lbum &#8220;A Mis Ancestros&#8221; crece. Sus planes incluyen m\u00e1s actuaciones en festivales importantes, colaboraciones internacionales y expandir su Celebraci\u00f3n Internacional del Jazz a nuevas ciudades en Noruega y m\u00e1s all\u00e1.<\/p>\n<p>Para solicitudes de entrevistas, materiales de prensa o informaci\u00f3n adicional, por favor contacte a Adam Porter-Blake en hello@indimore.com.<\/p>\n<p>Escucha e informaci\u00f3n: <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/s.disco.ac\/atumxyhmcjoc\" data-wpel-link=\"external\">https:\/\/s.disco.ac\/atumxyhmcjoc<\/a><\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Adam Porter-Blake <br \/>Indimore Music <br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/730438904\" data-src=\"ZK5qAQ9tNNrKUoEK\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><br \/>Visit us on social media:<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100030956636798\" data-wpel-link=\"external\">Facebook<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@yeisy_rojas\" data-wpel-link=\"external\">YouTube<\/a><br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/yeisyrojas90.wixsite.com\/yeisyrojas\" data-wpel-link=\"external\">Other<\/a><\/p>\n<p class=\"pr_video_title\">Yeisy Rojas &#8211; A Mis Ancestros (Video oficial)<\/p>\n<p class=\"pr_video\" style=\"margin: 20px 0 10px 0;\">\n<div class=\"youtube-embed\" data-video_id=\"W86VV11J5_U\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"Yeisy Rojas - A Mis Ancestros (Video oficial)\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/W86VV11J5_U?feature=oembed&#038;enablejsapi=1\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=AIN2n3wY3QZ80dNk&amp;i=ZK5qAQ9tNNrKUoEK\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      July 25, 2024, 17:03 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/730438904\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematogr-fico-para-a-mis-ancestros\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/730438904\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematogr-fico-para-a-mis-ancestros\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/730438904\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematogr-fico-para-a-mis-ancestros<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para &#8220;A Mis Ancestros,&#8221; celebrando sus ra\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/EINPresswire.com\/ &#8212; El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":156695,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[563],"tags":[],"class_list":["post-156694","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-movies"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para &quot;A Mis Ancestros,&quot; celebrando sus ra\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para &quot;A Mis Ancestros,&quot; celebrando sus ra\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-28T23:05:02+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-28T23:05:02+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para &quot;A Mis Ancestros,&quot; celebrando sus ra\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#blogposting\",\"name\":\"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\\u00e1fico para \\u201cA Mis Ancestros\\u201d - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\\u00e1fico para &#8220;A Mis Ancestros&#8221;\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/712545\\\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg\"},\"datePublished\":\"2024-07-28T23:05:02-04:00\",\"dateModified\":\"2024-07-28T23:05:02-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Movies and TV\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movies and TV\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\\u00e1fico para \\\"A Mis Ancestros\\\"\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/\",\"name\":\"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\\u00e1fico para \\u201cA Mis Ancestros\\u201d - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para \\\"A Mis Ancestros,\\\" celebrando sus ra\\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \\\/EINPresswire.com\\\/ -- El mundo de la m\\u00fasica latina est\\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\\u00e9tica cuya fusi\\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\\u00e1sicas est\\u00e1 cautivando\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/712545\\\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#mainImage\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2024-07-28T23:05:02-04:00\",\"dateModified\":\"2024-07-28T23:05:02-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d - Beauty Ring Magazine","description":"Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para \"A Mis Ancestros,\" celebrando sus ra\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d - Beauty Ring Magazine","og:description":"Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para &quot;A Mis Ancestros,&quot; celebrando sus ra\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg","article:published_time":"2024-07-28T23:05:02+00:00","article:modified_time":"2024-07-28T23:05:02+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para &quot;A Mis Ancestros,&quot; celebrando sus ra\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#blogposting","name":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d - Beauty Ring Magazine","headline":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para &#8220;A Mis Ancestros&#8221;","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg"},"datePublished":"2024-07-28T23:05:02-04:00","dateModified":"2024-07-28T23:05:02-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#webpage"},"articleSection":"Movies and TV"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem","position":2,"name":"Movies and TV","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#listItem","position":3,"name":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \"A Mis Ancestros\"","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/","name":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d - Beauty Ring Magazine","description":"Yeisy Rojas at the Molde Jazz Festival 2024 Yeisy Rojas lanza video para \"A Mis Ancestros,\" celebrando sus ra\u00edces cubanas. MEXICO CITY, MEXICO, July 25, 2024 \/EINPresswire.com\/ -- El mundo de la m\u00fasica latina est\u00e1 emocionado por Yeisy Rojas, una artista cubana multifac\u00e9tica cuya fusi\u00f3n de jazz, ritmos tradicionales cubanos y influencias cl\u00e1sicas est\u00e1 cautivando","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/712545\/yeisy-rojas-at-the-molde-jazz-f.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#mainImage"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/#mainImage"},"datePublished":"2024-07-28T23:05:02-04:00","dateModified":"2024-07-28T23:05:02-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"156694","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2024-07-28 23:05:04","updated":"2024-07-28 23:06:38"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/\" title=\"Movies and TV\">Movies and TV<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tViolinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para \u201cA Mis Ancestros\u201d\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Movies and TV","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/"},{"label":"Violinista Cubana Yeisy Rojas Lanza Nuevo Video Cinematogr\u00e1fico para &#8220;A Mis Ancestros&#8221;","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/violinista-cubana-yeisy-rojas-lanza-nuevo-video-cinematografico-para-a-mis-ancestros\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156694"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=156694"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156694\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/156695"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=156694"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=156694"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=156694"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}