{"id":122403,"date":"2023-05-31T15:19:34","date_gmt":"2023-05-31T19:19:34","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/"},"modified":"2023-05-31T15:19:34","modified_gmt":"2023-05-31T19:19:34","slug":"queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/","title":{"rendered":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<p>\/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einnews.com\/\" data-wpel-link=\"external\">EIN News<\/a>\/ &#8212; BERLIN, May  31, 2023  (GLOBE NEWSWIRE) &#8212; A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar qualquer motivo.<\/p>\n<p>Fonte: https:\/\/www.BerlinerTageszeitung.de\/wirtschaft\/269895-criminal-complaint-in-berlin-germany-against-elon-musk-and-twitter-for-possible-fraud-to-the-detriment-of-twitter-users.html<\/p>\n<p>&#8220;O bloqueio de contas de utilizadores est\u00e1 na ordem do dia no Twitter, mas o facto de depois cobrarem constantemente os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores torna o assunto explosivo e est\u00e1 actualmente a ocupar o Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim (Rep\u00fablica Federal da Alemanha). Em todo o caso, coloca-se a quest\u00e3o de saber at\u00e9 que ponto se pode conceder poder a um meio de comunica\u00e7\u00e3o como o Twitter e quando \u00e9 que as autoridades de controlo devem intervir para proteger os utilizadores do Twitter.&#8221;<\/p>\n<p>Ali\u00e1s, esta n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que Elon Musk \u00e9 investigado, j\u00e1 que o CEO da Tesla, Elon Musk, tamb\u00e9m \u00e9 actualmente objecto de um processo judicial contra investidores. A a\u00e7\u00e3o judicial tem a ver com os tweets de Musk em agosto de 2018, anunciando prematuramente que queria tirar a empresa de carros el\u00e9tricos do mercado de a\u00e7\u00f5es e que tinha garantido financiamento para o fazer. Mais tarde, verificou-se que n\u00e3o havia compromissos firmes por parte dos investidores.<\/p>\n<p>&#8220;Elon Musk mentiu&#8221;, disse um advogado dos queixosos. O juiz norte-americano Edward Chen (juiz do Tribunal Distrital dos Estados Unidos para o Distrito Norte da Calif\u00f3rnia) j\u00e1 tinha considerado em 2022 que as declara\u00e7\u00f5es de Musk nos tweets n\u00e3o eram verdadeiras.<\/p>\n<p>&#8220;Continuaremos a acompanhar o caso de perto e a relatar novos desenvolvimentos \u00e0 medida que novas informa\u00e7\u00f5es estiverem dispon\u00edveis. Resta saber como se desenvolver\u00e3o as acusa\u00e7\u00f5es criminais contra Elon Musk e o Twitter e quais ser\u00e3o as consequ\u00eancias.&#8221;<\/p>\n<p>De um ponto de vista factual, \u00e9 de notar que, de acordo com o artigo 48.\u00ba da Carta dos Direitos Fundamentais da Uni\u00e3o Europeia, a presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia aplica-se aos arguidos e acusados, o que tamb\u00e9m se deve aplicar no caso das acusa\u00e7\u00f5es criminais contra Elon Musk por &#8220;alegada fraude em detrimento dos utilizadores do Twitter&#8221;.<\/p>\n<p><strong>META KEYS:<\/strong><br \/>Elon Musk, Elon Musk Twitter, Elon Musk, acusa\u00e7\u00f5es criminais, contas Twitter, Thierry Breton, Thierry Breton Twitter, Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim contra Elon Musk, utilizadores Twitter, BERLINER TAGESZEITUNG, contas Twitter verificadas<\/p>\n<p>Foto deste comunicado dispon\u00edvel em <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/Tracker?data=QTSwSJrRr_6Ihc7-CKQpebatIAgAPMz7mmf2OpZtokNyJTjftlEqwxiC8lvmJXwF5mTWgYK-RviTM0VPD4crHIKrX9refDxCuXYSS22RgK2wDvELEiZ___gUjQPyPayJOy-joZUdfQjwBr3JWcvYsvvpsVnPWd_zKRSqReq48cf9xd0eQmmaps2bAAtD8DdZnZwc9ggc8EVdeWPeTNF_n1BKEly839KH69_-lcp0og9bFHt2tB99QaffOwH1HH4bz9KKAOkxs_xlmCtIgQajhw==\" data-wpel-link=\"external\">https:\/\/www.globenewswire.com\/NewsRoom\/AttachmentNg\/f3c50532-be3a-4bad-8e85-7253731d594c<\/a><\/p>\n<p> <img decoding=\"async\" class=\"__GNW8366DE3E__IMG\" src=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=\" style=\"display:none\"> <br \/><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ml.globenewswire.com\/media\/Yzg5MDVhZGUtODI4Mi00NTU2LWE1ZDYtNDFjOTA1NDFmNTZlLTEyNjg2MzU=\/tiny\/BERLINER-TAGESZEITUNG.png\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"\/><\/p>\n<pre>BERLINER TAGESZEITUNG\nPress Contact: P. Hansen\nUnter den Linden 21\n10117 Berlin\nGermany\nMail: Info@DeutscheTageszeitung.de\nWeb: http:\/\/www.DeutscheTageszeitung.de<\/pre>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=8JQwUNGTkZRAKcTe&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      May 31, 2023, 18:13 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/636914043\/berliner-tageszeitung-queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-poss-vel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><script>\n  !function(f,b,e,v,n,t,s)\n  {if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?\n  n.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};\n  if(!f._fbq)f._fbq=n;n.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';\n  n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;\n  t.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];\n  s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window, document,'script',\n  'https:\/\/connect.facebook.net\/en_US\/fbevents.js');\n  fbq('init', '251889322717210');\n  fbq('track', 'PageView');\n<\/script><br \/>\n<br \/>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/636914043\/berliner-tageszeitung-queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-poss-vel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/636914043\/berliner-tageszeitung-queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-poss-vel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\/EIN News\/ &#8212; BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) &#8212; A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":122404,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[553],"tags":[],"class_list":["post-122403","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-books"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"\/EIN News\/ -- BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"\/EIN News\/ -- BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-31T19:19:34+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-31T19:19:34+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"\/EIN News\/ -- BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#blogposting\",\"name\":\"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.globenewswire.com\\\/newsroom\\\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=\",\"caption\":\"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores\"},\"datePublished\":\"2023-05-31T15:19:34-04:00\",\"dateModified\":\"2023-05-31T15:19:34-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Books\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Books\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/books\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/\",\"name\":\"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"\\\/EIN News\\\/ -- BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\\u00e9rio P\\u00fablico de Berlim, n\\u00famero de processo: 253 UJs 1012\\\/23, alegando que Musk cobrou os cart\\u00f5es de cr\\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/www.globenewswire.com\\\/newsroom\\\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/books\\\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-05-31T15:19:34-04:00\",\"dateModified\":\"2023-05-31T15:19:34-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine","description":"\/EIN News\/ -- BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine","og:description":"\/EIN News\/ -- BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/","og:image":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=","og:image:secure_url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=","article:published_time":"2023-05-31T19:19:34+00:00","article:modified_time":"2023-05-31T19:19:34+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"\/EIN News\/ -- BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar","twitter:image":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#blogposting","name":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine","headline":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=","caption":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores"},"datePublished":"2023-05-31T15:19:34-04:00","dateModified":"2023-05-31T15:19:34-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#webpage"},"articleSection":"Books"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem","position":2,"name":"Books","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#listItem","position":3,"name":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/","name":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores - Beauty Ring Magazine","description":"\/EIN News\/ -- BERLIN, May 31, 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- A BERLINER TAGESZEITUNG informa hoje que foi apresentada uma queixa-crime contra Elon Musk no Minist\u00e9rio P\u00fablico de Berlim, n\u00famero de processo: 253 UJs 1012\/23, alegando que Musk cobrou os cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos utilizadores do Twitter, mas suspendeu as contas verificadas do Twitter sem dar","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.globenewswire.com\/newsroom\/ti?nf=ODg0OTk2NCM1NjI0MjM1IzIyNTcwODY=","@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#mainImage","caption":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/#mainImage"},"datePublished":"2023-05-31T15:19:34-04:00","dateModified":"2023-05-31T15:19:34-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"122403","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-05-31 19:19:35","updated":"2023-05-31 19:33:39"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/\" title=\"Books\">Books<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tQueixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Books","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/books\/"},{"label":"Queixa criminal apresentada em Berlim contra Elon Musk e o Twitter por poss\u00edvel fraude em detrimento dos utilizadores","link":"https:\/\/beautyring.info\/books\/queixa-criminal-apresentada-em-berlim-contra-elon-musk-e-o-twitter-por-possivel-fraude-em-detrimento-dos-utilizadores\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/122403"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=122403"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/122403\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/122404"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=122403"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=122403"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=122403"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}