{"id":130273,"date":"2023-08-27T11:31:53","date_gmt":"2023-08-27T15:31:53","guid":{"rendered":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/"},"modified":"2023-08-27T11:31:53","modified_gmt":"2023-08-27T15:31:53","slug":"lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/","title":{"rendered":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div class=\"pr_images_column\">\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/526616\/book-cover-paperback.jpeg#3875x2775\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg\" width=\"300\" height=\"214\" alt=\"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista\" style=\"display:none\"\/><\/a><\/p>\n<p>Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"pr_image\"><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/large\/526617\/book-cover-e-book-kindle-versio.png#1587x2525\" data-wpel-link=\"external\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526617\/book-cover-e-book-kindle-versio.jpeg\" width=\"188\" height=\"300\" alt=\"Book Cover of e-book : Narrativa em Realidade Mista\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\"\/><\/a><\/p>\n<p>Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"margin-bottom:1em;font-size:115%;\"><i>Nem todos &#8220;pensam em ingl\u00eas&#8221;. Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas.<\/i><\/p>\n<div class=\"pr_quote\" style=\"clear:left;float:left;margin:20px 10px 20px 0px;max-width:300px;padding: 25px 10px 10px 25px; font-size: 1.1em; background: transparent url('\/\/www.einpresswire.com\/images\/quote_136.png') no-repeat left top;\"><b>Os portugueses captam as nuances mais refinadas de &#8220;presen\u00e7a&#8221; de forma bela, numa \u00fanica palavra: &#8220;Saudade&#8221;.\u201d<\/b><\/p>\n<p>\u2014 Clyde Desouza &#8211; Narrativa em Realidade Mista<\/p>\n<\/div>\n<p>BRAZIL, August 27, 2023\/<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/\" dir=\"auto\" data-wpel-link=\"external\">EINPresswire.com<\/a>\/ &#8212; NARRATIVA EM REALIDADE MISTA &#8211; Para Reflex\u00e3o no Metaverso Cinematogr\u00e1fico.<\/p>\n<p>Existem muitos livros de instru\u00e7\u00f5es sobre a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado de RV e RA. &#8220;Narrativa em Realidade Mista&#8221; n\u00e3o \u00e9 um deles. Os temas escolhidos podem atrair aqueles que fazem perguntas do tipo &#8220;e se&#8221; \u00e0 medida que avan\u00e7am a arte da narrativa cinematogr\u00e1fica.<\/p>\n<p>H\u00e1 10 anos, o uso de dispositivos de realidade virtual era algo sa\u00eddo diretamente da fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Agora, pelo menos tr\u00eas das grandes empresas de RV est\u00e3o em uma corrida armamentista para criar dispositivos de Realidade Mista. Al\u00e9m do uso industrial, a verdadeira voca\u00e7\u00e3o da Realidade Virtual e Aumentada est\u00e1 nas rela\u00e7\u00f5es interpessoais e no entretenimento. Uma era de cinema imersivo est\u00e1 sobre n\u00f3s, onde a narrativa evolui para &#8220;viver a hist\u00f3ria&#8221;, para o p\u00fablico.<\/p>\n<p>Nem todos &#8220;pensam em ingl\u00eas&#8221;, e por que deveriam? Os portugueses s\u00e3o exploradores e pioneiros por natureza. Este livro pretende ser um alimento para o pensamento de Diretores, Diretores de Fotografia e roteiristas que pensam em portugu\u00eas, enquanto mapeiam novos territ\u00f3rios e navegam no Metaverso Cinematogr\u00e1fico com a sua contribui\u00e7\u00e3o \u00fanica &#8211; o dom da hist\u00f3ria.<\/p>\n<p>Narrativa em Realidade Mista est\u00e1 dispon\u00edvel na <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.amazon.com\/dp\/B0CGL24VFK\/\" data-wpel-link=\"external\">Amazon US<\/a>, <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/dp\/B0CGL24VFK\/\" data-wpel-link=\"external\">Brazil<\/a> e <a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.amazon.es\/dp\/B0CGL24VFK\/\" data-wpel-link=\"external\">PT<\/a><br \/>&#13;<br \/>\nSobre o Autor: <br \/>&#13;<br \/>\nClyde DeSouza \u00e9 autor de dois livros: &#8220;Pensar em 3D&#8221;, para Diretores e Cineastas 3D. O livro \u00e9 revisado por pares, por diretores de 3D de topo de Hollywood e pelo historiador de filmes 3D falecido, Ray Zone. &#8220;Pensar em 3D&#8221; tamb\u00e9m faz parte da leitura recomendada nos cursos de Design Imersivo da Universidade do Sul da Calif\u00f3rnia (USC). Ele tamb\u00e9m \u00e9 autor publicado no g\u00eanero Hard-Scifi pela Penguin Randomhouse.<\/p>\n<p>Cita\u00e7\u00f5es e Elogios para os livros anteriores do Autor:<br \/>&#13;<br \/>\n&#8220;Desouza aborda o assunto com um tom e uma seriedade que permitem que aqueles com compreens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica ou, de fato, de estereoscopia, tenham acesso f\u00e1cil, passando por cima da abordagem matem\u00e1tica e cient\u00edfica em favor de um \u00e2ngulo mais emocional e art\u00edstico.&#8221; &#8212; Marcus Alexander, Estere\u00f3grafo, Produtor 3D (F\u00faria de Tit\u00e3s, O S\u00e9timo Filho)<\/p>\n<p>Em &#8220;Mem\u00f3rias com Maya&#8221;, a sexualidade humana recebe um upgrade&#8230; Isso \u00e9 o que Clyde DeSouza explora em seu altamente divertido romance de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica de futuro pr\u00f3ximo. &#8212; i09.com<\/p>\n<p>&#8220;Ele incorpora uma quantidade \u00e9pica de pesquisa em sua trama sobre tecnologia de \u00f3culos aumentados e dispositivos de visualiza\u00e7\u00e3o.&#8221; &#8212; Ann Reynolds, The Huffington Post.<\/p>\n<p>&#8220;[Pensar em 3D] Entendi, concordo com isso.&#8221; &#8212; Demetri Portelli &#8211; Estere\u00f3grafo &#8211; Hugo \/ 47 Ronin)<\/p>\n<p class=\"contact\" dir=\"auto\" style=\"margin: 1em 0;\">Chris DeSouza<br \/>Realvision<br \/><a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.einpresswire.com\/contact_author\/652214919\" data-src=\"akWTtSZOi21hyjZX\" data-wpel-link=\"external\">email us here<\/a><\/p>\n<p>    <img decoding=\"async\" alt=\"\" class=\"prtr\" src=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/tracking\/article.gif?t=2&amp;a=vqRbJJzO9aAV6uYc&amp;i=akWTtSZOi21hyjZX\"\/><\/p>\n<div class=\"article-footer\">\n<p class=\"text-center\">You just read:<\/p>\n<div class=\"share-vertical-bottom\">\n<div class=\"fleft pull-left\">\n<p>News Provided By<\/p>\n<p>\n      August 27, 2023, 12:41 GMT\n    <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>      <input readonly=\"readonly\" type=\"text\" value=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/652214919\/lan-amento-de-livro-em-portugu-s-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\"\/><\/p>\n<p>\n        <br \/>EIN Presswire&#8217;s priority is source transparency. We do not allow opaque clients, and our editors try to be careful about weeding out false and misleading content.<br \/>\nAs a user, if you see something we have missed, please do bring it to our attention. Your help is welcome. EIN Presswire, Everyone&#8217;s Internet News Presswire,<br \/>\ntries to define some of the boundaries that are reasonable in today&#8217;s world. Please see our<br \/>\n<a rel=\"noopener nofollow external noreferrer sponsored\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/editorial-guidelines\" data-wpel-link=\"external\">Editorial Guidelines<\/a><br \/>\nfor more information.\n      <\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p>Originally published at <a href=\"https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/652214919\/lan-amento-de-livro-em-portugu-s-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\" data-wpel-link=\"external\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow external noopener noreferrer sponsored\">https:\/\/www.einpresswire.com\/article\/652214919\/lan-amento-de-livro-em-portugu-s-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos &#8220;pensam em ingl\u00eas&#8221;. Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de &#8220;presen\u00e7a&#8221; de forma bela, numa \u00fanica palavra: &#8220;Saudade&#8221;.\u201d [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":130274,"comment_status":"","ping_status":"","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[563],"tags":[],"class_list":["post-130273","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-movies"],"aioseo_notices":[],"aioseo_head":"\n\t\t<!-- All in One SEO Pro 4.6.8.1 - aioseo.com -->\n\t\t<meta name=\"description\" content=\"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos &quot;pensam em ingl\u00eas&quot;. Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de &quot;presen\u00e7a&quot; de forma bela, numa \u00fanica palavra: &quot;Saudade&quot;.\u201d\u2014\" \/>\n\t\t<meta name=\"robots\" content=\"max-image-preview:large\" \/>\n\t\t<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/\" \/>\n\t\t<meta name=\"generator\" content=\"All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.6.8.1\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:site_name\" content=\"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:title\" content=\"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:description\" content=\"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos &quot;pensam em ingl\u00eas&quot;. Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de &quot;presen\u00e7a&quot; de forma bela, numa \u00fanica palavra: &quot;Saudade&quot;.\u201d\u2014\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-27T15:31:53+00:00\" \/>\n\t\t<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-27T15:31:53+00:00\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:title\" content=\"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:description\" content=\"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos &quot;pensam em ingl\u00eas&quot;. Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de &quot;presen\u00e7a&quot; de forma bela, numa \u00fanica palavra: &quot;Saudade&quot;.\u201d\u2014\" \/>\n\t\t<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg\" \/>\n\t\t<script type=\"application\/ld+json\" class=\"aioseo-schema\">\n\t\t\t{\"@context\":\"https:\\\/\\\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"BlogPosting\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#blogposting\",\"name\":\"Lan\\u00e7amento de Livro em Portugu\\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine\",\"headline\":\"Lan\\u00e7amento de Livro em Portugu\\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista\",\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/526616\\\/book-cover-paperback.jpeg\",\"caption\":\"Lan\\u00e7amento de Livro em Portugu\\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista\"},\"datePublished\":\"2023-08-27T11:31:53-04:00\",\"dateModified\":\"2023-08-27T11:31:53-04:00\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#webpage\"},\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#webpage\"},\"articleSection\":\"Movies and TV\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#breadcrumblist\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movies and TV\",\"item\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/\",\"nextItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#listItem\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#listItem\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#listItem\",\"position\":3,\"name\":\"Lan\\u00e7amento de Livro em Portugu\\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista\",\"previousItem\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/category\\\/movies\\\/#listItem\"}]},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/04\\\/beautyring.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#organizationLogo\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Beauty Ring magazine\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#organizationLogo\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/\",\"name\":\"Sarah J.M.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#webpage\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/\",\"name\":\"Lan\\u00e7amento de Livro em Portugu\\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos \\\"pensam em ingl\\u00eas\\\". Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\\u00f3rias que pensam em portugu\\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de \\\"presen\\u00e7a\\\" de forma bela, numa \\u00fanica palavra: \\\"Saudade\\\".\\u201d\\u2014\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#breadcrumblist\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"creator\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/author\\\/theminpurpleldi\\\/#author\"},\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"url\":\"https:\\\/\\\/img.einpresswire.com\\\/medium\\\/526616\\\/book-cover-paperback.jpeg\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#mainImage\",\"caption\":\"Lan\\u00e7amento de Livro em Portugu\\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/movies\\\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\\\/#mainImage\"},\"datePublished\":\"2023-08-27T11:31:53-04:00\",\"dateModified\":\"2023-08-27T11:31:53-04:00\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#website\",\"url\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/\",\"name\":\"Beauty Ring Magazine\",\"description\":\"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\\\/\\\/beautyring.info\\\/#organization\"}}]}\n\t\t<\/script>\n\t\t<!-- All in One SEO Pro -->\r\n\t\t<title>Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine<\/title>\n\n","aioseo_head_json":{"title":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine","description":"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos \"pensam em ingl\u00eas\". Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de \"presen\u00e7a\" de forma bela, numa \u00fanica palavra: \"Saudade\".\u201d\u2014","canonical_url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/","robots":"max-image-preview:large","keywords":"","webmasterTools":{"miscellaneous":""},"og:locale":"en_US","og:site_name":"Beauty Ring Magazine - Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","og:type":"article","og:title":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine","og:description":"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos &quot;pensam em ingl\u00eas&quot;. Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de &quot;presen\u00e7a&quot; de forma bela, numa \u00fanica palavra: &quot;Saudade&quot;.\u201d\u2014","og:url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/","og:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg","og:image:secure_url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg","article:published_time":"2023-08-27T15:31:53+00:00","article:modified_time":"2023-08-27T15:31:53+00:00","twitter:card":"summary_large_image","twitter:title":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine","twitter:description":"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos &quot;pensam em ingl\u00eas&quot;. Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de &quot;presen\u00e7a&quot; de forma bela, numa \u00fanica palavra: &quot;Saudade&quot;.\u201d\u2014","twitter:image":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#blogposting","name":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine","headline":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista","author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg","caption":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista"},"datePublished":"2023-08-27T11:31:53-04:00","dateModified":"2023-08-27T11:31:53-04:00","inLanguage":"en-US","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#webpage"},"articleSection":"Movies and TV"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/beautyring.info\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem","position":2,"name":"Movies and TV","item":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/","nextItem":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#listItem","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#listItem","position":3,"name":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista","previousItem":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","url":"https:\/\/beautyring.info\/","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/beautyring.info\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/beautyring.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#organizationLogo","width":200,"height":200,"caption":"Beauty Ring magazine"},"image":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#organizationLogo"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author","url":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/","name":"Sarah J.M."},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#webpage","url":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/","name":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista - Beauty Ring Magazine","description":"Book Cover of Paperback edition: Narrativa em Realidade Mista Book Cover of e-book edition: Narrativa em Realidade Mista Nem todos \"pensam em ingl\u00eas\". Este livro pretende ser alimento para o pensamento dos Contadores de Hist\u00f3rias que pensam em portugu\u00eas. Os portugueses captam as nuances mais refinadas de \"presen\u00e7a\" de forma bela, numa \u00fanica palavra: \"Saudade\".\u201d\u2014","inLanguage":"en-US","isPartOf":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/author\/theminpurpleldi\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img.einpresswire.com\/medium\/526616\/book-cover-paperback.jpeg","@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#mainImage","caption":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/#mainImage"},"datePublished":"2023-08-27T11:31:53-04:00","dateModified":"2023-08-27T11:31:53-04:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/beautyring.info\/#website","url":"https:\/\/beautyring.info\/","name":"Beauty Ring Magazine","description":"Online magazine about beauty, fashion, hotels and resorts and publishing.","inLanguage":"en-US","publisher":{"@id":"https:\/\/beautyring.info\/#organization"}}]}},"aioseo_meta_data":{"post_id":"130273","title":null,"description":null,"keywords":null,"keyphrases":null,"primary_term":null,"canonical_url":null,"og_title":null,"og_description":null,"og_object_type":"default","og_image_type":"default","og_image_url":null,"og_image_width":null,"og_image_height":null,"og_image_custom_url":null,"og_image_custom_fields":null,"og_video":null,"og_custom_url":null,"og_article_section":null,"og_article_tags":null,"twitter_use_og":false,"twitter_card":"default","twitter_image_type":"default","twitter_image_url":null,"twitter_image_custom_url":null,"twitter_image_custom_fields":null,"twitter_title":null,"twitter_description":null,"schema":{"blockGraphs":[],"customGraphs":[],"default":{"data":{"Article":[],"Course":[],"Dataset":[],"FAQPage":[],"Movie":[],"Person":[],"Product":[],"ProductReview":[],"Car":[],"Recipe":[],"Service":[],"SoftwareApplication":[],"WebPage":[]},"graphName":"","isEnabled":true},"graphs":[]},"schema_type":"default","schema_type_options":null,"pillar_content":false,"robots_default":true,"robots_noindex":false,"robots_noarchive":false,"robots_nosnippet":false,"robots_nofollow":false,"robots_noimageindex":false,"robots_noodp":false,"robots_notranslate":false,"robots_max_snippet":null,"robots_max_videopreview":null,"robots_max_imagepreview":"large","priority":null,"frequency":null,"local_seo":null,"limit_modified_date":false,"open_ai":null,"created":"2023-08-27 15:31:55","updated":"2023-08-27 15:37:18"},"aioseo_breadcrumb":"<div class=\"aioseo-breadcrumbs\"><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\" title=\"Home\">Home<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\t<a href=\"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/\" title=\"Movies and TV\">Movies and TV<\/a>\n<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb-separator\">&raquo;<\/span><span class=\"aioseo-breadcrumb\">\n\tLan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista\n<\/span><\/div>","aioseo_breadcrumb_json":[{"label":"Home","link":"https:\/\/beautyring.info"},{"label":"Movies and TV","link":"https:\/\/beautyring.info\/category\/movies\/"},{"label":"Lan\u00e7amento de Livro em Portugu\u00eas para Cineastas: Narrativa em Realidade Mista","link":"https:\/\/beautyring.info\/movies\/lancamento-de-livro-em-portugues-para-cineastas-narrativa-em-realidade-mista\/"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130273"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130273\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/130274"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130273"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=130273"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/beautyring.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=130273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}